[
{"schlagwort": ["</strong></td><td><strong>\u00d6ffentlichkeitsarbeit der Landesregierung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Waffengebrauch</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Rheintalbahn</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Rheintalbahn</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Sportst\u00e4tte</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fl\u00fcchtling</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Lehr- und Lernmittel</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Asylbewerber</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Ortsumgehung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>G\u00fcterbahnhof</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Ausl\u00e4ndischer Arbeitnehmer</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Baumaschine</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Internationale Wirtschaftsbeziehungen</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Polizei</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Verwertungsgesellschaft</strong></td></tr>"], "betreff": ["</strong></td><td>\"baden-w\u00fcrttemberg starkes Land\" - Promotion-Magazin im Spiegel vom 19. M\u00e4rz 2016</td></tr>", "</strong></td><td>Einsatz halbautomatischer Waffen bei der Jagd</td></tr>", "</strong></td><td>L\u00e4rmsanierung an der Bestandsstrecke der Rheintalbahn</td></tr>", "</strong></td><td>Hangrutsch an der Rheintalbahn zwischen Freiburg-St. Georgen und Leutersberg</td></tr>", "</strong></td><td>Sportst\u00e4ttenf\u00f6rderung - F\u00f6rderung kommunaler Sportst\u00e4ttenbau - mehr Transparenz bei den Entscheidungen</td></tr>", "</strong></td><td>Kostenerstattung f\u00fcr kommunalen Mehraufwand - Aufnahme von unbegleiteten minderj\u00e4hrigen Fl\u00fcchtlingen</td></tr>", "</strong></td><td>Zulassung und Pr\u00fcfung von Lehrmaterialien in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Anzahl der Asylbewerber im Main-Tauber-Kreis</td></tr>", "</strong></td><td>Landesstra\u00dfen im Bodenseekreis und Landkreis Konstanz</td></tr>", "</strong></td><td>Geplante Schlie\u00dfung der G\u00fcterverkehrsstelle in Esslingen am Neckar durch die Deutsche Bahn AG</td></tr>", "</strong></td><td>Anerkennungspraxis von im Ausland erworbenen Berufsqualifikationen im Gesundheitsbereich beim Regierungspr\u00e4sidium Stuttgart</td></tr>", "</strong></td><td>Einbau von Ru\u00dfpartikelfiltern in dieselbetriebene Baumaschinen, die im Rahmen des Bahnprojekts Stuttgart 21 zum Einsatz kommen</td></tr>", "</strong></td><td>Auswirkungen der Sanktionspolitik gegen\u00fcber Russland auf Unternehmen in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Polizeiposten und Polizeibeamte im Ostalbkreis und im Landkreis Heidenheim</td></tr>", "</strong></td><td>Auswirkungen des VG-Wort-Urteils (Verwertungsgesellschaft Wort) des Bundesgerichtshofs</td></tr>"], "behandlung": ["Dr. Hans-Ulrich R\u00fclke FDP/DVP 02.05.2016 und Antw StM Drs 16/4</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger u.a. FDP/DVP 09.05.2016 und Antw MLR Drs 16/7</a></td></tr>", "Gabi Rolland SPD 10.05.2016 und Antw VM Drs 16/8</a></td></tr>", "Gabi Rolland SPD 10.05.2016 und Antw VM Drs 16/9</a></td></tr>", "Jochen Hau\u00dfmann FDP/DVP 12.05.2016 und Antw KM Drs 16/13</a></td></tr>", "Jochen Hau\u00dfmann u.a. FDP/DVP 12.05.2016 und Antw SM Drs 16/14</a></td></tr>", "Dr. Christina Baum AfD 17.05.2016 und Antw KM Drs 16/24</a></td></tr>", "Dr. Christina Baum AfD 17.05.2016 und Antw IM Drs 16/25</a></td></tr>", "Klaus Hoher u.a. FDP/DVP 18.05.2016 und Antw VM Drs 16/27</a></td></tr>", "Andrea Lindlohr GR\u00dcNE 20.05.2016 und Antw VM Drs 16/33</a></td></tr>", "Andreas Gl\u00fcck u.a. FDP/DVP 23.05.2016 und Antw SM Drs 16/35</a></td></tr>", "Wolfgang Raufelder u.a. GR\u00dcNE 24.05.2016 und Antw VM Drs 16/36</a></td></tr>", "Udo Stein AfD 24.05.2016 und Antw WM Drs 16/37</a></td></tr>", "Dr. Heiner Merz AfD 24.05.2016 und Antw IM Drs 16/38</a></td></tr>", "Alexander Salomon u.a. GR\u00dcNE 31.05.2016 und Antw WM Drs 16/44</a></td></tr>"]},
{"schlagwort": ["</strong></td><td><strong>Linksextremismus</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Hausbesetzung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Autobahn 6</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Personalentwicklung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Schieneng\u00fcterverkehr</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Bahnhof</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>S-Bahn</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Rechtsextremismus</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Hebamme</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Freiwilligendienst</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Verkehrsinfrastruktur</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Schienenpersonennahverkehr</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Altlastensanierung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Polizeiausbildung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Kinderbetreuung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Kappelbergtunnel</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Lebensmittelkennzeichnung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Bahnhof</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Gewerbesteuer</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fahrplan</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Unwetterschaden</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Ortsumgehung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fl\u00fcchtling</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Veranstaltung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fl\u00fcchtlingsunterbringung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fl\u00fcchtling</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fl\u00fcchtling</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Unwetterschaden</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Rettungswesen</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Partei</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Sportf\u00f6rderung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Wirtschaftsspionage</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Elementarbildung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Behindertenbeauftragter</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Lehrerbildung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Kinderbetreuung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Sch\u00fclerbetreuung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Brenzbahn</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Radweg</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Stra\u00dfenbau</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Sportunterricht</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Brennerei</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Landesstra\u00dfe 1358</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Pflege</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Pflanzenschutzmittel</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Murrbahn</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Bauwesen</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Lehrerbedarf</strong></td></tr>"], "betreff": ["</strong></td><td>Ma\u00dfnahmen gegen den Links- und Rechtsextremismus</td></tr>", "</strong></td><td>Hausbesetzungen in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Die Autobahn A 6 Weinsberg bis zur bayerischen Landesgrenze</td></tr>", "</strong></td><td>Auskunft \u00fcber die Personalaufstockung in den Landesministerien</td></tr>", "</strong></td><td>Perspektiven des Schieneng\u00fcterverkehrs auf der Neubaustrecke Wendlingen-Ulm</td></tr>", "</strong></td><td>Sachstand zur Planung des Regionalbahnhofs Merklingen</td></tr>", "</strong></td><td>Verl\u00e4ngerung der S-Bahn-Linie (S 2) von Filderstadt-Bernhausen nach Neuhausen/Fildern</td></tr>", "</strong></td><td>Rechtsextreme Aktivit\u00e4ten und Gruppierungen im Landkreis Konstanz</td></tr>", "</strong></td><td>Hebammen in Krankenh\u00e4usern des Landkreises Karlsruhe und der Stadt Karlsruhe</td></tr>", "</strong></td><td>Entwicklung der Freiwilligendienste</td></tr>", "</strong></td><td>Verkehrsinfrastruktur im Ulmer Norden</td></tr>", "</strong></td><td>Entsprechen die Fahrplanentw\u00fcrfe und Fahrgastkapazit\u00e4ten den aktuellen Fahrgastbedarfen auf der Schiene?</td></tr>", "</strong></td><td>Altlastensanierung und Grundwasserschutz im Landkreis Emmendingen</td></tr>", "</strong></td><td>Lehrg\u00e4nge f\u00fcr die Kriminalpolizei</td></tr>", "</strong></td><td>Situation der Kinderbetreuung im Main-Tauber-Kreis</td></tr>", "</strong></td><td>Verkehr am Kappelbergtunnel</td></tr>", "</strong></td><td>Verwendung des Baden-W\u00fcrttemberg-Signets</td></tr>", "</strong></td><td>Mittel f\u00fcr den barrierefreien Ausbau von Bahnh\u00f6fen in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>R\u00fcckerstattung von Gewerbesteuern</td></tr>", "</strong></td><td>Verl\u00e4ngerung der Fahrtzeiten aus dem Hochschwarzwald nach Stuttgart</td></tr>", "</strong></td><td>Entstandene Sch\u00e4den durch die \u00dcberschwemmungen der Unwetter im Wahlkreis Neckarsulm</td></tr>", "</strong></td><td>Bau der Neubaustrecke zwischen Wendlingen und Ulm, hier: Abtransport des Erdaushubs durch Owen</td></tr>", "</strong></td><td>Prognose der Fl\u00fcchtlingszahlen f\u00fcr die Kommunen in den Landkreisen Main-Tauber, Hohenlohe und Schw\u00e4bisch Hall</td></tr>", "</strong></td><td>Stallw\u00e4chterfest der Landesvertretung in Berlin</td></tr>", "</strong></td><td>Auskunft \u00fcber Anschl\u00e4ge auf Fl\u00fcchtlingsunterk\u00fcnfte in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Fl\u00fcchtlinge auf dem Arbeitsmarkt</td></tr>", "</strong></td><td>Prognose der Fl\u00fcchtlingszahlen f\u00fcr Kreise und Kommunen</td></tr>", "</strong></td><td>Hilfen zur Beseitigung der Unwettersch\u00e4den im Wahlkreis Neckarsulm</td></tr>", "</strong></td><td>Einhaltung der gesetzlichen Hilfsfristen im Rettungsdienstbereich Rhein-Neckar (Mannheim und Heidelberg/Rhein-Neckar-Kreis)</td></tr>", "</strong></td><td>Allianz deutscher Demokraten (ADD)</td></tr>", "</strong></td><td>Sportf\u00f6rderung in Baden-W\u00fcrttemberg mit Blick auf die Polizei</td></tr>", "</strong></td><td>Schutz heimischer Firmen und Innovationskraft vor Wirtschaftsspionage mit Blick auf die Roboterfirma K.</td></tr>", "</strong></td><td>Einrichtung eines Fachgremiums zur fr\u00fchkindlichen Bildung</td></tr>", "</strong></td><td>Behindertenbeauftragte bei den Stadt- und Landkreisen</td></tr>", "</strong></td><td>Digitale Fortbildung f\u00fcr die Lehrkr\u00e4fte an den Schulen des Landkreises Esslingen</td></tr>", "</strong></td><td>Aktueller Stand der Kinderbetreuung</td></tr>", "</strong></td><td>Aktueller Stand der Betreuungsangebote f\u00fcr Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler im Landkreis Esslingen</td></tr>", "</strong></td><td>Ausbau der Brenzbahn</td></tr>", "</strong></td><td>Radwege im Landkreis Emmendingen</td></tr>", "</strong></td><td>Stra\u00dfenbauma\u00dfnahmen im Wahlkreis Bietigheim-Bissingen</td></tr>", "</strong></td><td>Entwicklung des Sportprofils der Zollberg-Realschule in Esslingen</td></tr>", "</strong></td><td>Brennereien im Rems-Murr-Kreis</td></tr>", "</strong></td><td>Ausbau der Landesstra\u00dfe L 1358 Wildberg-Sulz am Eck-Herrenberg-Kuppingen</td></tr>", "</strong></td><td>Pflegesituation im Wahlkreis Bietigheim-Bissingen</td></tr>", "</strong></td><td>Herbizideinsatz auf Nichtkulturland in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Ausschreibung f\u00fcr das Netz 3a auf der Murrbahn</td></tr>", "</strong></td><td>Studienangebot \"\u00d6ffentliches Bauen\" an der Dualen Hochschule Baden-W\u00fcrttemberg (DHBW) Mosbach</td></tr>", "</strong></td><td>Lehrerversorgung Heilbronn</td></tr>"], "behandlung": ["Carola Wolle fraktionslos 14.07.2016 und Antw IM Drs 16/189 (13 S.)</a></td></tr>", "Carola Wolle fraktionslos 14.07.2016 und Antw IM Drs 16/191</a></td></tr>", "Anton Baron fraktionslos 15.07.2016 und Antw VM Drs 16/220</a></td></tr>", "Anton Baron fraktionslos 15.07.2016 und Antw FM Drs 16/221</a></td></tr>", "Bernd G\u00f6gel AfD 01.07.2016 und Antw VM Drs 16/243</a></td></tr>", "Sascha Binder u.a. SPD 01.07.2016 und Antw VM Drs 16/244</a></td></tr>", "Andreas Deuschle CDU 01.07.2016 und Antw VM Drs 16/252</a></td></tr>", "J\u00fcrgen Keck FDP/DVP 04.07.2016 und Antw IM Drs 16/253</a></td></tr>", "Christine Neumann CDU 06.07.2016 und Antw SM Drs 16/262</a></td></tr>", "J\u00fcrgen Keck FDP/DVP 06.07.2016 und Antw SM Drs 16/263</a></td></tr>", "Martin Rivoir SPD 06.07.2016 und Antw VM Drs 16/273</a></td></tr>", "Klaus Hoher FDP/DVP 06.07.2016 und Antw VM Drs 16/276</a></td></tr>", "Sabine W\u00f6lfle SPD 08.07.2016 und Antw UM Drs 16/280</a></td></tr>", "Siegfried Lorek CDU 08.07.2016 und Antw IM Drs 16/282</a></td></tr>", "Dr. Wolfgang Reinhart CDU 08.07.2016 und Antw KM Drs 16/283</a></td></tr>", "Jochen Hau\u00dfmann FDP/DVP 08.07.2016 und Antw VM Drs 16/290</a></td></tr>", "Dr. Hans-Ulrich R\u00fclke FDP/DVP 11.07.2016 und Antw StM Drs 16/293</a></td></tr>", "Jutta Niemann GR\u00dcNE 12.07.2016 und Antw VM Drs 16/303</a></td></tr>", "Karl Klein CDU 13.07.2016 und Antw FM Drs 16/309</a></td></tr>", "Dr. Patrick Rapp CDU 14.07.2016 und Antw VM Drs 16/310</a></td></tr>", "Dr. Bernhard Lasotta CDU 15.07.2016 und Antw IM Drs 16/312 (12 S.)</a></td></tr>", "Andreas Kenner SPD 14.07.2016 und Antw VM Drs 16/314</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 19.07.2016 und Antw IM Drs 16/316</a></td></tr>", "Dr. Rainer Podeswa fraktionslos 19.07.2016 und Antw StM Drs 16/318</a></td></tr>", "Anton Baron fraktionslos 15.07.2016 und Antw IM Drs 16/319</a></td></tr>", "Anton Baron fraktionslos 15.07.2016 und Antw SM und WM Drs 16/320</a></td></tr>", "Dr. Hans-Ulrich R\u00fclke FDP/DVP 18.07.2016 und Antw IM Drs 16/321</a></td></tr>", "Dr. Bernhard Lasotta CDU 18.07.2016 und Antw IM Drs 16/322</a></td></tr>", "Dr. Boris Weirauch SPD 18.07.2016 und Antw IM Drs 16/326</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg fraktionslos 20.07.2016 und Antw IM Drs 16/327</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg fraktionslos 20.07.2016 und Antw IM Drs 16/328</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg fraktionslos 20.07.2016 und Antw IM Drs 16/329</a></td></tr>", "Klaus Hoher FDP/DVP 20.07.2016 und Antw KM Drs 16/332</a></td></tr>", "Konrad Epple CDU 20.07.2016 und Antw SM Drs 16/336</a></td></tr>", "Andreas Deuschle CDU 20.07.2016 und Antw KM Drs 16/337</a></td></tr>", "Andreas Deuschle CDU 20.07.2016 und Antw KM Drs 16/338</a></td></tr>", "Andreas Deuschle CDU 20.07.2016 und Antw KM Drs 16/339 (12 S.)</a></td></tr>", "Andreas Stoch SPD 21.07.2016 und Antw VM Drs 16/349</a></td></tr>", "Sabine W\u00f6lfle SPD 21.07.2016 und Antw VM Drs 16/350</a></td></tr>", "Fabian Gramling CDU 22.07.2016 und Antw VM Drs 16/358</a></td></tr>", "Wolfgang Drexler SPD 21.07.2016 und Antw KM Drs 16/360</a></td></tr>", "Jochen Hau\u00dfmann FDP/DVP 26.07.2016 und Antw MLR Drs 16/369</a></td></tr>", "Thomas Blenke CDU 27.07.2016 und Antw VM Drs 16/370</a></td></tr>", "Fabian Gramling CDU 27.07.2016 und Antw SM Drs 16/371</a></td></tr>", "Bernd G\u00f6gel AfD 27.07.2016 und Antw MLR Drs 16/372</a></td></tr>", "Jutta Niemann GR\u00dcNE, Wilfried Klenk CDU, Gernot Gruber SPD und Dr.", "Martin Rivoir SPD 29.07.2016 und Antw MWK Drs 16/379</a></td></tr>", "Nico Weinmann FDP/DVP 19.07.2016 und Antw KM Drs 16/575</a></td></tr>"]},
{"schlagwort": ["</strong></td><td><strong>Unwetterschaden</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Polizei</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fl\u00fcchtlingsunterbringung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Bahn\u00fcbergang</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Besoldung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Ausbildungsplatz</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Kindertagesst\u00e4tte</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Landschaftsschutzgebiet</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fl\u00fcchtlingsunterbringung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>T\u00fcrkei</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Gleichstellungsbeauftragte</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Studentenschaft</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Geschlechterforschung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Politische Straftat</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Eheschlie\u00dfung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Ausl\u00e4ndischer K\u00e4mpfer</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Br\u00fccke</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Strafgefangener</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Geld</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>T\u00fcrkei</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Islamismus</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Islamismus</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Computerspiel</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Pflege</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fl\u00fcchtlingshilfe</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Theater</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Schienenverkehr</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fl\u00fcchtling</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Haftentlassung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Sozialleistung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Abfallwirtschaft</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>R\u00fcckf\u00fchrung ausreisepflichtiger Personen</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Parkfl\u00e4che</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fl\u00fcchtling</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Stromnetz</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fl\u00fcchtling</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Breitbandkommunikation</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Straftat</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Stra\u00dfenunterhaltung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>L\u00e4rmschutz</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Schleier</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Landesstra\u00dfe</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Polizei</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Geburtenrate</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Unwetterschaden</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Jagd</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>E-Government</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Stellenbesetzung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fl\u00fcchtlingsunterbringung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Arbeitslosigkeit</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Solidarit\u00e4tszuschlag</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Schienenpersonennahverkehr</strong></td></tr>"], "betreff": ["</strong></td><td>Unwetter-Soforthilfe</td></tr>", "</strong></td><td>Polizeiposten und Polizeibeamte im Alb-Donau-Kreis</td></tr>", "</strong></td><td>Personenkreis in der Anschlussunterbringung gem\u00e4\u00df Fl\u00fcchtlingsaufnahmegesetz</td></tr>", "</strong></td><td>Sicherung des unbeschrankten Bahn\u00fcbergangs Horb-Talheim auf der Landesstra\u00dfe L 355</td></tr>", "</strong></td><td>Besoldung bei Stellenwechsel aus urspr\u00fcnglich h\u00f6her besoldeten Stellen</td></tr>", "</strong></td><td>Ausbildungspl\u00e4tze f\u00fcr Schulabsolventen</td></tr>", "</strong></td><td>Ausbau und Weiterentwicklung der Kinder- und Familienzentren</td></tr>", "</strong></td><td>Bedeutung des Landschaftsschutzes beim Ausbau der Windenergie an der Badischen Bergstra\u00dfe</td></tr>", "</strong></td><td>Aktuelle Belegung der Landeserstaufnahmestelle (LEA) Sigmaringen und Situation in Sigmaringen</td></tr>", "</strong></td><td>Einflussnahme ausl\u00e4ndischer Stellen in der Religionsvermittlung und im privaten Unterrichtswesen?</td></tr>", "</strong></td><td>Gleichstellungsbeauftragte in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Verfasste Studentenschaften in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>\"Gender\"-Forschung in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Politisch motivierte Kriminalit\u00e4t in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Kinderehen in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Islamistisch motivierte Ausreisen nach Syrien und in den Irak</td></tr>", "</strong></td><td>Akute Verkehrssituation in Wiernsheim-Iptingen</td></tr>", "</strong></td><td>Gef\u00e4ngnisinsassen in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Erhalt des Bargeldes</td></tr>", "</strong></td><td>Sogenannte \"G\u00fclen-Bewegung\" und innert\u00fcrkischer Konflikt in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Islamische Radikalisierung unter Fl\u00fcchtlingen, anerkannten Asylanten und Asylbewerbern in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Islamisten im politischen Geschehen in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>\"Pok\u00e9mon Go\" aus sicherheitspolitischer und datenschutzrechtlicher Sicht</td></tr>", "</strong></td><td>Pflegesituation im Wahlkreis Biberach</td></tr>", "</strong></td><td>F\u00f6rderung der Kommunen bei \"Fl\u00fcchtlingshilfe und Integration\" auf Basis des F\u00f6rderprogramms \"Verwaltungsvorschrift Integration\"</td></tr>", "</strong></td><td>Nationaltheater Mannheim</td></tr>", "</strong></td><td>Schienenverkehrsprojekte in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Arbeitsgelegenheiten bzw. Ein-Euro-Jobs f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Vorzeitige Entlassung von M.S.</td></tr>", "</strong></td><td>Sozialleistungsbezug von EU-Ausl\u00e4ndern</td></tr>", "</strong></td><td>Abfallwirtschaft und Einf\u00fchrung der Bio-Tonne im Hohenlohekreis</td></tr>", "</strong></td><td>R\u00fcckf\u00fchrungskosten f\u00fcr abgelehnte Fl\u00fcchtlinge</td></tr>", "</strong></td><td>Parkerleichterung f\u00fcr Menschen mit Behinderung mit Merkzeichen \"H\"</td></tr>", "</strong></td><td>Fl\u00fcchtlingsaufnahmegesetz (Fl\u00fcAG)-Kurse im Landkreis Breisgau-Hochschwarzwald</td></tr>", "</strong></td><td>Technische Umsetzung des Netzausbauvorhabens 35 nach dem Bundesbedarfsplangesetz \"Birkenfeld-Mast 115A\"</td></tr>", "</strong></td><td>Einreise und Registrierung von Fl\u00fcchtlingen und Asylbewerbern</td></tr>", "</strong></td><td>Ma\u00dfnahmen, um den Breitbandausbau in Baden-W\u00fcrttemberg voranzutreiben bzw. zu sichern</td></tr>", "</strong></td><td>Innere Sicherheit - Polizei in den Landkreisen Calw, Freudenstadt und B\u00f6blingen</td></tr>", "</strong></td><td>Sanierungsbedarf der Landesstra\u00dfen L 358/1358 zwischen Wildberg-Sulz (Landkreis Calw) und Kuppingen (Landkreis B\u00f6blingen)</td></tr>", "</strong></td><td>Gekr\u00fcmmte L\u00e4rmschutzw\u00e4nde beim Ausbau der Autobahn (A) 8 in der Enztalsenke mit Paraboleffekt</td></tr>", "</strong></td><td>Haltung der Landesregierung zu einem \"Burkaverbot\" nach dem Vorbild anderer europ\u00e4ischer Staaten</td></tr>", "</strong></td><td>Zustand mehrerer Landesstra\u00dfen in den Kreisen Enzkreis und B\u00f6blingen</td></tr>", "</strong></td><td>\u00dcberstunden und Krankenstand der Polizei in Baden-W\u00fcrttemberg und in den Landkreisen Calw, Freudenstadt und B\u00f6blingen</td></tr>", "</strong></td><td>Geburten in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Auskunft \u00fcber die Verteilung von staatlichen Geldern an Gesch\u00e4digte der Unwetterkatastrophe in Braunsbach</td></tr>", "</strong></td><td>Jagdpolitische Ziele der Landesregierung</td></tr>", "</strong></td><td>Nutzung von Internetmeldern in St\u00e4dten und Gemeinden in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Verst\u00e4ndigung zu Vorschlagsrechten mit Mitgesellschaftern bei Gesellschaften mit Landesbeteilung</td></tr>", "</strong></td><td>Flexible Handhabung von Zusch\u00fcssen f\u00fcr den Bau von Unterk\u00fcnften der Anschlussunterbringung</td></tr>", "</strong></td><td>Arbeitslosenzahlen der Agentur f\u00fcr Arbeit in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Steuerentlastung der B\u00fcrger durch Abschaffen des Solidarit\u00e4tszuschlags</td></tr>", "</strong></td><td>Fahrzeugsicherheit im Schienenpersonennahverkehr</td></tr>"], "behandlung": ["Dr. Rainer Balzer ABW 01.08.2016 und Antw IM Drs 16/193</a></td></tr>", "Daniel Rottmann ABW 01.08.2016 und Antw IM Drs 16/380</a></td></tr>", "Claudia Martin ABW 01.08.2016 und Antw IM Drs 16/381</a></td></tr>", "Dr. Heinrich Kuhn ABW 01.08.2016 und Antw VM Drs 16/382</a></td></tr>", "Andreas Gl\u00fcck FDP/DVP 01.08.2016 und Antw FM Drs 16/386</a></td></tr>", "Anton Baron ABW 02.08.2016 und Antw WM Drs 16/388</a></td></tr>", "Sascha Binder SPD 03.08.2016 und Antw KM Drs 16/392</a></td></tr>", "Georg Wacker CDU 05.08.2016 und Antw UM Drs 16/401</a></td></tr>", "Daniel Rottmann u.a. ABW 07.08.2016 und Antw IM Drs 16/403</a></td></tr>", "Bernd G\u00f6gel AfD 08.08.2016 und Antw KM Drs 16/405</a></td></tr>", "Dr. Christina Baum AfD 08.08.2016 und Antw SM Drs 16/406</a></td></tr>", "Dr. Heiner Merz AfD 08.08.2016 und Antw MWK Drs 16/407</a></td></tr>", "Dr. Heinz Merz AfD 08.08.2016 und Antw MWK Drs 16/409</a></td></tr>", "Dr. Christina Baum AfD 08.08.2016 und Antw IM Drs 16/411</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg ABW 09.08.2016 und Antw IM Drs 16/417</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg ABW 09.08.2016 und Antw IM Drs 16/418</a></td></tr>", "Dr. Erik Schweickert FDP/DVP 09.08.2016 und Antw VM Drs 16/419</a></td></tr>", "Emil S\u00e4nze AfD 11.08.2016 und Antw JuM Drs 16/426</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg ABW 11.08.2016 und Antw MWK Drs 16/427</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg ABW 11.08.2016 und Antw IM Drs 16/428</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg ABW 11.08.2016 und Antw IM Drs 16/429</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg ABW 11.08.2016 und Antw IM Drs 16/430</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg ABW 11.08.2016 und Antw IM Drs 16/431</a></td></tr>", "Thomas D\u00f6rflinger CDU 12.08.2016 und Antw SM Drs 16/433</a></td></tr>", "Dr. Gerhard Aden FDP/DVP 12.08.2016 und Antw SM Drs 16/434</a></td></tr>", "Georg Wacker CDU 12.08.2016 und Antw MWK Drs 16/435</a></td></tr>", "Bernd G\u00f6gel u.a. AfD 15.08.2016 und Antw VM Drs 16/437</a></td></tr>", "Anton Baron ABW 15.08.2016 und Antw IM Drs 16/438</a></td></tr>", "Dr. Hans-Ulrich R\u00fclke FDP/DVP 16.08.2016 und Antw JuM Drs 16/439</a></td></tr>", "Anton Baron ABW 18.08.2016 und Antw SM Drs 16/440</a></td></tr>", "Anton Baron ABW 16.08.2016 und Antw UM Drs 16/441</a></td></tr>", "Anton Baron ABW 18.08.2016 und Antw IM Drs 16/442</a></td></tr>", "Sascha Binder SPD 17.08.2016 und Antw SM Drs 16/445</a></td></tr>", "Dr. Patrick Rapp CDU 17.08.2016 und Antw IM Drs 16/446</a></td></tr>", "Dr. Hans-Ulrich R\u00fclke FDP/DVP 18.08.2016 und Antw UM Drs 16/448</a></td></tr>", "Dr. Heiner Merz u.a. AfD 19.08.2016 und Antw IM Drs 16/450</a></td></tr>", "Daniel Rottmann ABW 19.08.2016 und Antw MLR Drs 16/451</a></td></tr>", "Dr. Heinrich Kuhn ABW 23.08.2016 und Antw IM Drs 16/452</a></td></tr>", "Dr. Heinrich Kuhn ABW 23.08.2016 und Antw VM Drs 16/453</a></td></tr>", "Dr. Erik Schweikert FDP/DVP 24.08.2016 und Antw VM Drs 16/454</a></td></tr>", "Dr. Christina Baum AfD 24.08.2016 und Antw SM Drs 16/459</a></td></tr>", "Bernd G\u00f6gel AfD 23.08.2016 und Antw VM Drs 16/461</a></td></tr>", "Dr. Heinrich Kuhn ABW 24.08.2016 und Antw IM Drs 16/467</a></td></tr>", "Emil S\u00e4nze AfD 25.08.2016 und Antw SM Drs 16/468</a></td></tr>", "Udo Stein ABW 25.08.2016 und Antw IM Drs 16/470</a></td></tr>", "Udo Stein ABW 25.08.2016 und Antw MLR Drs 16/471</a></td></tr>", "Ulli Hockenberger u.a. CDU 26.08.2016 und Antw IM Drs 16/472</a></td></tr>", "Dr. Hans-Ulrich R\u00fclke FDP/DVP 29.08.2016 und Antw FM Drs 16/473</a></td></tr>", "Dr. Erik Schweickert FDP/DVP 29.08.2016 und Antw IM Drs 16/474</a></td></tr>", "Anton Baron ABW 30.08.2016 und Antw WM Drs 16/476</a></td></tr>", "Anton Baron ABW 30.08.2016 und Antw FM Drs 16/477</a></td></tr>", "Reinhold Gall SPD 31.08.2016 und Antw VM Drs 16/482</a></td></tr>"]},
{"schlagwort": ["</strong></td><td><strong>Besoldung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Kriminalit\u00e4t</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Streuobstwiese</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Stra\u00dfenbau</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Geschwindigkeitsbegrenzung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Islamismus</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fr\u00fchpensionierung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Kirche</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Stra\u00dfenunterhaltung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Polizeibeamter</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Friedhof</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Europapolitik</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Br\u00fccke</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Schienenpersonennahverkehr</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Extremwetter</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Schienenpersonennahverkehr</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Freiwilliges \u00f6kologisches Jahr</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Anreizregulierungsverordnung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Energieversorgung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Streckenelektrifizierung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Zollernalbbahn</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Baudenkmal</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Stra\u00dfenverkehr</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Duale Hochschule Baden-W\u00fcrttemberg</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Haftpflichtversicherung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Weidewirtschaft</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Hinterbliebenenversorgung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Erbschaftsteuer</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Spionage</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Stauanlage</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Honig</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Breitbandkommunikation</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>FIONA</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Unwetterschaden</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Vereinsverbot</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Windenergie</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Bundesverkehrswegeplan</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Landwirtschaftliches Einkommen</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>B\u00fcrgerschaftliches Engagement</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Lehrer</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Erziehungsgeld</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Strafgefangener</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Medizinprodukt</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Nahrungsmittelhilfe</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Abfallvermeidung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Ring politischer Jugend</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Moschee</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>\u00d6ffentlichkeitsarbeit der Landesregierung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Bahnhof</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Landesstra\u00dfe</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Geschwindigkeitsbegrenzung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Grundbuch</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Heizung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Windenergieanlage</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>L\u00e4rmschutz</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Stra\u00dfenunterhaltung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Asylbewerber</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Asylbewerber</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>\u00d6ffentliche Mittel</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Gesellschaft</strong></td></tr>"], "betreff": ["</strong></td><td>Festsetzung der Besoldungsgruppe f\u00fcr hauptamtliche B\u00fcrgermeister und Beigeordnete in Stadtkreisen bis 200.000 Einwohner</td></tr>", "</strong></td><td>Innere Sicherheit im Schwarzwald-Baar-Kreis</td></tr>", "</strong></td><td>Mistelbefall im Streuobstbau</td></tr>", "</strong></td><td>Umsetzung der Bauma\u00dfnahme Bundesstra\u00dfe B 312 bei Lichtenstein (Albaufstieg) und der Ortsumfahrung Engstingen</td></tr>", "</strong></td><td>Tempo 30 in der Hauptstra\u00dfe in Umkirch</td></tr>", "</strong></td><td>M. in Stuttgart</td></tr>", "</strong></td><td>Kosten der Fr\u00fchpensionierung von politischen Beamten</td></tr>", "</strong></td><td>Finanzielle Zuwendungen an Kirchen im Rahmen der Fl\u00fcchtlingshilfe</td></tr>", "</strong></td><td>Auskunft \u00fcber die Landesstra\u00dfe L 1051 Kemmeten nach Neuenstein im Hohenlohekreis</td></tr>", "</strong></td><td>Polizeibeamte und deren \u00dcberstunden in den Landkreisen Tuttlingen und Schwarzwald-Baar-Kreis</td></tr>", "</strong></td><td>Barrierefreiheit auf Friedh\u00f6fen</td></tr>", "</strong></td><td>Beteiligung Baden-W\u00fcrttembergs an der Ausgestaltung europ\u00e4ischer Politik</td></tr>", "</strong></td><td>Sicherheitssituation von Br\u00fccken bei Hochwasser</td></tr>", "</strong></td><td>Stand des Vergabeverfahrens Breisgau-S-Bahn (Netze 9 a und 9 b)</td></tr>", "</strong></td><td>Hilfen zur Bew\u00e4ltigung der Unwetterkatastrophen durch die Starkregenereignisse in Baden-W\u00fcrttemberg, insbesondere in den Landkreisen Schw\u00e4bisch Hall, Hohenlohekreis und Main-Tauber</td></tr>", "</strong></td><td>Ausbau Seehas</td></tr>", "</strong></td><td>Bedarf an Stellen f\u00fcr das Freiwillige \u00d6kologische Jahr (F\u00d6J)</td></tr>", "</strong></td><td>Beschluss des Bundeskabinetts \u00fcber die Zweite Verordnung zur \u00c4nderung der Anreizregulierungsverordnung</td></tr>", "</strong></td><td>Quartiersbezogene Energiekonzepte in Freiburg</td></tr>", "</strong></td><td>Elektrifizierung der Elztal- und Kaiserstuhlbahn</td></tr>", "</strong></td><td>Ausbau und Elektrifizierung der Bahnstrecke T\u00fcbingen-Sigmaringen (\"Zollernalbbahn\")</td></tr>", "</strong></td><td>Abrissgenehmigung des denkmalgesch\u00fctzten MAN (Maschinenfabrik Augsburg-N\u00fcrnberg)-Stahlhauses in Stuttgart-Sillenbuch</td></tr>", "</strong></td><td>Verkehrsentlastung Heilbronn</td></tr>", "</strong></td><td>Duale Hochschule f\u00fcr Landwirtschaft und Ern\u00e4hrung</td></tr>", "</strong></td><td>Haftpflichtversicherung von Fl\u00fcchtlingen in der Anschlussunterbringung</td></tr>", "</strong></td><td>M\u00f6glichkeiten der Weideschlachtung</td></tr>", "</strong></td><td>Halbwaisen- und Waisengeld f\u00fcr Hinterbliebene von Beamtinnen und Beamten in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Erbschaftssteuer - Auswirkung auf Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Spione unter Asylbewerbern und Fl\u00fcchtlingen</td></tr>", "</strong></td><td>Bedeutung und Stand der Sanierung des Staudamms Beimbach, Wasserverband Brettach, Gemeinde Rot am See</td></tr>", "</strong></td><td>Entwicklung des Selbstversorgungsgrads bei Bienenhonig</td></tr>", "</strong></td><td>Auskunft \u00fcber die Breitbandversorgung in Hohenlohe und Schw\u00e4bisch Hall</td></tr>", "</strong></td><td>Auskunft \u00fcber FIONA (Fl\u00e4cheninformation und Online Antrag) in der Landwirtschaft</td></tr>", "</strong></td><td>Unterst\u00fctzung f\u00fcr die Landwirte und f\u00fcr die Helfer in den Hilfsorganisationen bei der Unwetterkatastrophe in diesem Jahr</td></tr>", "</strong></td><td>Verbot von links- oder rechtsextremistischen Organisationen</td></tr>", "</strong></td><td>Windenergie im S\u00fcdschwarzwald</td></tr>", "</strong></td><td>Bundesverkehrswegeplan (BVWP) 2030 - \u00dcberregionale und ganzheitliche Konzepte in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Steuerliche Entlastungen f\u00fcr Bauern</td></tr>", "</strong></td><td>Regionalveranstaltung \"Engagementstrategie Baden-W\u00fcrttemberg\"</td></tr>", "</strong></td><td>Angestellte Lehrkr\u00e4fte der \u00f6ffentlichen Schulen in Leistungen nach dem Sozialgesetzbuch (SGB) II</td></tr>", "</strong></td><td>Auswirkungen auf die Betroffenen durch die Streichung des Landeserziehungsgeldes</td></tr>", "</strong></td><td>Staatsangeh\u00f6rigkeit, Religion und Migrationshintergrund der in Baden-W\u00fcrttemberg inhaftierten Straft\u00e4ter</td></tr>", "</strong></td><td>EU-Medizinprodukterichtlinie</td></tr>", "</strong></td><td>Hungersnot im Fl\u00fcchtlingslager in der nigerianischen Stadt Bama</td></tr>", "</strong></td><td>M\u00fcllvermeidung: Mehrwegbecher \"Coffee to go\" in Freiburg und andere Projekte</td></tr>", "</strong></td><td>Ring politischer Jugend (RpJ)</td></tr>", "</strong></td><td>Finanzierung bzw. Herkunft der Gelder der aktuell in Tuttlingen gebauten Moschee</td></tr>", "</strong></td><td>Anzeigen in der Presse durch die Landesregierung</td></tr>", "</strong></td><td>Gleisraum\u00fcberwachung - Mehr Sicherheit an Bahnh\u00f6fen mit tiefem Gleisbett</td></tr>", "</strong></td><td>Landesstra\u00dfen im Rems-Murr-Kreis</td></tr>", "</strong></td><td>Tempolimit Bundesstra\u00dfe B 14</td></tr>", "</strong></td><td>Neuorganisation des baden-w\u00fcrttembergischen Grundbuchwesens</td></tr>", "</strong></td><td>Rechtliche Rahmenbedingungen f\u00fcr Holzpellet-Heizungen</td></tr>", "</strong></td><td>Auswirkungen von m\u00f6glichen Windr\u00e4dern auf die Arbeit des Black Forest Observatory (BFO) in Schiltach</td></tr>", "</strong></td><td>Klagen \u00fcber tieffrequenten Schall in Leinfelden-Echterdingen</td></tr>", "</strong></td><td>Landesstra\u00dfensanierungen im Rems-Murr-Kreis</td></tr>", "</strong></td><td>Anzahl der Asylbewerber im Landkreis Heilbronn</td></tr>", "</strong></td><td>Anzahl der Asylbewerber in der Stadt Heilbronn</td></tr>", "</strong></td><td>Aktionsplan \"F\u00fcr Akzeptanz &amp; gleiche Rechte Baden-W\u00fcrttemberg\"</td></tr>", "</strong></td><td>F\u00f6rderung der Diversit\u00e4t durch die Landesregierung</td></tr>"], "behandlung": ["Dr. Hans-Ulrich R\u00fclke FDP/DVP 02.06.2016 und Antw IM Drs 16/55</a></td></tr>", "Karl Rombach CDU 02.06.2016 und Antw IM Drs 16/56</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 07.06.2016 und Antw MLR Drs 16/61</a></td></tr>", "Andreas Gl\u00fcck FDP/DVP 09.06.2016 und Antw VM Drs 16/73</a></td></tr>", "Gabi Rolland SPD 10.06.2016 und Antw VM Drs 16/90</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg AfD 11.06.2016 und Antw IM Drs 16/93</a></td></tr>", "Dr. Rainer Podeswa AfD 11.06.2016 und Antw StM Drs 16/94</a></td></tr>", "Dr. Christina Baum AfD 14.06.2016 und Antw IM Drs 16/95</a></td></tr>", "Anton Baron AfD 14.06.2016 und Antw VM Drs 16/96</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg AfD 11.06.2016 und Antw IM Drs 16/97</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg AfD 11.06.2016 und Antw IM Drs 16/98</a></td></tr>", "Dr. Christina Baum u.a. AfD 14.06.2016 und Antw JuM Drs 16/99 (10 S.)</a></td></tr>", "Dr. Erik Schweickert FDP/DVP 15.06.2016 und Antw VM Drs 16/133</a></td></tr>", "Dr. Patrick Rapp CDU 14.06.2016 und Antw VM Drs 16/134</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 14.06.2016 und Antw IM Drs 16/135</a></td></tr>", "J\u00fcrgen Keck FDP/DVP 14.06.2016 und Antw VM Drs 16/136</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg AfD 15.06.2016 und Antw UM Drs 16/140</a></td></tr>", "Andreas Gl\u00fcck FDP/DVP 20.06.2016 und Antw UM Drs 16/158</a></td></tr>", "Andreas Gl\u00fcck FDP/DVP 20.06.2016 und Antw UM Drs 16/159</a></td></tr>", "Sabine W\u00f6lfle SPD 20.06.2016 und Antw VM Drs 16/161</a></td></tr>", "Andreas Gl\u00fcck FDP/DVP 20.06.2016 und Antw VM Drs 16/162</a></td></tr>", "Gabriele Reich-Gutjahr FDP/DVP 21.06.2016 und Antw WM Drs 16/166</a></td></tr>", "Nico Weinmann FDP/DVP 22.06.2016 und Antw VM Drs 16/173</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 22.06.2016 und Antw MWK Drs 16/175</a></td></tr>", "Andreas Gl\u00fcck u.a. FDP/DVP 22.06.2016 und Antw IM Drs 16/176</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 22.06.2016 und Antw MLR Drs 16/177</a></td></tr>", "Gernot Gruber SPD 22.06.2016 und Antw FM Drs 16/178</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg AfD 22.06.2016 und Antw FM Drs 16/179</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg AfD 22.06.2016 und Antw IM Drs 16/180</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 22.06.2016 und Antw UM Drs 16/181</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 22.06.2016 und Antw MLR Drs 16/182</a></td></tr>", "Anton Baron AfD 23.06.2016 und Antw MLR Drs 16/185</a></td></tr>", "Anton Baron AfD 23.06.2016 und Antw MLR Drs 16/186</a></td></tr>", "Anton Baron AfD 23.06.2016 und Antw MLR Drs 16/187</a></td></tr>", "Carola Wolle AfD 30.06.2016 und Antw IM Drs 16/190</a></td></tr>", "Andreas Gl\u00fcck FDP/DVP 27.06.2016 und Antw UM Drs 16/194</a></td></tr>", "Dr. Erik Schweickert FDP/DVP 27.06.2016 und Antw VM Drs 16/199</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg AfD 27.06.2016 und Antw MLR Drs 16/200</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg AfD 27.06.2016 und Antw SM Drs 16/201</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg AfD 27.06.2016 und Antw KM Drs 16/202</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg AfD 27.06.2016 und Antw SM Drs 16/203</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg AfD 27.06.2016 und Antw JuM Drs 16/204</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg AfD 27.06.2016 und Antw SM Drs 16/205</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg AfD 27.06.2016 und Antw StM Drs 16/206</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg AfD 27.06.2016 und Antw UM Drs 16/207</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg AfD 30.06.2016 und Antw SM Drs 16/208</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg AfD 30.06.2016 und Antw IM Drs 16/209</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg AfD 30.06.2016 und Antw IM Drs 16/210</a></td></tr>", "Claus Paal CDU 28.06.2016 und Antw VM Drs 16/212</a></td></tr>", "Siegfried Lorek u.a. CDU 28.06.2016 und Antw VM Drs 16/213 (16 S.)</a></td></tr>", "Siegfried Lorek u.a. CDU 28.06.2016 und Antw VM Drs 16/214</a></td></tr>", "Karl Klein CDU 28.06.2016 und Antw JuM Drs 16/215</a></td></tr>", "Dr. Hans-Ulrich R\u00fclke FDP/DVP 28.06.2016 und Antw UM Drs 16/218</a></td></tr>", "Dr. Timm Kern FDP/DVP 28.06.2016 und Antw UM Drs 16/222</a></td></tr>", "Gabriele Reich-Gutjahr u.a. FDP/DVP 29.06.2016 und Antw VM Drs 16/231</a></td></tr>", "Gernot Gruber SPD 29.06.2016 und Antw VM Drs 16/232</a></td></tr>", "Dr. Rainer Podeswa AfD 30.06.2016 und Antw IM Drs 16/238</a></td></tr>", "Dr. Rainer Podeswa AfD 30.06.2016 und Antw IM Drs 16/239</a></td></tr>", "Dr. Rainer Podeswa AfD 30.06.2016 und Antw SM Drs 16/241</a></td></tr>", "Dr. Rainer Podeswa AfD 30.06.2016 und Antw SM Drs 16/242</a></td></tr>"]},
{"schlagwort": ["</strong></td><td><strong>Justizvollzugsanstalt</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Energiepreis</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Multiresistente Erreger</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Rechtsextremismus</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Linksextremismus</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Krankenhaus</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Wildschaden</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fahrausbildung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Bundesstra\u00dfe 31</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Bibliothek</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Hospiz</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Katze</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Entwicklungsprogramm L\u00e4ndlicher Raum</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Windenergie</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Windenergieanlage</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Naturschutz</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Baustelle</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Hochschullehrer</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Radverkehr</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Unterrichtsversorgung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Landesstra\u00dfe 1175</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Erdbeben</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Unterrichtsversorgung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Unterrichtsversorgung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>\u00d6kologischer Weinbau</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Textilkennzeichnung</strong></td></tr>"], "betreff": ["</strong></td><td>Situation der Justizvollzugsanstalten in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Gasversorger in Baden-W\u00fcrttemberg und ihre Preispolitik</td></tr>", "</strong></td><td>Krankenhauskeime und Verbindungen zur Landwirtschaft durch erh\u00f6hte Gabe von Antibiotika in der Massentierhaltung</td></tr>", "</strong></td><td>Statistische Erfassung ausl\u00e4ndischer Rechtsextremisten</td></tr>", "</strong></td><td>Weitere Ma\u00dfnahmen gegen den Links- und Rechtsextremismus</td></tr>", "</strong></td><td>Gewalt gegen Krankenhauspersonal</td></tr>", "</strong></td><td>Wildsch\u00e4den im Kreis Karlsruhe und Unfallschwerpunkte</td></tr>", "</strong></td><td>Fahrschulen im Land in Goldgr\u00e4berstimmung - Ansturm von Asylbewerbern besteht seit Oktober 2016</td></tr>", "</strong></td><td>Dreistreifiger Ausbau der Bundesstra\u00dfe (B) 31 zwischen Freiburg und Donaueschingen</td></tr>", "</strong></td><td>Ausschuss von Exemplaren in den Landesbibliotheken</td></tr>", "</strong></td><td>Hospizversorgung im Landkreis Ravensburg</td></tr>", "</strong></td><td>Natur- und Artenschutz durch Kastration streunender Hauskatzen</td></tr>", "</strong></td><td>Ausgestaltung des Entwicklungsprogramms L\u00e4ndlicher Raum (ELR)</td></tr>", "</strong></td><td>\u00d6kologische Raumentwicklung und Windenergienutzung</td></tr>", "</strong></td><td>Genehmigungen von Windenergieanlagen vor dem 1. Januar 2017</td></tr>", "</strong></td><td>Gemeinsamer Eilantrag des Naturschutzbundes Baden-W\u00fcrttemberg e.V. (NABU) und des Landesnaturschutzverbands Baden-W\u00fcrttemberg e.V. (LNV) vor dem Verwaltungsgericht Stuttgart bez\u00fcglich rechtswidriger Errichtung eines Windrades in der Gemeinde Braunsbach, Landkreis Schw\u00e4bisch Hall</td></tr>", "</strong></td><td>Weiterentwicklung des Baustellen-Informationssystems Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Ausschreibungskriterien einer Professur an Katholisch-Theologischer Fakult\u00e4t</td></tr>", "</strong></td><td>Radverkehrsf\u00f6rderung im Landkreis Esslingen</td></tr>", "</strong></td><td>Unterrichtsausfall im Landkreis Freudenstadt</td></tr>", "</strong></td><td>Verkehrssicherheit f\u00fcr einspurige Verkehrsteilnehmer auf der Landesstra\u00dfe L 1175 zwischen der Abzweigung L 573 und Heimsheim</td></tr>", "</strong></td><td>M\u00f6gliche Neuermittlung der rechnerischen Erdbebenlasten</td></tr>", "</strong></td><td>Unterrichtsausfall im Landkreis Ludwigsburg</td></tr>", "</strong></td><td>Unterrichtsausfall im Landkreis Konstanz</td></tr>", "</strong></td><td>Einsatz von Kaliumphosphonat f\u00fcr zertifizierte Biobetriebe</td></tr>", "</strong></td><td>Mangelnder Tier- und Verbraucherschutz durch ausbleibende Markt\u00fcberwachung in Baden-W\u00fcrttemberg?</td></tr>"], "behandlung": ["Stefan Herre AfD 07.02.2017 und Antw JuM Drs 16/1390</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 07.02.2017 und Antw UM Drs 16/1424</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 07.02.2017 und und Antw SM Drs 16/1449</a></td></tr>", "Thomas Palka AfD 07.02.2017 und Antw IM Drs 16/1456</a></td></tr>", "Thomas Palka u.a. AfD 01.02.2017 und Antw IM Drs 16/1459</a></td></tr>", "Anton Baron AfD 01.02.2017 und Antw IM Drs 16/1463</a></td></tr>", "Dr. Rainer Balzer AfD 01.02.2017 und Antw MLR Drs 16/1497</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 08.02.2017 und Antw WM Drs 16/1508</a></td></tr>", "Dr. Patrick Rapp u.a. CDU 01.02.2017 und Antw VM Drs 16/1541</a></td></tr>", "Nico Weinmann FDP/DVP 01.02.2017 und Antw MWK Drs 16/1542</a></td></tr>", "Martin Rivoir SPD 01.02.2017 und Antw SM Drs 16/1544</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 01.02.2017 und Antw MLR Drs 16/1553</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 01.02.2017 und Antw MLR Drs 16/1554</a></td></tr>", "Andreas Gl\u00fcck FDP/DVP 02.02.2017 und Antw WM Drs 16/1555</a></td></tr>", "Andreas Gl\u00fcck FDP/DVP 02.02.2017 und Antw UM Drs 16/1556 (15 S.)</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 02.02.2017 und Antw UM Drs 16/1557</a></td></tr>", "Jochen Hau\u00dfmann FDP/DVP 01.02.2017 und Antw VM Drs 16/1558</a></td></tr>", "Nico Weinmann FDP/DVP 02.02.2017 und Antw MWK Drs 16/1559</a></td></tr>", "Andrea Lindlohr GR\u00dcNE 08.02.2017 und Antw VM Drs 16/1570</a></td></tr>", "Dr. Timm Kern FDP/DVP 08.02.2017 und Antw KM Drs 16/1576</a></td></tr>", "Dr. Erik Schweickert FDP/DVP 08.02.2017 und Antw VM Drs 16/1579</a></td></tr>", "Susanne Bay GR\u00dcNE 08.02.2017 und Antw UM Drs 16/1580</a></td></tr>", "Dr. Timm Kern FDP/DVP 08.02.2017 und Antw KM Drs 16/1581</a></td></tr>", "J\u00fcrgen Keck FDP/DVP 09.02.2017 und Antw KM Drs 16/1584</a></td></tr>", "Reinhold Pix u.a. GR\u00dcNE 09.02.2017 und Antw MLR Drs 16/1588 (15 S.)</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 09.02.2017 und Antw WM Drs 16/1590</a></td></tr>"]},
{"schlagwort": ["</strong></td><td><strong>Fl\u00fcchtlingsunterbringung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Wasserpreis</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Gartenschau</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Hochschule</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Wohnungsbau</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Photovoltaik</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Sportfischerei</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Sterben</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Amtsgericht</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Br\u00fccke</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Neckarpri GmbH</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Windenergieanlage</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Renaturierung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Erbschaftsteuer</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Stra\u00dfenunterhaltung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Windenergieanlage</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Spielautomat</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Forschung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Barrierefreiheit</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Windenergieanlage</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Lehrerbedarf</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Bodensee</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Hochwasserschutz</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Verkehrsaufkommen</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Autobahn</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Polizeireform</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Schulpflicht</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Asylbewerber</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Sicherheit</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>\u00d6ffentlich Bediensteter</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Polizeieinsatz</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Energiepolitik</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Windenergieanlage</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Kindertagesst\u00e4tte</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Kindertagesst\u00e4tte</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>L\u00e4rmschutz</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Brennerei</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Hochschule</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Gartenschau</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Abfallbeseitigung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Schienenpersonennahverkehr</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Grundbuch</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Polizeireform</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Konzern</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Bundesstra\u00dfe 10</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Lebensmittelkennzeichnung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Geh\u00f6rloser</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fl\u00fcchtlingsunterbringung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Kinderbetreuung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Sicherheit</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Bauabfall</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Jagst</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Pflegeeinrichtung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Auszubildender</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Radweg</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Kriminalit\u00e4t</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Bodenseeg\u00fcrtelbahn</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Remstalbahn</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Justizvollzugsanstalt</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Bundesstra\u00dfe 10</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Ortsumgehung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Windenergieanlage</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Stuttgart 21</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Gew\u00e4sser</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Bahnhof</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Nahrungsmittel</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Digitalisierung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Kohlendioxid</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Rettungswesen</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Islamismus</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Unterrichtsversorgung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Windenergieanlage</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Sch\u00fclerbetreuung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Schulleiter</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Landesstra\u00dfe 514</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Ausl\u00e4nder</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Innere Sicherheit</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Suchtstoff</strong></td></tr>"], "betreff": ["</strong></td><td>Kostenaufwand und -entwicklung f\u00fcr die Unterbringung unbegleiteter minderj\u00e4hriger Fl\u00fcchtlinge in baden-w\u00fcrttembergischen Jugendhilfeeinrichtungen</td></tr>", "</strong></td><td>Geplante Entwicklung des \"Wasserpfennigs\"</td></tr>", "</strong></td><td>F\u00f6rderung der Bundesgartenschau 2019 in Heilbronn durch das Land Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Ersatzneubau Hochschule Ulm</td></tr>", "</strong></td><td>Bundesmittel f\u00fcr sozialen Wohnungsbau in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Geplante \"Solaroffensive\" der Landesregierung</td></tr>", "</strong></td><td>M\u00f6gliche Abschaffung des Nachtangelverbots</td></tr>", "</strong></td><td>Die Identifizierung Verstorbener durch Angeh\u00f6rige - Probleme, Hilfen, Ersatzangebote</td></tr>", "</strong></td><td>Ausstattung des Amtsgerichts und des Landgerichts Heilbronn</td></tr>", "</strong></td><td>Planfeststellungsverfahren zweite Rheinbr\u00fccke - aktuelle Entwicklung</td></tr>", "</strong></td><td>Finanzierungssituation der Neckarpri GmbH</td></tr>", "</strong></td><td>Windkraft-Planung im Gebiet Brachfeld</td></tr>", "</strong></td><td>\u00d6kologischer Zustand der Ri\u00df</td></tr>", "</strong></td><td>Die Neuregelung der Erbschaftsteuer</td></tr>", "</strong></td><td>Zustand und Sanierung der Landesstra\u00dfe (L) 621 zwischen Stein und Eisingen und der L 611 zwischen Stein und K\u00f6nigsbach</td></tr>", "</strong></td><td>Windpark Sulz/Dornhan</td></tr>", "</strong></td><td>Spielhallen in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Open-Access-Klauseln in der Forschungsf\u00f6rderung</td></tr>", "</strong></td><td>Barrierefreiheit an Bahnsteigen im Landkreis Freudenstadt</td></tr>", "</strong></td><td>Windenergievorhaben bei B\u00fchlertann und Rosenberg-Hummelsweiler</td></tr>", "</strong></td><td>Lehrermangel im Rems-Murr-Kreis</td></tr>", "</strong></td><td>Vorkommen der Burgunderblutalge im Bodensee</td></tr>", "</strong></td><td>Hochwasserschutz Grenzbachtal</td></tr>", "</strong></td><td>Verkehrs- und Baustellensituation im Landkreis B\u00f6blingen</td></tr>", "</strong></td><td>Handlungsbedarf beim Ausbau der Autobahn (A) 5 zwischen Heidelberg und Hemsbach</td></tr>", "</strong></td><td>Die Entscheidungen zum Polizeipr\u00e4sidium Aalen im Rahmen der Polizeireform</td></tr>", "</strong></td><td>Mehrehen und Schulpflicht bei Kinderehen</td></tr>", "</strong></td><td>Kosten f\u00fcr Asylbewerber in den Landkreisen Tuttlingen, Schwarzwald-Baar, Karlsruhe und Rems-Murr in den Jahren 2014, 2015 und den ersten neun Monaten 2016</td></tr>", "</strong></td><td>Sicherheit in der Stadt Tuttlingen</td></tr>", "</strong></td><td>Situation von Zugbegleitern, Fahrkartenkontrolleuren und anderen \u00f6ffentlichen Bediensteten</td></tr>", "</strong></td><td>Kosten des Polizeieinsatzes f\u00fcr die Sicherung der Veranstaltung der AfD am 3. Oktober 2016 in Bad Cannstatt</td></tr>", "</strong></td><td>Windkraft: B\u00fcrgerinitiativen, B\u00fcrgerbeteiligung und Forum Energiedialog</td></tr>", "</strong></td><td>Geplante Windkraftanlage \"Gro\u00dfer Wald\" in H\u00fcffenhardt</td></tr>", "</strong></td><td>Besonderheiten beim Betrieb von Waldkinderg\u00e4rten</td></tr>", "</strong></td><td>Aktuelle Kindergarten-Situation</td></tr>", "</strong></td><td>L\u00e4rmschutzma\u00dfnahmmen im Zuge der Elektrifizierung der Kaiserstuhlbahn</td></tr>", "</strong></td><td>Konsequenzen des Wegfalls des Branntweinmonopols im Stadtkreis Baden-Baden und im s\u00fcdlichen Landkreis Rastatt</td></tr>", "</strong></td><td>Einnahme von leistungsbezogenen Aufputschmitteln an baden-w\u00fcrttembergischen Hochschulen</td></tr>", "</strong></td><td>Landesgartenschauen in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Entsorgung von Bau-Styropor/Bau-Polystorol</td></tr>", "</strong></td><td>Murr- und Remsbahn in der Schienennahverkehrsstatistik</td></tr>", "</strong></td><td>Grundbucheinsichtnahmen beim Notariat Esslingen</td></tr>", "</strong></td><td>Das Polizeipr\u00e4sidium Aalen nach der Polizeireform</td></tr>", "</strong></td><td>Aktivit\u00e4ten des Konzerns G. in Mannheim</td></tr>", "</strong></td><td>Vollsperrung der Bundesstra\u00dfe (B) 10 von Wilferdingen in Richtung Pforzheim</td></tr>", "</strong></td><td>Praxis der Kennzeichnung von veganen und vegetarischen Produkten</td></tr>", "</strong></td><td>Geh\u00f6rlosengeld in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Zuwendungen durch das F\u00f6rderprogramm \"Wohnraum f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge\" f\u00fcr den Stadt- und Landkreis Heilbronn sowie den Hohenlohekreis</td></tr>", "</strong></td><td>Kinderbetreuung im Stadtkreis Baden-Baden und im s\u00fcdlichen Landkreis Rastatt</td></tr>", "</strong></td><td>Sicherheit im Landkreis Sigmaringen</td></tr>", "</strong></td><td>Entsorgung von Erdaushub mit nat\u00fcrlich erh\u00f6hter Schwermetallkonzentration im Landkreis Rottweil</td></tr>", "</strong></td><td>Stand der Abwicklung der entstandenen Kosten bei den Hilfsorganisationen anl\u00e4sslich der Jagstkatastrophe im August 2015</td></tr>", "</strong></td><td>Pflegesituation in den Kreisen Schwarzwald-Baar, Tuttlingen und Rems-Murr</td></tr>", "</strong></td><td>Mangel an Auszubildenden im Landkreis Heidenheim und im Ostalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Radweg an der Landesstra\u00dfe (L) 511 bei Oberwittighausen</td></tr>", "</strong></td><td>Politisch motivierte Kriminalit\u00e4t und extremistische Bestrebungen im Bereich des Polizeipr\u00e4sidiums Mannheim</td></tr>", "</strong></td><td>Fahrplanstabilit\u00e4t und Qualit\u00e4t der Bodenseeg\u00fcrtelbahn</td></tr>", "</strong></td><td>Zuverl\u00e4ssigkeit des Bahnverkehrs entlang der Strecke Stuttgart-Bad Cannstatt-Aalen (Remstalbahn)</td></tr>", "</strong></td><td>Personelle Ausstattung und Gef\u00e4hrdungslage in der Justizvollzugsanstalt (JVA) Schw\u00e4bisch Hall</td></tr>", "</strong></td><td>Aktueller Stand der Planungen zur Bundesstra\u00dfe (B) 10 neu im Raum Geislingen</td></tr>", "</strong></td><td>Ortsumgehung K\u00f6nigshofen</td></tr>", "</strong></td><td>Geplanter Windpark \"Greut\"</td></tr>", "</strong></td><td>Zusatzkosten bei Stuttgart 21 wegen bergm\u00e4nnischer Untertunnelung von B\u00e4umen und Umsiedlung von Eidechsen</td></tr>", "</strong></td><td>Zukunft der Gew\u00e4sser Katzenbach- und Steinbachsee im Landschaftsschutzgebiet Glemswald</td></tr>", "</strong></td><td>Sicherheit an Bahnh\u00f6fen entlang der Residenzbahn, der Nagoldbahn und der Zugverbindung auf der Relation M\u00fchlacker-Bruchsal</td></tr>", "</strong></td><td>Mineral\u00f6lbestandteile in vegetarischen Lebensmitteln</td></tr>", "</strong></td><td>Digitalisierung Region Heilbronn-Franken</td></tr>", "</strong></td><td>CO2-Bilanz eines Windparks am Beispiel Sulz/Dornhan</td></tr>", "</strong></td><td>Rettungsdienste und \u00c4rzte im Stadt- und Landkreis Heilbronn</td></tr>", "</strong></td><td>Illegales muslimisches Gebetszentrum in Weinheim?</td></tr>", "</strong></td><td>Unterrichtsversorgung an den Schulen im Rems-Murr-Kreis</td></tr>", "</strong></td><td>Auswirkungen der Windkraftplanungen BB-02 auf die Stadt Heimsheim</td></tr>", "</strong></td><td>Betreuungsangebote f\u00fcr Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler im Main-Tauber-Kreis</td></tr>", "</strong></td><td>Einsetzung des Rektors an der Hochschule Heilbronn</td></tr>", "</strong></td><td>Landesstra\u00dfe L 514</td></tr>", "</strong></td><td>Kostenerstattung f\u00fcr \"Unbegleitete Minderj\u00e4hrige Ausl\u00e4nder\" (UMA) in den Landkreisen Rems-Murr, Tuttlingen und Schwarzwald-Baar</td></tr>", "</strong></td><td>Bedrohung der inneren Sicherheit durch Angriffe von Clowns</td></tr>", "</strong></td><td>Drogen in den Kreisen Tuttlingen und Schwarzwald-Baar</td></tr>"], "behandlung": ["Daniel Rottmann ABW 10.10.2016 und Antw SM Drs 16/697</a></td></tr>", "Gabriele Reich-Gutjahr FDP/DVP 04.10.2016 und Antw UM Drs 16/708</a></td></tr>", "Rainer Hinderer SPD 04.10.2016 und Antw MLR Drs 16/709</a></td></tr>", "Martin Rivoir SPD 04.10.2016 und Antw FM Drs 16/711</a></td></tr>", "Klaus Hoher u.a. FDP/DVP 05.10.2016 und Antw WM Drs 16/716</a></td></tr>", "Andreas Gl\u00fcck FDP/DVP 05.10.2016 und Antw UM Drs 16/717</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger u.a. FDP/DVP 05.10.2016 und Antw MLR Drs 16/718</a></td></tr>", "Dr. Timm Kern FDP/DVP 06.10.2016 und Antw IM Drs 16/720</a></td></tr>", "Nico Weinmann FDP/DVP 06.10.2016 und Antw JuM Drs 16/721</a></td></tr>", "Bettina Lisbach u.a. GR\u00dcNE 07.10.2016 und Antw VM Drs 16/722</a></td></tr>", "Dr. Hans-Ulrich R\u00fclke FDP/DVP 07.10.2016 und Antw FM Drs 16/727</a></td></tr>", "Stefan Teufel CDU 07.10.2016 und Antw UM Drs 16/728</a></td></tr>", "Klaus Hoher FDP/DVP 07.10.2016 und Antw UM Drs 16/729</a></td></tr>", "Peter Hofelich SPD 10.10.2016 und Antw FM Drs 16/736</a></td></tr>", "Dr. Erik Schweickert FDP/DVP 10.10.2016 und Antw VM Drs 16/737</a></td></tr>", "Emil S\u00e4nze AfD 10.10.2016 und Antw UM Drs 16/738</a></td></tr>", "Emil S\u00e4nze AfD 12.10.2016 und Antw WM Drs 16/739</a></td></tr>", "Alexander Salomon GR\u00dcNE 11.10.2016 und Antw MWK Drs 16/742</a></td></tr>", "Dr. Timm Kern FDP/DVP 11.10.2016 und Antw VM Drs 16/745</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 11.10.2016 und Antw UM Drs 16/746</a></td></tr>", "Dr. Heiner Merz AfD 11.10.2016 und Antw KM Drs 16/749 (85 S.)</a></td></tr>", "Klaus Hoher FDP/DVP 12.10.2016 und Antw UM Drs 16/750</a></td></tr>", "Dr. Erik Schweickert FDP/DVP 12.10.2016 und Antw UM Drs 16/751</a></td></tr>", "Sabine Kurtz CDU 12.10.2016 und Antw VM Drs 16/753</a></td></tr>", "Gerhard Kleinb\u00f6ck SPD 12.10.2016 und Antw VM Drs 16/760</a></td></tr>", "Dr. Ulrich Goll FDP/DVP 12.10.2016 und Antw IM Drs 16/761</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg u.a. AfD 12.10.2016 und Antw IM Drs 16/762</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg u.a. AfD 12.10.2016 und Antw IM Drs 16/763</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg AfD 12.10.2016 und Antw IM Drs 16/764</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 12.10.2016 und Antw IM Drs 16/765</a></td></tr>", "Udo Stein AfD 12.10.2016 und Antw IM Drs 16/766</a></td></tr>", "Thomas Palka AfD 19.10.2016 und Antw UM Drs 16/769</a></td></tr>", "Thomas Palka AfD 19.10.2016 und Antw UM Drs 16/771</a></td></tr>", "Thomas Palka AfD 19.10.2016 und Antw KM Drs 16/773</a></td></tr>", "Thomas Palka AfD 19.10.2016 und Antw KM Drs 16/774</a></td></tr>", "Marion Gentges CDU 13.10.2016 und Antw VM Drs 16/775</a></td></tr>", "Tobias Wald CDU 13.10.2016 und Antw MLR Drs 16/776</a></td></tr>", "Dr. Stefan Fulst-Blei SPD 13.10.2016 und Antw MWK Drs 16/777</a></td></tr>", "Martin Rivoir SPD 13.10.2016 und Antw MLR Drs 16/778</a></td></tr>", "Gabriele Reich-Gutjahr FDP/DVP 14.10.2016 und Antw UM Drs 16/780</a></td></tr>", "Gernot Gruber SPD 14.10.2016 und Antw VM Drs 16/781</a></td></tr>", "Wolfgang Drexler SPD 14.10.2016 und Antw JuM Drs 16/782</a></td></tr>", "Dr. Ulrich Goll FDP/DVP 14.10.2016 und Antw IM Drs 16/783</a></td></tr>", "Dr. Stefan Fulst-Blei u.a. SPD 17.10.2016 und Antw WM Drs 16/784</a></td></tr>", "Dr. Erik Schweickert FDP/DVP 14.10.2016 und Antw VM Drs 16/788</a></td></tr>", "Raimund Haser CDU 17.10.2016 und Antw MLR Drs 16/789</a></td></tr>", "Thomas Palka AfD 17.10.2016 und Antw SM Drs 16/791</a></td></tr>", "Thomas Palka u.a. AfD 17.10.2016 und Antw IM Drs 16/792</a></td></tr>", "Tobias Wald CDU 18.10.2016 und Antw KM Drs 16/796</a></td></tr>", "Klaus Burger CDU 18.10.2016 und Antw IM Drs 16/797</a></td></tr>", "Dr. Gerhard Aden FDP/DVP 18.10.2016 und Antw UM Drs 16/798</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 20.10.2016 und Antw IM Drs 16/833</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg u.a. AfD 21.10.2016 und Antw SM Drs 16/837 (15 S.)</a></td></tr>", "Dr. Heiner Merz AfD 18.10.2016 und Antw WM Drs 16/838 (11 S.)</a></td></tr>", "Dr. Christina Baum AfD 18.10.2016 und Antw VM Drs 16/839</a></td></tr>", "Georg Wacker CDU 19.10.2016 und Antw IM Drs 16/843 (18 S.)</a></td></tr>", "Martin Rivoir u.a. SPD 19.10.2016 und Antw VM Drs 16/847</a></td></tr>", "Claus Paal u.a. CDU 20.10.2016 und Antw VM Drs 16/850</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 21.10.2016 und Antw JuM Drs 16/854</a></td></tr>", "Sascha Binder SPD 21.10.2016 und Antw VM Drs 16/855</a></td></tr>", "Dr. Christina Baum AfD 23.10.2016 und Antw VM Drs 16/856</a></td></tr>", "Dr. Heiner Merz AfD 23.10.2016 und Antw UM Drs 16/857</a></td></tr>", "Dr. Albrecht Sch\u00fctte CDU 24.10.2016 und Antw VM Drs 16/858</a></td></tr>", "Gabriele Reich-Gutjahr FDP/DVP 24.10.2016 und Antw MLR Drs 16/859</a></td></tr>", "Dr. Erik Schweikert FDP/DVP 26.10.2016 und Antw IM Drs 16/873</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 26.10.2016 und Antw MLR Drs 16/874</a></td></tr>", "Susanne Bay u.a. GR\u00dcNE 26.10.2016 und Antw IM Drs 16/877</a></td></tr>", "Emil S\u00e4nze AfD 26.10.2016 und Antw UM Drs 16/882</a></td></tr>", "Thomas Palka AfD 27.10.2016 und Antw IM Drs 16/883</a></td></tr>", "Claudia Martin AfD 27.10.2016 und Antw IM Drs 16/885</a></td></tr>", "Gernot Gruber SPD 27.10.2016 und Antw KM Drs 16/892</a></td></tr>", "Dr. Erik Schweikert FDP/DVP 27.10.2016 und Antw WM Drs 16/893</a></td></tr>", "Dr. Wolfgang Reinhart CDU 28.10.2016 und Antw KM Drs 16/899</a></td></tr>", "Reinhold Gall SPD 28.10.2016 und Antw MWK Drs 16/908</a></td></tr>", "Dr. Christina Baum AfD 31.10.2016 und Antw VM Drs 16/911</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg u.a. AfD 31.10.2016 und Antw SM Drs 16/912</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg AfD 31.10.2016 und Antw IM Drs 16/913</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg AfD 31.10.2016 und Antw IM Drs 16/914</a></td></tr>"]},
{"schlagwort": ["</strong></td><td><strong>Bahnhof</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Energiepolitik</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Bergwacht Schwarzwald</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Windenergieanlage</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Windenergieanlage</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Verkehrsunfall</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Kreisverkehr</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Bahnstrecke</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Theater</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>H\u00f6llentalbahn</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Justizbediensteter</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Parteitag</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Auszubildender</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Asylbewerber</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Polizeieinsatz</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Autobahn 8</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fl\u00fcchtlingsunterbringung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Sozialgesetzbuch XI</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Schule</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Tourismus</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Medizinische Versorgung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Autobahn 81</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Rheintalbahn</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Kriminalstatistik</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Frankenbahn</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Windenergie</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Kinderbetreuung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Kindertagesst\u00e4tte</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Illegale Abfallbeseitigung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Windenergieanlage</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Rettungswesen</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Schulsozialarbeit</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Stra\u00dfenunterhaltung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Mindestlohn</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Soziale Wohnraumf\u00f6rderung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Kraftfahrer</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Schulverweigerung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Gesetzliche Krankenversicherung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Schulleistungstest</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Br\u00fccke</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fr\u00fchgeburt</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Elterliche Sorge</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Geschwindigkeitsbegrenzung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Amtsgericht</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Parlamentarische Anfrage</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Grundbuch</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fl\u00fcchtling</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Verkehrsunfall</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Radweg</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Armut</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Ortsumgehung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Brennerei</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Abitur</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Kinderbetreuung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Auszubildender</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Kriminalit\u00e4t</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Polizeiliche Sondereinheit</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>\u00d6ffentliche Sicherheit und Ordnung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Energiepreis</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Weinbau</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Auszeichnung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Schule</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Elztalbahn</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Stra\u00dfenunterhaltung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fl\u00fcchtlingsunterbringung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Planfeststellung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Geburt</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Sozialleistung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Sozialgerichtsbarkeit</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Chancengleichheit</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Haltestelle</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Windenergieanlage</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Polizeibeamter</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Tierschutz</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Hermann-Hesse-Bahn</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Geschwindigkeitsbegrenzung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Bahn\u00fcbergang</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Landesjugendplan</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Kinder- und Jugendhilfe</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fl\u00fcchtling</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Obdachlosigkeit</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Armenien</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Hochschule f\u00fcr Polizei Baden-W\u00fcrttemberg</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Wohnsitz</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Polizei</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Wohngeld</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Denkmal</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Akademie der Polizei Baden-W\u00fcrttemberg</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Streckenelektrifizierung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Schulpsychologische Beratung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Ganztagsschule</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Elztalbahn</strong></td></tr>"], "betreff": ["</strong></td><td>Aktueller Stand bez\u00fcglich des Aus-/Umbaus des Bahnhofs Crailsheim</td></tr>", "</strong></td><td>Auswirkungen der d\u00e4nischen Energiepolitik auf Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Einsatzbereitschaft, Ausstattung und Finanzierung der Bergwachten</td></tr>", "</strong></td><td>Gef\u00e4hrdung der Tiere der Greifenwarte Burg Guttenberg durch Windkraftanlagen bei H\u00fcffenhardt</td></tr>", "</strong></td><td>Windkraftanlagen in Betrieb und Planung</td></tr>", "</strong></td><td>Entwicklung der Unfallzahlen sowie Ergebnisse der Verkehrs\u00fcberwachung in den letzten drei Jahren auf der Autobahn (A) 6 im Streckenabschnitt Weinsberger Kreuz bis zur Landesgrenze Bayern</td></tr>", "</strong></td><td>Zuwachs an Kreisverkehren in den Landkreisen Schw\u00e4bisch Hall, Hohenlohe und Main-Tauber und die damit gemachten Erfahrungen</td></tr>", "</strong></td><td>Zugversp\u00e4tungen auf der Bahnstrecke Mosbach-Neckarelz nach Stuttgart</td></tr>", "</strong></td><td>Theater an der Schule</td></tr>", "</strong></td><td>Haltepunkt Posthalde an der H\u00f6llentalbahn</td></tr>", "</strong></td><td>Anw\u00e4rtersonderzuschlag im Justizvollzug</td></tr>", "</strong></td><td>Landesparteitag der Alternative f\u00fcr Deutschland (AfD) in Kehl am 19. und 20. November 2016</td></tr>", "</strong></td><td>Mangel an Auszubildenden im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Kosten f\u00fcr Asylbewerber in den Landkreisen Hohenlohe und Schw\u00e4bisch Hall in den Jahren 2014, 2015 und in den ersten zehn Monaten 2016</td></tr>", "</strong></td><td>Entwicklung der Polizeieins\u00e4tze in der Landeshauptstadt</td></tr>", "</strong></td><td>Ausbau der Enztalquerung</td></tr>", "</strong></td><td>Anschlussunterbringung von Gefl\u00fcchteten in der Stadt Mannheim</td></tr>", "</strong></td><td>Angebote zur Unterst\u00fctzung im Alltag nach dem Sozialgesetzbuch (SGB) XI</td></tr>", "</strong></td><td>Situation an der Hans-Zulliger-Schule in Mannheim</td></tr>", "</strong></td><td>Tourismusentwicklung im Landkreis Ludwigsburg</td></tr>", "</strong></td><td>Medizinische Versorgung im Wahlkreis Bretten</td></tr>", "</strong></td><td>Planungsstand Tempor\u00e4re Seitenstreifenfreigabe (TSF) und Br\u00fccken auf der Autobahn (A) 81 Pleidelsheim / Stuttgart-Feuerbach</td></tr>", "</strong></td><td>Planfeststellung der Rheintalbahn</td></tr>", "</strong></td><td>Trans- und Homophobie in der Kriminalstatistik</td></tr>", "</strong></td><td>Neigetechnik f\u00fcr Z\u00fcge auf der Frankenbahn-Strecke und Ausbau der Strecke</td></tr>", "</strong></td><td>Windenergie im Ortenaukreis</td></tr>", "</strong></td><td>Kinderbetreuung im Wahlkreis Ettlingen und im Landkreis Karlsruhe</td></tr>", "</strong></td><td>Rahmenbedingungen der Inklusion in der Kindertagesst\u00e4tte</td></tr>", "</strong></td><td>M\u00fcll an Autobahnen, Rastpl\u00e4tzen, Bundes- und Landesstra\u00dfen in Baden-W\u00fcrttemberg und dem Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Folgen von Windkraftanlagen f\u00fcr Mensch, Tier und Natur - Mitbestimmung der B\u00fcrger</td></tr>", "</strong></td><td>Hilfsfristen des Rettungsdienstes im Zollernalbkreis und in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Aktuelle Situation im Bereich der Schulsozialarbeit und Schulpsychologie im Landkreis Karlsruhe</td></tr>", "</strong></td><td>Verkehrs- und Baustellensituation im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Umsetzung des gesetzlichen Mindestlohns in den Zust\u00e4ndigkeitsbereichen der Landesverwaltung sowie in der freien Wirtschaft in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Bundesmittel f\u00fcr sozialen Wohnungsbau im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Ma\u00dfnahmen zur Verhinderung von Geisterfahrern in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Schulverweigerung im Zollernalbkreis sowie in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Verschreibungsstopp von gesetzlichen Krankenversicherungen gegen\u00fcber Haus\u00e4rzten, Verwendung der Versicherungsbeitr\u00e4ge in der Gesetzlichen Krankenversicherung f\u00fcr Vorstandsgeh\u00e4lter und Sportveranstaltungen</td></tr>", "</strong></td><td>PISA Studie: Abschneiden der Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Zustand der Br\u00fccken im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Versorgung von Fr\u00fchchen (Neonatologie) im Zollernalbkreis und in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Wie bewertet die Landesregierung das Potenzial der Doppelresidenz: Heirat und Scheidungsrate in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Nach den Serien von t\u00f6dlichen Unf\u00e4llen im Zollernalbkreis: Tempolimit auf der Bundesstra\u00dfe (B) 463 und der B 27</td></tr>", "</strong></td><td>Ausstattung der Amtsgerichte und des Landgerichts Hechingen im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Einsatz von Steuergeldern anl\u00e4sslich der Beantwortung parlamentarischer Initiativen durch die Landesregierung</td></tr>", "</strong></td><td>Grundbucheinsichtnahmen bei allen existierenden Notariaten im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Residenzpflicht von Fl\u00fcchtlingen im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Unfalltode im Zollernalbkreis und Baden-W\u00fcrttemberg und ihre Hauptursachen</td></tr>", "</strong></td><td>Radwege im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Altersarmut in Baden-W\u00fcrttemberg sowie armutsfeste Grundsicherung im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Verkehrsplanung: Umgehungsstra\u00dfe Bundesstra\u00dfe (B) 27 Lautlingen und Endingen im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Konsequenzen des Wegfalls des Brandweinmonopols im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Qualit\u00e4t des Abiturs in den letzten zehn Jahren im Zollernalbkreis und in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Situation der Kinderbetreuung im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Mangel an Auszubildenden im Landkreis Schw\u00e4bisch Hall und Hohenlohe</td></tr>", "</strong></td><td>\u00dcberblick \u00fcber die Bandenkriminalit\u00e4t in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Spezialisierte Polizeieins\u00e4tze</td></tr>", "</strong></td><td>Beeintr\u00e4chtigungen von Volksfesten und Weihnachtsm\u00e4rkten</td></tr>", "</strong></td><td>Fernw\u00e4rmepreis in B\u00f6blingen</td></tr>", "</strong></td><td>Weinbergsh\u00e4uschen Heilbronn</td></tr>", "</strong></td><td>Preis f\u00fcr mutige Wissenschaft</td></tr>", "</strong></td><td>Sachkostenbeitr\u00e4ge und Sanierungsf\u00f6rderungen von kommunalen Schulen durch die Landesregierung</td></tr>", "</strong></td><td>Mobilit\u00e4t im Elztal</td></tr>", "</strong></td><td>Sanierung Landesstra\u00dfe (L) 1164 Eybach-Waldhausen (Waldhausener Steige)</td></tr>", "</strong></td><td>Bau von Unterk\u00fcnften nach \u00a7 246 Absatz 8 bis 17 Baugesetzbuch (BauGB) im Enzkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Bundes- und Landesstra\u00dfenprojekte im Raum Ulm/Erbach</td></tr>", "</strong></td><td>Ist das baden-w\u00fcrttembergische Mehrlingsgeburtenprogramm tats\u00e4chlich eingestellt?</td></tr>", "</strong></td><td>Auskunft \u00fcber Bezug von Sozialleistungen</td></tr>", "</strong></td><td>Entwicklung der Situation an den Sozialgerichtsbarkeiten des Landes Baden-W\u00fcrttemberg in Hinblick auf Auslastung und Kosten</td></tr>", "</strong></td><td>Mittelvergabe im Staatshaushalt f\u00fcr \"Chancengleichheit\"</td></tr>", "</strong></td><td>Bahnsteigh\u00f6hen f\u00fcr den Fern- und Nahverkehr im Enzkreis</td></tr>", "</strong></td><td>B\u00fcrgerbeteiligung zum Windenergievorhaben in Straubenhardt</td></tr>", "</strong></td><td>Freifahrten f\u00fcr Polizeibeamtinnen und -beamte in Fernz\u00fcgen der Deutschen Bahn AG</td></tr>", "</strong></td><td>Arbeitsbedingungen von Tierschutz-Ethikkommissionen in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Die Hermann-Hesse-Bahn jetzt voranbringen</td></tr>", "</strong></td><td>Tempolimit auf der Autobahn A 96</td></tr>", "</strong></td><td>Breisacher Bahn - Verkehrssicherheit und Ausbauperspektive ins Elsass</td></tr>", "</strong></td><td>F\u00f6rderungen im Landesjugendplan 2017 f\u00fcr Jugend und Integration</td></tr>", "</strong></td><td>Mittelvergabe im Staatshaushalt f\u00fcr Jugendhilfe</td></tr>", "</strong></td><td>Untersuchung des Alters von minderj\u00e4hrigen Fl\u00fcchtlingen</td></tr>", "</strong></td><td>Allgemeine Situation von Empf\u00e4ngern staatlicher Unterst\u00fctzung und von Obdachlosen in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Armenische Gemeinde in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Ausr\u00fcstung und Ausstattung der Hochschule f\u00fcr Polizei Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Personen ohne festen Wohnsitz in den Kreisen Tuttlingen und Schwarzwald-Baar</td></tr>", "</strong></td><td>Schutz der Polizei vor Linksextremisten und Reichsb\u00fcrgern</td></tr>", "</strong></td><td>Wohngeld in den Kreisen Tuttlingen und Schwarzwald-Baar</td></tr>", "</strong></td><td>Denkmalsch\u00e4ndungen</td></tr>", "</strong></td><td>Aktuelle Situation am ehemaligen Standort der Polizeischule in Wertheim</td></tr>", "</strong></td><td>Elektrifizierung des vorhandenen Bahnstreckennetzes im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Aktueller Stand der Schulpsychologischen Betreuung im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Ganztagsschulen im Zollernalbkreis im Schuljahr 2016/2017</td></tr>", "</strong></td><td>Elektrifizierung der Elztalbahn</td></tr>"], "behandlung": ["Udo Stein AfD 07.12.2016 und Antw VM Drs 16/695</a></td></tr>", "Thomas Palka AfD 14.12.2016 und Antw UM Drs 16/767</a></td></tr>", "Thomas Palka AfD 23.12.2016 und Antw IM Drs 16/768</a></td></tr>", "Thomas Palka AfD 23.12.2016 und Antw UM Drs 16/770</a></td></tr>", "Thomas Palka AfD 22.12.2016 und Antw UM Drs 16/772</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 02.12.2016 und Antw IM Drs 16/1090</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 01.12.2016 und Antw IM Drs 16/1104</a></td></tr>", "Georg Nelius SPD 02.12.2016 und Antw VM Drs 16/1105</a></td></tr>", "Sylvia Felder CDU 02.12.2016 und Antw KM Drs 16/1106</a></td></tr>", "Gabi Rolland SPD 02.12.2016 und Antw VM Drs 16/1107</a></td></tr>", "Sascha Binder SPD 02.12.2016 und Antw JuM Drs 16/1108</a></td></tr>", "Dr. Rainer Podeswa AfD 04.12.2016 und Antw IM Drs 16/1110</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 04.12.2016 und Antw WM Drs 16/1111</a></td></tr>", "Udo Stein AfD 04.12.2016 und Antw IM Drs 16/1112</a></td></tr>", "Dr. Christina Baum AfD 04.12.2016 und Antw IM Drs 16/1113</a></td></tr>", "Dr. Erik Schweickert FDP/DVP 06.12.2016 und Antw VM Drs 16/1114</a></td></tr>", "Dr. Boris Weirauch u.a. SPD 09.12.2016 und Antw IM Drs 16/1115</a></td></tr>", "Sabine W\u00f6lfle SPD 09.12.2016 und Antw SM Drs 16/1116</a></td></tr>", "Dr. Stefan Fulst-Blei SPD 05.12.2016 und Antw KM Drs 16/1127</a></td></tr>", "Fabian Gramling CDU 06.12.2016 und Antw JuM Drs 16/1131</a></td></tr>", "Joachim K\u00f6\u00dfler CDU 06.12.2016 und Antw SM Drs 16/1132</a></td></tr>", "Konrad Epple u.a. CDU 07.12.2016 und Antw VM Drs 16/1137</a></td></tr>", "Gabi Rolland SPD 07.12.2016 und Antw VM Drs 16/1139</a></td></tr>", "Ernst Kopp u.a. SPD 08.12.2016 und Antw IM Drs 16/1140</a></td></tr>", "Dr. Wolfgang Reinhart CDU 09.12.2016 und Antw VM Drs 16/1156</a></td></tr>", "Andreas Gl\u00fcck FDP/DVP 09.12.2016 und Antw UM Drs 16/1168</a></td></tr>", "Christine Neumann CDU 13.12.2016 und Antw KM Drs 16/1171</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 13.12.2016 und Antw KM Drs 16/1172</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 13.12.2016 und Antw VM Drs 16/1173</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 19.12.2016 und Antw UM Drs 16/1174</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 13.12.2016 und Antw IM Drs 16/1175</a></td></tr>", "Christine Neumann CDU 20.12.2016 und Antw KM Drs 16/1176 (10 S.)</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 13.12.2016 und Antw VM Drs 16/1177</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 16.12.2016 und Antw WM Drs 16/1178</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 13.12.2016 und Antw WM Drs 16/1179</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 13.12.2016 und Antw VM Drs 16/1180</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 13.12.2016 und Antw KM Drs 16/1181</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 16.12.2016 und Antw SM Drs 16/1182</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 16.12.2016 und Antw KM Drs 16/1183</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 13.12.2016 und Antw VM Drs 16/1184</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 16.12.2016 und Antw SM Drs 16/1185</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 13.12.2016 und Antw SM Drs 16/1186</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 16.12.2016 und Antw VM Drs 16/1187</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 13.12.2016 und Antw JuM Drs 16/1188</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 16.12.2016 und Antw FM Drs 16/1189</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 13.12.2016 und Antw JuM Drs 16/1190</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 13.12.2016 und Antw IM Drs 16/1191</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 13.12.2016 und Antw IM Drs 16/1192 (86 S.)</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 13.12.2016 und Antw VM Drs 16/1193</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 20.12.2016 und Antw SM Drs 16/1194 (10 S.)</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 16.12.2016 und Antw VM Drs 16/1195</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 13.12.2016 und Antw MLR Drs 16/1196</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 16.12.2016 und Antw KM Drs 16/1198</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 13.12.2016 und Antw KM Drs 16/1199</a></td></tr>", "Udo Stein AfD 13.12.2016 und Antw WM Drs 16/1200</a></td></tr>", "Udo Stein AfD 13.12.2016 und Antw IM Drs 16/1201</a></td></tr>", "Thomas Palka AfD 18.12.2016 und Antw IM Drs 16/1205</a></td></tr>", "Thomas Palka AfD 13.12.2016 und Antw IM Drs 16/1207</a></td></tr>", "Andreas Gl\u00fcck FDP/DVP 14.12.2016 und Antw UM Drs 16/1225</a></td></tr>", "Nico Weinmann FDP/DVP 14.12.2016 und Antw MLR Drs 16/1226</a></td></tr>", "Nico Weinmann FDP/DVP 15.12.2016 und Antw MWK Drs 16/1229</a></td></tr>", "Dr. Hans-Ulrich R\u00fclke FDP/DVP 15.12.2016 und Antw KM Drs 16/1230</a></td></tr>", "Marion Gentges CDU 16.12.2016 und Antw VM Drs 16/1231</a></td></tr>", "Sascha Binder SPD 16.12.2016 und Antw VM Drs 16/1235</a></td></tr>", "Dr. Erik Schweickert FDP/DVP 19.12.2016 und Antw WM Drs 16/1236</a></td></tr>", "Martin Rivoir SPD 19.12.2016 und Antw VM Drs 16/1245</a></td></tr>", "Andreas Kenner SPD 19.12.2016 und Antw SM Drs 16/1246</a></td></tr>", "Carola Wolle AfD 20.12.2016 und Antw SM Drs 16/1248</a></td></tr>", "Carola Wolle AfD 20.12.2016 und Antw JuM Drs 16/1249</a></td></tr>", "Dr. Christina Baum AfD 20.12.2016 und Antw SM Drs 16/1250</a></td></tr>", "Dr. Erik Schweickert FDP/DVP 20.12.2016 und Antw VM Drs 16/1251</a></td></tr>", "Dr. Hans-Ulrich R\u00fclke u.a. FDP/DVP 21.12.2016 und Antw UM Drs 16/1252</a></td></tr>", "Ernst Kopp SPD 22.12.2016 und Antw IM Drs 16/1253</a></td></tr>", "Thekla Walker GR\u00dcNE 21.12.2016 und Antw MLR Drs 16/1257</a></td></tr>", "Thomas Blenke CDU 22.12.2016 und Antw VM Drs 16/1263</a></td></tr>", "Martin Rivoir SPD 22.12.2016 und Antw VM Drs 16/1271</a></td></tr>", "Gabi Rolland SPD 22.12.2016 und Antw VM Drs 16/1272</a></td></tr>", "Dr. Christina Baum AfD 22.12.2016 und Antw SM Drs 16/1276 (30 S.)</a></td></tr>", "Carola Wolle AfD 22.12.2016 und Antw SM Drs 16/1277</a></td></tr>", "Carola Wolle AfD 22.12.2016 und Antw IM Drs 16/1279</a></td></tr>", "Udo Stein AfD 22.12.2016 und Antw SM Drs 16/1281</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg AfD 22.12.2016 und Antw IM Drs 16/1282</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg AfD 22.12.2016 und Antw IM Drs 16/1283</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg AfD 22.12.2016 und Antw SM Drs 16/1284</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg AfD 22.12.2016 und Antw IM Drs 16/1285</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg AfD 22.12.2016 und Antw WM Drs 16/1286</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg AfD 22.12.2016 und Antw IM Drs 16/1287</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 23.12.2016 und Antw IM Drs 16/1289</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 23.12.2016 und Antw VM Drs 16/1295</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 23.12.2016 und Antw KM Drs 16/1328</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 23.12.2016 und Antw KM Drs 16/1331</a></td></tr>", "Sabine W\u00f6lfle SPD 23.12.2016 und Antw VM Drs 16/1334</a></td></tr>"]},
{"schlagwort": ["</strong></td><td><strong>Wandern</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>EnBW Energie Baden-W\u00fcrttemberg</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Handwerk</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Stauanlage</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Naturschutzrechtliche Eingriffsregelung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Holz</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fl\u00fcchtling</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>S\u00fcdwestrundfunk</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>L\u00e4rmschutz</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Breitbandkommunikation</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Verfassungsschutzbericht</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Biomasse</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Datenschutz</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Bundesverkehrswegeplan</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Geheimdienst</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Staatsangeh\u00f6rigkeit</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Polizeibeh\u00f6rde</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Straftat</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>T\u00fcrkisch-Islamische Union der Anstalt f\u00fcr Religion</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Stra\u00dfenunterhaltung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Sch\u00fclerbetreuung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Barrierefreiheit</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Bank</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Beratung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Stra\u00dfenbau</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Aufenthaltsrecht</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Staatsangeh\u00f6rigkeit</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fl\u00fcchtlingsunterbringung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Geheimdienst</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Gericht</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Polizei</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Regierungsprogramm</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Verkehrsunfall</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Krebsregister</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Museum</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Park-and-Ride-System</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Polizei</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Verkehrsunfall</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Verkehrsunfall</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Lehrerbedarf</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Hochwasserschutz</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Partei</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Identit\u00e4re Bewegung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Marktordnung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Lehrerbedarf</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fl\u00fcchtlingshilfe</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Wohnung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Gro\u00dfbritannien</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Parken</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Warnsystem</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Messe (Ausstellung)</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Kinder- und Jugendhilfe</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Sch\u00e4dling</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Gutachten</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Sch\u00e4dling</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Br\u00fccke</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Migrant</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Polizei</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fl\u00fcchtling</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Lehrerbedarf</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Messe (Ausstellung)</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Tunnel</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Lehrerbedarf</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Lehrerbedarf</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Lehrerbedarf</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Br\u00fccke</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Unternehmensgr\u00fcndung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Homosexualit\u00e4t</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Asylbewerber</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Justizvollzugsanstalt</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Lehrerbedarf</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>\u00d6ffentlich Bediensteter</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Diebstahl</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Bundesverkehrswegeplan</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Schlachtbetrieb</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Einwanderung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Schulpsychologische Beratung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Milchwirtschaft</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Breitbandkommunikation</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Unterrichtsversorgung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fl\u00fcchtlingsunterbringung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Bergwacht Schwarzwald</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fl\u00fcchtling</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Pflegeeinrichtung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Ausl\u00e4ndisches Unternehmen</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Lehrerbedarf</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Asylbewerber</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Windenergieanlage</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Landeszuschuss</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Radweg</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Chemikalie</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Frankenbahn</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Polizeibeh\u00f6rde</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Linksextremismus</strong></td></tr>"], "betreff": ["</strong></td><td>Wandern in Baden-W\u00fcrttemberg - zuverl\u00e4ssige Karten in zuverl\u00e4ssiger \u00f6ffentlicher Hand</td></tr>", "</strong></td><td>EnBW-Windkraftprojekte</td></tr>", "</strong></td><td>Betriebspr\u00fcfung kleinerer Handwerksbetriebe im Enzkreis</td></tr>", "</strong></td><td>R\u00fcckbau der Wehranlage an der ehemaligen Gaism\u00fchle bei Kirchberg/Jagst</td></tr>", "</strong></td><td>\u00d6kopunktehandel im Ortenaukreis II</td></tr>", "</strong></td><td>Verwendung von Holz aus dem Schwarzwald beim Bau eines Besucher- und Informationszentrums und eines Verwaltungsgeb\u00e4udes im Nationalpark Schwarzwald</td></tr>", "</strong></td><td>M\u00f6gliche Sprachregelungen und Strafverfolgung bei Fl\u00fcchtlingen durch Polizei und Landesbeh\u00f6rden</td></tr>", "</strong></td><td>Berichterstattung \u00fcber Gewalttaten in Baden-W\u00fcrttemberg im S\u00fcdwestrundfunk (SWR)</td></tr>", "</strong></td><td>L\u00e4rmschutz an der Autobahn A 8 bei Karlsbad-Mutschelbach</td></tr>", "</strong></td><td>F\u00f6rderprojekte Breitbandausbau</td></tr>", "</strong></td><td>(Fehlende) Erw\u00e4hnung des \"Muslim-Markt\" im Verfassungsschutzbericht</td></tr>", "</strong></td><td>Die Donau-Silphie als Energiepflanze wider die \"Vermaisung\" der Landschaft</td></tr>", "</strong></td><td>Datenschutz bei der Datenweitergabe an die Geb\u00fchreneinzugszentrale (GEZ)</td></tr>", "</strong></td><td>\u00dcberregionale Achsenkonzepte der Landesregierung</td></tr>", "</strong></td><td>Aktivit\u00e4ten des t\u00fcrkischen Geheimdienstes Milli Istihbarat Teskilati (MIT) in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Vergabe der deutschen Staatsangeh\u00f6rigkeit</td></tr>", "</strong></td><td>Baustopp des neuen F\u00fchrungs- und Lagezentrums im Polizeipr\u00e4sidium Mannheim</td></tr>", "</strong></td><td>Straftaten gegen Polizeibeamte im Zust\u00e4ndigkeitsbereich des Polizeipr\u00e4sidiums Tuttlingen</td></tr>", "</strong></td><td>Zusammenarbeit von Beh\u00f6rden mit der T\u00fcrkisch-Islamischen Union der Anstalt f\u00fcr Religion e.V. (DITIB)</td></tr>", "</strong></td><td>Gleichzeitige Sperrung der Bundesstra\u00dfe B 294 und B 463 im n\u00f6rdlichen Schwarzwald</td></tr>", "</strong></td><td>Betreuungsangebote f\u00fcr Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler im Alb-Donau-Kreis</td></tr>", "</strong></td><td>Barrierefreiheit im Schienenpersonennahverkehr im Landkreis Karlsruhe</td></tr>", "</strong></td><td>Bankenkrisen in Italien - eine Gefahr f\u00fcr Baden-W\u00fcrttemberg und f\u00fcr unser Land?</td></tr>", "</strong></td><td>Externe Berater der Landesregierung</td></tr>", "</strong></td><td>Status Quo bez\u00fcglich der Bundesstra\u00dfe B 312 Pfullingen/Engstingen (Ortsumgehung Lichtenstein)</td></tr>", "</strong></td><td>H\u00e4rtefallkommission nach \u00a7 23 a Absatz 2 Aufenthaltsgesetz</td></tr>", "</strong></td><td>Haltung der Landesregierung zu m\u00f6glichen Loyalit\u00e4tskonflikten von in Deutschland lebenden t\u00fcrkischen Staatsangeh\u00f6rigen, deutsch-t\u00fcrkischen Doppelstaatlern und ehemaligen t\u00fcrkischen Staatsangeh\u00f6rigen</td></tr>", "</strong></td><td>Bauvorschriften f\u00fcr Asylbewerberunterk\u00fcnfte</td></tr>", "</strong></td><td>Praktiken des t\u00fcrkischen Geheimdienstes Milli Istihbarat Teskilati (MIT) in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Ursachen von \"Randale\" im Gericht</td></tr>", "</strong></td><td>Gemeinsame \u00dcbungen der Polizei und der Bundeswehr in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Weitere Nebenabsprachen der Landesregierung</td></tr>", "</strong></td><td>Einsatz von Wildwarnreflektoren in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Krebsregister in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Finanzielle Ausstattung von Museen - insbesondere Freilandmuseen</td></tr>", "</strong></td><td>Park+Ride (P+R)- und Bike+Ride (B+R)-Pl\u00e4tze im Bottwartal</td></tr>", "</strong></td><td>Situation der Polizei im Landkreis Biberach</td></tr>", "</strong></td><td>Geb\u00fchrenbescheide bei Wildunf\u00e4llen im Landkreis Ludwigsburg</td></tr>", "</strong></td><td>Wildunf\u00e4lle und Verkehrsbelastung auf der Kreisstra\u00dfe K 1642</td></tr>", "</strong></td><td>Lehrerversorgung Landkreis Freudenstadt</td></tr>", "</strong></td><td>Planung und Bau des Retentionsraums/Polders Bellenkopf/Rappenw\u00f6rt</td></tr>", "</strong></td><td>Leistungen des Landes Baden-W\u00fcrttemberg an politische Parteien und Stiftungen</td></tr>", "</strong></td><td>Identit\u00e4re Bewegung (IB) in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>B\u00fcrokratieaufwand durch Meldungen \u00fcber Marktordnungswaren</td></tr>", "</strong></td><td>Lehrerversorgung Landkreis Konstanz</td></tr>", "</strong></td><td>Zuverl\u00e4ssigkeit von Fl\u00fcchtlingshilfsorganisationen</td></tr>", "</strong></td><td>Wohnungssituation im Landkreis Emmendingen</td></tr>", "</strong></td><td>Auswirkungen des Austritts Gro\u00dfbritanniens aus der EU auf die Wirtschaft in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Landesweiter und einheitlicher Handwerkerparkausweis</td></tr>", "</strong></td><td>Applikationen f\u00fcr Mobiltelefone zur Kommunikation an die Bev\u00f6lkerung im Krisenfall</td></tr>", "</strong></td><td>Internationale Bauausstellung (IBA) in der Region Stuttgart 2027</td></tr>", "</strong></td><td>Umgang mit dem erh\u00f6hten Bedarf an dauerhaften Betreuungspl\u00e4tzen in Jugendhilfeeinrichtungen durch den Zustrom nichtbegleiteter Minderj\u00e4hriger</td></tr>", "</strong></td><td>Sch\u00e4den durch Drahtw\u00fcrmer im Kartoffelanbau</td></tr>", "</strong></td><td>Externe Gutachtenvergabe der Landesregierung</td></tr>", "</strong></td><td>Borkenk\u00e4fer-Monitoring des Nationalparks Schwarzwald</td></tr>", "</strong></td><td>Zustand der Bundesstra\u00dfe (B) 10-Br\u00fccke \u00fcber die Enz</td></tr>", "</strong></td><td>Gef\u00e4lschte Identit\u00e4ten von eingereisten Migranten in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Polizeiposten und Polizeibeamte im Landkreis Schw\u00e4bisch Hall</td></tr>", "</strong></td><td>Aktuelle Fl\u00fcchtlingsbelegung und Situation im Landkreis Schw\u00e4bisch Hall</td></tr>", "</strong></td><td>Lehrerversorgung im Rems-Murr-Kreis</td></tr>", "</strong></td><td>Verkehrsinfrastruktur im Bereich der Messe Stuttgart</td></tr>", "</strong></td><td>100 Tage \"Branichtunnel\" - Entwicklung des Verkehrsaufkommens in der Region</td></tr>", "</strong></td><td>Lehrerversorgung im Landkreis Hohenlohe</td></tr>", "</strong></td><td>Lehrerversorgung im Landkreis Schw\u00e4bisch Hall</td></tr>", "</strong></td><td>Lehrerversorgung im Landkreis Main-Tauber</td></tr>", "</strong></td><td>Zustand der Br\u00fccken im Rhein-Neckar-Kreis</td></tr>", "</strong></td><td>F\u00f6rderung und Unterst\u00fctzung von Existenzgr\u00fcndungen im Rhein-Neckar-Kreis</td></tr>", "</strong></td><td>\"Homo-Ehe ist erlaubt\" - was bezweckt die Landesregierung mit ihrer falschen Darstellung der Rechtslage in Deutschland?</td></tr>", "</strong></td><td>Besch\u00e4ftigungsquote von Asylbewerbern und anerkannten Asylbewerbern</td></tr>", "</strong></td><td>Gewalt in Gef\u00e4ngnissen in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Versorgung mit Lehrkr\u00e4ften in den Kreisen Rems-Murr, Karlsruhe, Schwarzwald-Baar, Tuttlingen und Rhein-Neckar</td></tr>", "</strong></td><td>Situation von Zugbegleitern, Fahrkartenkontrolleuren und anderen \u00f6ffentlichen Bediensteten</td></tr>", "</strong></td><td>Diebstahlserie von Navigationsger\u00e4ten im Bereich des Polizeipr\u00e4sidiums Mannheim</td></tr>", "</strong></td><td>Kategorisierung des sechsspurigen Ausbaus der Autobahn (A) 5 zwischen Hemsbach und Heidelberg im Bundesverkehrswegeplan 2030</td></tr>", "</strong></td><td>Kohlenstoffdioxid (CO2)-Bet\u00e4ubung von Schweinen beim Schlachtvorgang</td></tr>", "</strong></td><td>Zuzug von rum\u00e4nischen und bulgarischen Staatsangeh\u00f6rigen nach Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Aktueller Stand der Schulpsychologischen Betreuung im Landkreis Esslingen</td></tr>", "</strong></td><td>Weidemilch in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Breitbandausbau in Mittelbaden</td></tr>", "</strong></td><td>Unterrichtsversorgung im Landkreis Emmendingen</td></tr>", "</strong></td><td>Zukunft der Fl\u00fcchtlingsaufnahme und Unterbringung in Mannheim</td></tr>", "</strong></td><td>Finanzierung der Bergwachten in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Residenzpflicht von Fl\u00fcchtlingen im Enzkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Situation der Pflegeeinrichtungen im Landkreis Esslingen</td></tr>", "</strong></td><td>Sch\u00e4rfere Regeln f\u00fcr ausl\u00e4ndische Unternehmen in Frankreich</td></tr>", "</strong></td><td>Lehrermangel im Landkreis Heidenheim und dem Ostalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Auff\u00e4lligkeiten bei \u00e4rztlichen Attesten f\u00fcr abschiebepflichtige Asylbewerber</td></tr>", "</strong></td><td>B\u00fcrgerbeteiligung bei Windkraftanlagen in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Zusch\u00fcsse an Netzwerke gegen Rechts</td></tr>", "</strong></td><td>Radwege in Ulm und im Alb-Donau-Kreis</td></tr>", "</strong></td><td>Mit per- und polyfluorierten Chemikalien (PFC) belastete landwirtschaftliche Fl\u00e4chen in Mannheim</td></tr>", "</strong></td><td>Frankenbahn</td></tr>", "</strong></td><td>Entscheidung zum Bau des F\u00fchrungs- und Lagezentrums beim Polizeipr\u00e4sidium Aalen</td></tr>", "</strong></td><td>Linksextremistische Ausschreitungen gegen die Polizei vom 30. April bis 1. Mai 2016</td></tr>"], "behandlung": ["Gabi Rolland SPD 13.09.2016 und Antw MLR Drs 16/391</a></td></tr>", "Klaus-G\u00fcnther Voigtmann ABW 01.09.2016 und Antw UM Drs 16/479</a></td></tr>", "Dr. Erik Schweikert FDP/DVP 01.09.2016 und Antw FM Drs 16/481</a></td></tr>", "Udo Stein ABW 01.09.2016 und Antw UM Drs 16/485</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 02.09.2016 und Antw UM Drs 16/486</a></td></tr>", "Raimund Haser CDU 02.09.2016 und Antw FM Drs 16/488</a></td></tr>", "Dr. Rainer Balzer ABW 05.09.2016 und Antw IM Drs 16/489</a></td></tr>", "Dr. Rainer Balzer ABW 09.09.2016 und Antw StM Drs 16/490</a></td></tr>", "Dr. Rainer Balzer ABW 05.09.2016 und Antw VM Drs 16/491</a></td></tr>", "Dr. Rainer Balzer ABW 06.09.2016 und Antw MLR Drs 16/492</a></td></tr>", "Dr. Rainer Balzer ABW 07.09.2016 und Antw IM Drs 16/493</a></td></tr>", "Dr. Heinrich Kuhn ABW 05.09.2016 und Antw MLR Drs 16/494</a></td></tr>", "Anton Baron ABW 05.09.2016 und Antw StM Drs 16/495</a></td></tr>", "Dr. Erik Schweickert FDP/DVP 05.09.2016 und Antw VM Drs 16/496</a></td></tr>", "Dr. Christina Baum AfD 06.09.2016 und Antw IM Drs 16/497</a></td></tr>", "Dr. Christina Baum u.a. AfD 07.09.2016 und Antw IM Drs 16/498</a></td></tr>", "Dr. Boris Weirauch SPD 06.09.2016 und Antw IM Drs 16/500</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg ABW 07.09.2016 und Antw IM Drs 16/502</a></td></tr>", "Dr. Rainer Balzer u.a. ABW 07.09.2016 und Antw IM Drs 16/503</a></td></tr>", "Bernd G\u00f6gel AfD 07.09.2016 und Antw VM Drs 16/504</a></td></tr>", "Manuel Hagel CDU 07.09.2016 und Antw KM Drs 16/506 (11 S.)</a></td></tr>", "Andrea Schwarz GR\u00dcNE 07.09.2016 und Antw VM Drs 16/509 (11 S.)</a></td></tr>", "Anton Baron ABW 14.09.2016 und Antw FM Drs 16/510</a></td></tr>", "Anton Baron ABW 07.09.2016 und Antw FM Drs 16/511</a></td></tr>", "Hans Peter Stauch AfD 07.09.2016 und Antw VM Drs 16/512</a></td></tr>", "Dr. Rainer Balzer ABW 09.09.2016 und Antw IM Drs 16/514</a></td></tr>", "Dr. Rainer Balzer ABW 14.09.2016 und Antw IM Drs 16/515</a></td></tr>", "Dr. Rainer Balzer ABW 08.09.2016 und Antw WM Drs 16/516</a></td></tr>", "Dr. Rainer Balzer ABW 14.09.2016 und Antw IM Drs 16/517</a></td></tr>", "Dr. Rainer Balzer ABW 08.09.2016 und Antw JuM Drs 16/518</a></td></tr>", "Dr. Bernd Grimmer AfD 09.09.2016 und Antw IM Drs 16/520</a></td></tr>", "Emil S\u00e4nze AfD 09.09.2016 und Antw StM Drs 16/525</a></td></tr>", "Dr. Bernd Grimmer u.a. AfD 12.09.2016 und Antw IM Drs 16/526</a></td></tr>", "Stefan Teufel CDU 12.09.2016 und Antw SM Drs 16/528</a></td></tr>", "Nico Weinmann u.a. FDP/DVP 12.09.2016 und Antw MWK Drs 16/531</a></td></tr>", "Fabian Gramling CDU 12.09.2016 und Antw VM Drs 16/538</a></td></tr>", "Thomas D\u00f6rflinger CDU 12.09.2016 und Antw IM Drs 16/539</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 13.09.2016 und Antw IM Drs 16/541</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 13.09.2016 und Antw IM Drs 16/542</a></td></tr>", "Dr. Timm Kern FDP/DVP 14.09.2016 und Antw KM Drs 16/544</a></td></tr>", "Bettina Lisbach u.a. GR\u00dcNE 14.09.2016 und Antw UM Drs 16/549</a></td></tr>", "Anton Baron ABW 14.09.2016 und Antw StM Drs 16/554</a></td></tr>", "Dr. Christina Baum AfD 15.09.2016 und Antw IM Drs 16/555</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger u.a. FDP/DVP 15.09.2016 und Antw MLR Drs 16/556</a></td></tr>", "J\u00fcrgen Keck FDP/DVP 15.09.2016 und Antw KM Drs 16/557</a></td></tr>", "Dr. Rainer Balzer ABW 20.09.2016 und Antw IM Drs 16/559</a></td></tr>", "Sabine W\u00f6lfle SPD 16.09.2016 und Antw WM Drs 16/566</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg u.a. ABW 16.09.2016 und Antw WM Drs 16/567</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg u.a. ABW 16.09.2016 und Antw IM Drs 16/568</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg u.a. ABW 16.09.2016 und Antw IM Drs 16/569</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg u.a. ABW 16.09.2016 und Antw WM Drs 16/570</a></td></tr>", "Daniel Rottmann ABW 16.09.2016 und Antw SM Drs 16/571</a></td></tr>", "Klaus Burger CDU 16.09.2016 und Antw MLR Drs 16/572</a></td></tr>", "Anton Baron ABW 18.09.2016 und Antw FM Drs 16/573</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 19.09.2016 und Antw UM Drs 16/576</a></td></tr>", "Dr. Erik Schweickert FDP/DVP 26.09.2016 und Antw VM Drs 16/579</a></td></tr>", "Dr. Heinrich Kuhn ABW 19.09.2016 und Antw IM Drs 16/585</a></td></tr>", "Udo Stein ABW 19.09.2016 und Antw IM Drs 16/586</a></td></tr>", "Udo Stein ABW 19.09.2016 und Antw IM Drs 16/587</a></td></tr>", "Jochen Hau\u00dfmann u.a. FDP/DVP 20.09.2016 und Antw KM Drs 16/591</a></td></tr>", "Dr. Hans-Ulrich R\u00fclke u.a. FDP/DVP 20.09.2016 und Antw VM Drs 16/592</a></td></tr>", "Gerhard Kleinb\u00f6ck SPD 22.09.2016 und Antw VM Drs 16/609</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 22.09.2016 und Antw KM Drs 16/613</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 22.09.2016 und Antw KM Drs 16/614</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 22.09.2016 und Antw KM Drs 16/615</a></td></tr>", "Daniel Born SPD 22.09.2016 und Antw VM Drs 16/617</a></td></tr>", "Gerhard Kleinb\u00f6ck SPD 22.09.2016 und Antw WM Drs 16/618 (18 S.)</a></td></tr>", "Dr. Hans-Ulrich R\u00fclke FDP/DVP 23.09.2016 und Antw StM Drs 16/621</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg u.a. ABW 29.09.2016 und Antw WM Drs 16/622</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg u.a. ABW 22.09.2016 und Antw JuM Drs 16/624</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg u.a. ABW 22.09.2016 und Antw KM Drs 16/625 (10 S.)</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg u.a. ABW 22.09.2016 und Antw IM Drs 16/626</a></td></tr>", "Claudia Martin ABW 26.09.2016 und Antw IM Drs 16/627</a></td></tr>", "Claudia Martin ABW 22.09.2016 und Antw VM Drs 16/628</a></td></tr>", "Claudia Martin ABW 26.09.2016 und Antw MLR Drs 16/629</a></td></tr>", "Claudia Martin ABW 26.09.2016 und Antw IM Drs 16/630</a></td></tr>", "Andreas Deuschle CDU 22.09.2016 und Antw KM Drs 16/631</a></td></tr>", "Thomas D\u00f6rflinger CDU 23.09.2016 und Antw MLR Drs 16/632</a></td></tr>", "Tobias Wald CDU 29.09.2016 und Antw IM Drs 16/652</a></td></tr>", "Sabine W\u00f6lfle SPD 27.09.2016 und Antw KM Drs 16/653</a></td></tr>", "Dr. Boris Weirauch u.a. SPD 28.09.2016 und Antw IM Drs 16/677</a></td></tr>", "Dr. Gerhard Aden FDP/DVP 28.09.2016 und Antw IM Drs 16/680</a></td></tr>", "Dr. Erik Schweickert FDP/DVP 28.09.2016 und Antw IM Drs 16/681</a></td></tr>", "Andreas Deuschle CDU 30.09.2016 und Antw SM Drs 16/683</a></td></tr>", "Dr. Patrick Rapp CDU 29.09.2016 und Antw WM Drs 16/684</a></td></tr>", "Dr. Heiner Merz AfD 29.09.2016 und Antw KM Drs 16/687 (24 S.)</a></td></tr>", "Udo Stein ABW 30.09.2016 und Antw IM Drs 16/696</a></td></tr>", "Dr. Rainer Podeswa ABW 30.09.2016 und Antw UM Drs 16/699</a></td></tr>", "Dr. Rainer Podeswa ABW 30.09.2016 und Antw IM Drs 16/700</a></td></tr>", "Martin Rivoir SPD 30.09.2016 und Antw VM Drs 16/701</a></td></tr>", "Dr. Boris Weirauch u.a. SPD 30.09.2016 und Antw MLR Drs 16/702</a></td></tr>", "Dr. Christina Baum AfD 30.09.2016 und Antw VM Drs 16/703</a></td></tr>", "Dr. Ulrich Goll FDP/DVP 30.09.2016 und Antw IM Drs 16/704</a></td></tr>", "Stefan R\u00e4pple AfD 30.09.2016 und Antw IM Drs 16/705</a></td></tr>"]},
{"schlagwort": ["</strong></td><td><strong>Fachlehrer</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Solar Cluster Baden-W\u00fcrttemberg</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Video\u00fcberwachung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Unterrichtsversorgung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Grippe</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Infektionskrankheit</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Unternehmensgr\u00fcndung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Murrbahn</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Windenergieanlage</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>R\u00fcckst\u00e4nde in Lebensmitteln</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Biber</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Stra\u00dfenbau</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Haltestelle</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Sporthalle</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Evangelische Kirche</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Bodenseeg\u00fcrtelbahn</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Familie</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Arbeitsmarktstatistik</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Parteitag</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Vogel</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Sozialwohnung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Barrierefreiheit</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Barrierefreiheit</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Radverkehr</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>B\u00fcrgermeister</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Grundst\u00fccksverkauf</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>\u00c4rztliche Versorgung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Informationsschrift</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>L\u00e4rmschutz</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Nationalpark</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Luftreinhaltung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Abfallbeseitigungsgeb\u00fchren</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Stra\u00dfenunterhaltung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fahrausbildung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>B\u00fcrgermeister</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Wildschaden</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Landesstra\u00dfe 1001</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Schulbesuch</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Musikerziehung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Kraftfahrzeugsteuer</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Milit\u00e4rische Luftfahrt</strong></td></tr>"], "betreff": ["</strong></td><td>Situation von Fachlehrerinnen und Fachlehrern im Bereich Sport an Grundschulen</td></tr>", "</strong></td><td>Zur Lobbyarbeit von Solar-Cluster Baden-W\u00fcrttemberg e.V.</td></tr>", "</strong></td><td>Video\u00fcberwachung in Mannheim</td></tr>", "</strong></td><td>Unterrrichtsausfall im Bodenseekreis</td></tr>", "</strong></td><td>Influenzawelle im Bodenseekreis</td></tr>", "</strong></td><td>Ausbreitung des Hantavirus im Bodenseekreis</td></tr>", "</strong></td><td>F\u00f6rderung und Unterst\u00fctzung von Existenzgr\u00fcndungen in der Region Heilbronn-Franken</td></tr>", "</strong></td><td>Verl\u00e4ssliche Zugausf\u00e4lle auf der Murrbahn seit der Fahrplanumstellung im Herbst 2016</td></tr>", "</strong></td><td>Geplantes Windenergie-Repowering auf dem Rohrhardsberg</td></tr>", "</strong></td><td>Krebserregende Stoffe in Bio-Kr\u00e4utertees</td></tr>", "</strong></td><td>Auswirkungen von Biberpopulationen</td></tr>", "</strong></td><td>Projektkoordination w\u00e4hrend des Ausbaus der Enztalquerung</td></tr>", "</strong></td><td>Bauvorhaben f\u00fcr geplante Stra\u00dfenbahnhaltestellen</td></tr>", "</strong></td><td>Bau und F\u00f6rderung von Ballsporthallen ohne und mit Heizung als kosteng\u00fcnstige Alternative oder Erg\u00e4nzung zu vorhandenen Sporthallen</td></tr>", "</strong></td><td>Auswirkungen der Pfarrpl\u00e4ne 2018 und 2024 der Evangelischen Landeskirche W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Versp\u00e4tungen und Zugausf\u00e4lle auf der Bodensee-G\u00fcrtelbahn (Strecke Radolfzell-Friedrichshafen)</td></tr>", "</strong></td><td>F\u00f6rderung von Familien in islamischen Gemeinden in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Anzahl der Erwerbslosen in Baden-W\u00fcrttemberg im Januar 2017</td></tr>", "</strong></td><td>\u00dcberblick \u00fcber den Aufwand an Polizeipersonal und die Kosten f\u00fcr Parteitage im Jahr 2016</td></tr>", "</strong></td><td>Vorkommen des Auerwilds im Schwarzwald</td></tr>", "</strong></td><td>Verf\u00fcgbarkeit von sozialem Wohnungsbau im Landkreis Konstanz</td></tr>", "</strong></td><td>Barrierefreiheit im \u00f6ffentlichen Personennahverkehr (\u00d6PNV) im Landkreis Konstanz</td></tr>", "</strong></td><td>Bahnsteigh\u00f6hen entlang der Residenzbahn</td></tr>", "</strong></td><td>Radverkehrsf\u00f6rderung im Enzkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Situation nach der B\u00fcrgermeisterwahl in Eppelheim</td></tr>", "</strong></td><td>Verkauf der Grundst\u00fccke der ehemaligen Asbestverwertungsanlage Herrenteich Hockenheim</td></tr>", "</strong></td><td>\u00c4rztliche und pflegerische Versorgung in den Landkreisen Tuttlingen und Schwarzwald-Baar</td></tr>", "</strong></td><td>Kostenfreie Verteilung von Informationsmaterial der Landesregierung im Bodenseekreis</td></tr>", "</strong></td><td>L\u00e4rmschutz im Zuge des Ausbaus der Bundesautobahn 8 (A 8) im Bereich der Gemeinde Remchingen</td></tr>", "</strong></td><td>Holzfassade des Nationalpark-Besucherzentrums</td></tr>", "</strong></td><td>Auswirkungen des vom Kabinett beschlossenen Gesamtkonzepts f\u00fcr die 3. Fortschreibung des Luftreinhalteplans Stuttgart auf den Landkreis Esslingen</td></tr>", "</strong></td><td>M\u00fcllgeb\u00fchren im Hohenlohekreis</td></tr>", "</strong></td><td>Stra\u00dfenzustand der Landesstra\u00dfen L 1048 und L 1046 im Hohenlohekreis</td></tr>", "</strong></td><td>Mobilit\u00e4tsf\u00f6rderprogramm \"Drive\" im Hohenlohe- und Main-Tauber-Kreis</td></tr>", "</strong></td><td>B\u00fcrgermeister und Gemeinder\u00e4te in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Wildsch\u00e4den im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Zustand der Landesstra\u00dfe L 1001</td></tr>", "</strong></td><td>Schulbesuchsverordnung in Zeiten der Ganztagsschule</td></tr>", "</strong></td><td>Musikunterricht an der Grundschule und Ausbildung der Musiklehrerinnen und -lehrer</td></tr>", "</strong></td><td>Steuerbefreiung nach \u00a7 3 Nummer 7 Kraftfahrzeugsteuergesetz (KraftStG)</td></tr>", "</strong></td><td>Flugverkehr \u00fcber dem Windvorranggebiet BB-02</td></tr>"], "behandlung": ["Petra H\u00e4ffner GR\u00dcNE 20.02.2017 und Antw KM Drs 16/1560 (13 S.)</a></td></tr>", "Paul Nemeth CDU 21.02.2017 und Antw UM Drs 16/1608</a></td></tr>", "Dr. Boris Weirauch u.a. SPD 13.02.2017 und Antw IM Drs 16/1609</a></td></tr>", "Klaus Hoher FDP/DVP 13.02.2017 und Antw KM Drs 16/1610</a></td></tr>", "Klaus Hoher FDP/DVP 13.02.2017 und Antw SM Drs 16/1611</a></td></tr>", "Klaus Hoher FDP/DVP 13.02.2017 und Antw SM Drs 16/1612</a></td></tr>", "Nico Weinmann u.a. FDP/DVP 14.02.2017 und Antw WM Drs 16/1618 (66 S.)</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 14.02.2017 und Antw VM Drs 16/1619</a></td></tr>", "Andreas Gl\u00fcck FDP/DVP 14.02.2017 und Antw UM Drs 16/1622</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 14.02.2017 und Antw MLR Drs 16/1623</a></td></tr>", "Klaus Burger CDU 17.02.2017 und Antw UM Drs 16/1637</a></td></tr>", "Dr. Erik Schweickert FDP/DVP 17.02.2017 und Antw VM Drs 16/1640</a></td></tr>", "Dr. Hans-Ulrich R\u00fclke FDP/DVP 20.02.2017 und Antw VM Drs 16/1659</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 21.02.2017 und Antw KM Drs 16/1662</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 21.02.2017 und Antw KM Drs 16/1663</a></td></tr>", "Klaus Hoher FDP/DVP 21.02.2017 und Antw VM Drs 16/1664</a></td></tr>", "Dr. Christina Baum AfD 21.02.2017 und Antw SM Drs 16/1665</a></td></tr>", "Udo Stein AfD 21.02.2017 und Antw WM Drs 16/1667</a></td></tr>", "Udo Stein u.a. AfD 21.02.2017 und Antw IM Drs 16/1668</a></td></tr>", "Udo Stein AfD 21.02.2017 und Antw MLR Drs 16/1669</a></td></tr>", "J\u00fcrgen Keck FDP/DVP 21.02.2017 und Antw WM Drs 16/1670</a></td></tr>", "J\u00fcrgen Keck FDP/DVP 21.02.2017 und Antw VM Drs 16/1672</a></td></tr>", "Dr. Erik Schweickert FDP/DVP 21.02.2017 und Antw VM Drs 16/1675</a></td></tr>", "Stefanie Seemann GR\u00dcNE 21.02.2017 und Antw VM Drs 16/1677</a></td></tr>", "Daniel Born SPD 21.02.2017 und Antw IM Drs 16/1678</a></td></tr>", "Daniel Born SPD 22.02.2017 und Antw FM Drs 16/1681</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg AfD 22.02.2017 und Antw SM Drs 16/1689</a></td></tr>", "Klaus Hoher FDP/DVP 22.02.2017 und Antw StM Drs 16/1690</a></td></tr>", "Dr. Erik Schweickert FDP/DVP 23.02.2017 und Antw VM Drs 16/1691</a></td></tr>", "Klaus Hoher FDP/DVP 23.02.2017 und Antw FM Drs 16/1692</a></td></tr>", "Andreas Deuschle CDU 24.02.2017 und Antw VM Drs 16/1693</a></td></tr>", "Anton Baron AfD 24.02.2017 und Antw UM Drs 16/1697</a></td></tr>", "Anton Baron AfD 24.02.2017 und Antw VM Drs 16/1698</a></td></tr>", "Anton Baron u.a. AfD 24.02.2017 und Antw IM Drs 16/1699</a></td></tr>", "Thomas Palka AfD 24.02.2017 und Antw IM Drs 16/1700</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 24.02.2017 und Antw MLR Drs 16/1701</a></td></tr>", "Dr. Christina Baum AfD 24.02.2017 und Antw VM Drs 16/1702</a></td></tr>", "Dr. Erik Schweickert FDP/DVP 27.02.2017 und Antw KM Drs 16/1703</a></td></tr>", "Sandra Boser GR\u00dcNE 28.02.2017 und Antw KM Drs 16/1712</a></td></tr>", "Dr. Erik Schweickert FDP/DVP 28.02.2017 Drs 16/1714</a></td></tr>", "Dr. Erik Schweickert FDP/DVP 28.02.2017 und Antw WM Drs 16/1715</a></td></tr>"]},
{"schlagwort": ["</strong></td><td><strong>Fl\u00fcchtling</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Polizeibeh\u00f6rde</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Familie</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Radweg</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Autobahn 5</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>\u00d6ffentliches Bauvorhaben</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fl\u00fcchtlingshilfe</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Vogel</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Glasfasernetz</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Stra\u00dfenunterhaltung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Regionalverkehr</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Staatliche Toto-Lotto GmbH Baden-W\u00fcrttemberg</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Umsatzsteuer</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fahrausweis</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Ortsumgehung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Nationalpark Schwarzwald</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Polizei</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Gewaltpr\u00e4vention</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Ganztagsschule</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Windenergie</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>\u00d6kologische Landwirtschaft</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Gr\u00fcnland</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Agrarsubvention</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Schwimmbad</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Strompreis</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Berufliches Gymnasium</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Krankenhaus</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Vogelgrippe</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Hebamme</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Bahn\u00fcbergang</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Innere Sicherheit</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Innere Sicherheit</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Tourismus</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Stra\u00dfenbau</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Landwirtschaft</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Wildschaden</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Einbruch</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>\u00c4rztliche Versorgung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Messe (Ausstellung)</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Breitbandkommunikation</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Hochwasserschutz</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Milchwirtschaft</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Ganztagsschule</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Chemische Industrie</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Ordnungswidrigkeit</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Ganztagsschule</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Ganztagsschule</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Ganztagsschule</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Ganztagsschule</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Ganztagsschule</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Ganztagsschule</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Unterrichtsversorgung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Stiftung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Universit\u00e4tsklinik</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Regierungspr\u00e4sidium Stuttgart</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Kriminalit\u00e4t</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Schwertransport</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Elektrofahrzeug</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Die Staatstheater Stuttgart</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Barrierefreiheit</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Vogelgrippe</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Panzer</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Multiresistente Erreger</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Krankenhaus</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Barrierefreiheit</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Lehrerbedarf</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Sch\u00fclerbetreuung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Handwerk</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Pflege</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Altlastensanierung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Geburtenrate</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Existenzgr\u00fcndungspolitik</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Wein</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Binnenfischerei</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Glasfasernetz</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Ganztagsschule</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Ganztagsschule</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Ganztagsschule</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>S-Bahn</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Extremismus</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Festspiele</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Grenzpendler</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Haushaltskonsolidierung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Ganztagsschule</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Landeserstaufnahmeeinrichtung f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fl\u00fcchtlingsunterbringung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Barrierefreiheit</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Suchtstoff</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Pflegepersonal</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Museum</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>\u00d6ffentliche Sicherheit und Ordnung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Wohnung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Umweltzone</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Bahnhof</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>GEMA</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Park-and-Ride-System</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Sch\u00e4dling</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Filstalbahn</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Landesstra\u00dfe 1115</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Hermann-Hesse-Bahn</strong></td></tr>"], "betreff": ["</strong></td><td>Daten zur Fl\u00fcchtlingssituation in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Situation der Polizei beim Polizeipr\u00e4sidium Heilbronn</td></tr>", "</strong></td><td>Veranstaltung \"Regenbogenfamilie - Die Vielfalt des Regenbogens\"</td></tr>", "</strong></td><td>Radweg- und Stra\u00dfeninfrastruktur im s\u00fcdlichen Wahlkreis 33 (Landkreis Rastatt)</td></tr>", "</strong></td><td>Sechsstreifiger Ausbau der Bundesautobahn A 5 von Heidelberg bis Hemsbach</td></tr>", "</strong></td><td>F\u00f6rderungspraxis von kommunalen Bauvorhaben durch die Landesregierung</td></tr>", "</strong></td><td>Tats\u00e4chliche Ausgaben im Fl\u00fcchtlingsbereich</td></tr>", "</strong></td><td>Sch\u00e4den durch Kr\u00e4hen in der Landwirtschaft</td></tr>", "</strong></td><td>Ausbau der Glasfasertechnik im Wahlkreis Bretten</td></tr>", "</strong></td><td>Zustand und Sanierung von Landesstra\u00dfen und Radwegen im Rems-Murr-Kreis</td></tr>", "</strong></td><td>Versp\u00e4tungen im Regionalverkehr der Deutschen Bahn zwischen Stuttgart und Pforzheim im Oktober 2016</td></tr>", "</strong></td><td>Aktueller Stand der Einf\u00fchrung von benutzer-, alters- und behindertengerechten Wettscheinen beim Staatlichen Toto-Lotto Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Weitere Fragen zur Umsatzsteuerpflicht f\u00fcr Jagdgenossenschaften</td></tr>", "</strong></td><td>L\u00e4nder\u00fcbergreifendes Semesterticket f\u00fcr Eucor-Studierende</td></tr>", "</strong></td><td>Sachstand Ortsumfahrung Albstadt-Lautlingen (B 463)</td></tr>", "</strong></td><td>Freizeitaktivit\u00e4ten im Nationalpark Schwarzwald</td></tr>", "</strong></td><td>Situation der Polizei im Alb-Donau-Kreis</td></tr>", "</strong></td><td>Haben die gr\u00fcn-rote und die gr\u00fcn-schwarze Landesregierung daf\u00fcr gesorgt, dass das Programm \"Ich bin doch kein Heini!?\" nicht fortgef\u00fchrt wird?</td></tr>", "</strong></td><td>Ganztagsschulen in Ulm, im Alb-Donau-Kreis und im Landkreis Biberach im Schuljahr 2016/2017</td></tr>", "</strong></td><td>Windenergievorhaben im Landschaftsschutzgebiet \"Bergstra\u00dfe-Nord\"</td></tr>", "</strong></td><td>Entwicklung der \u00f6kologischen Landwirtschaft im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Boden- und Pachtpreise von Gr\u00fcnland und Ackerland im Zollernalbkreis sowie in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Agrarsubventionen bei mittleren und gro\u00dfen Landwirtschaftsbetrieben im Zollernalbkreis und in Baden-W\u00fcrttemberg sowie Situation kleinerer Landwirte</td></tr>", "</strong></td><td>\u00d6ffentliche und private Freib\u00e4der im Zollernalbkreis und Baden-W\u00fcrttemberg sowie Unterschiede in der Gestaltung von Eintrittspreisen</td></tr>", "</strong></td><td>Entwicklung der Strompreise und des Strombedarfs in der Elektromobilit\u00e4t und f\u00fcr Endverbraucher bez\u00fcglich der EEG-Umlage</td></tr>", "</strong></td><td>\u00dcbergangsquoten auf berufliche Gymnasien im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Auswirkungen auf die Region Zollernalb durch weitere Krankenhausschlie\u00dfung in Albstadt</td></tr>", "</strong></td><td>Gefl\u00fcgelpest im Zollernalbkreis und in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Situation der Hebammen im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Unf\u00e4lle an unbeschrankten Bahn\u00fcberg\u00e4ngen in Baden-W\u00fcrttemberg sowie im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Innere Sicherheit - Polizei im Zollernalbkreis sowie in den Landkreisen T\u00fcbingen, Reutlingen, Schwarzwald-Baar und Rottweil-Tuttlingen</td></tr>", "</strong></td><td>Innere Sicherheit: Polizei im Zollernalbkreis und Fl\u00fcchtlingspolitik</td></tr>", "</strong></td><td>Landestourismuskonzeption Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Stra\u00dfenbau und \u00f6ffentlicher Personennahverkehr (\u00d6PNV) im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Sch\u00e4den in der Landwirtschaft und in Innenst\u00e4dten durch Saatkr\u00e4hen</td></tr>", "</strong></td><td>Wildsch\u00e4den im Zollernalbkreis und Unfallschwerpunkte</td></tr>", "</strong></td><td>Wohnungseinbr\u00fcche im Zollernalbkreis und deren Entwicklung</td></tr>", "</strong></td><td>\u00c4rztemangel und Weiterbildungsm\u00f6glichkeiten f\u00fcr Haus\u00e4rzte im l\u00e4ndlichen Raum</td></tr>", "</strong></td><td>Auslandsmessef\u00f6rderung f\u00fcr Galerien</td></tr>", "</strong></td><td>Ma\u00dfnahmen f\u00fcr den Breitbandausbau im l\u00e4ndlichen Raum bezogen auf den Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Hochwasserschutz im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Aktuelle Situation der Milchbauern eineinhalb Jahre nach Wegfall der Milchquoten im Zollernalbkreis sowie in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Ganztagsschulen im Stadtkreis Heidelberg im Schuljahr 2016/2017</td></tr>", "</strong></td><td>Gr\u00fcnde und Auswirkungen der Zwischenf\u00e4lle bei der Firma BASF</td></tr>", "</strong></td><td>Zu kurze Fristen bei Verwarnungen aufgrund von Ordnungswidrigkeiten im Stra\u00dfenverkehr</td></tr>", "</strong></td><td>Ganztagsschulen im Regierungsbezirk Freiburg</td></tr>", "</strong></td><td>Ganztagsschulen in den Wahlkreisen Schwetzingen, Wiesloch, Bruchsal und dem Enzkreis im Schuljahr 2016/2017</td></tr>", "</strong></td><td>Ganztagsschulen in Heilbronn und im Landkreis Heilbronn im Schuljahr 2016/2017</td></tr>", "</strong></td><td>Ganztagsschulen im Rhein-Neckar-Kreis im Schuljahr 2016/2017</td></tr>", "</strong></td><td>Ganztagsschulen im Landkreis Heidenheim und im Ostalbkreis im Schuljahr 2016/2017</td></tr>", "</strong></td><td>Ganztagsschulen in Mannheim im Schuljahr 2016/2017</td></tr>", "</strong></td><td>Unterrichtsversorgung an den Schulen in Mannheim</td></tr>", "</strong></td><td>Stiftungen in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Investitionsf\u00f6rderung von Universit\u00e4tskliniken</td></tr>", "</strong></td><td>Umsetzung der Anerkennung ausl\u00e4ndischer Schul- und Berufsabschl\u00fcsse im Regierungspr\u00e4sidium Stuttgart</td></tr>", "</strong></td><td>Polizei und Kriminalit\u00e4t in Sulz am Neckar</td></tr>", "</strong></td><td>Besch\u00e4digung von Infrastruktur und Privateigentum durch Schwertransporte in Lo\u00dfburg-Sch\u00f6mberg</td></tr>", "</strong></td><td>Elektroautos und Infrastruktur</td></tr>", "</strong></td><td>Findungsverfahren bei der Besetzung der Intendantenposten bei den W\u00fcrttembergischen Staatstheatern</td></tr>", "</strong></td><td>Barrierefreiheit f\u00fcr die S-Bahnh\u00f6fe in Esslingen</td></tr>", "</strong></td><td>Vorgehensweise gegen den Ausbruch der Vogelgrippe H5N8</td></tr>", "</strong></td><td>Panzerfahrzeuge bei der Polizei</td></tr>", "</strong></td><td>Erkennung von multiresistenten Erregern in Krankenh\u00e4usern</td></tr>", "</strong></td><td>Hygiene in Krankenh\u00e4usern</td></tr>", "</strong></td><td>Barrierefreiheit an Bahnsteigen im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Lehrermangel im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Betreuungsangebote f\u00fcr Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Betriebspr\u00fcfung kleinerer Handwerksbetriebe im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Pflegesituation im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Altlastensanierung und Grundwasserschutz im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Entwicklung der Geburten im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>F\u00f6rderung und Unterst\u00fctzung von Existenzgr\u00fcndungen im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Weinexport USA</td></tr>", "</strong></td><td>B\u00fcrokratische Erlaubnisschein-Modelle im Rahmen der Verpachtung von Fischereigew\u00e4ssern durch das Land</td></tr>", "</strong></td><td>Ausbau der Glasfasertechnik im Wahlkreis Ettlingen</td></tr>", "</strong></td><td>Ganztagsschulen im Neckar-Odenwald-Kreis und im Main-Tauber-Kreis im Schuljahr 2016/2017</td></tr>", "</strong></td><td>Ganztagsschulen in Baden-Baden und in den Landkreisen Rastatt und Freudenstadt im Schuljahr 2016/2017</td></tr>", "</strong></td><td>Ganztagsschulen in den Landkreisen Reutlingen, T\u00fcbingen und im Zollernalbkreis im Schuljahr 2016/2017</td></tr>", "</strong></td><td>S-Bahn-Verl\u00e4ngerung Filderstadt-Bernhausen nach Neuhausen</td></tr>", "</strong></td><td>T\u00fcrkischer Extremismus im Main-Tauber-Kreis</td></tr>", "</strong></td><td>Festspielf\u00f6rderung am Beispiel der Klosterfestspiele Weingarten</td></tr>", "</strong></td><td>Auswirkung der Grenzg\u00e4ngerregelung auf die Gemeinde B\u00fcsingen</td></tr>", "</strong></td><td>Haushaltsklarheit und Haushaltswahrheit: In welchen Ressorts werden auf welche Weise strukturell 370 Millionen Euro eingespart?</td></tr>", "</strong></td><td>Ganztagsschulen im Landkreis Esslingen im Schuljahr 2016/2017</td></tr>", "</strong></td><td>Landeserstaufnahmestelle (LEA) Giengen an der Brenz</td></tr>", "</strong></td><td>Zulassung von Aufnahmeeinrichtungen in Gewerbegebieten</td></tr>", "</strong></td><td>Barrierefreiheit an Bahnsteigen in den Landkreisen Tuttlingen und Schwarzwald-Baar</td></tr>", "</strong></td><td>Drogeneinfluss im Autoverkehr in den Kreisen Tuttlingen und Schwarzwald-Baar</td></tr>", "</strong></td><td>K\u00f6rperliche und verbale Gewalt gegen Personal im Bereich Pflege und Medizin im Zeitraum 2014, 2015 und in den ersten zehn Monaten 2016</td></tr>", "</strong></td><td>Kindern und Jugendlichen den Weg ins Museum und zur kulturellen Teilhabe erleichtern</td></tr>", "</strong></td><td>Sicherheit im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Wohnungssituation im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Bedeutung der Umweltzone Balingen f\u00fcr Handwerksbetriebe, Markth\u00e4ndler und Einwohner im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Barrierearme Nutzung des Bahnhofs Schw\u00e4bisch Hall-Hessental in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Erh\u00f6hung der GEMA-Geb\u00fchren f\u00fcr Vereinsveranstaltungen</td></tr>", "</strong></td><td>Situation der Park+Ride (P+R)-Parkpl\u00e4tze in der Region Stuttgart</td></tr>", "</strong></td><td>Blanc de Noirs als L\u00f6sung bei Befall der Trauben mit Maden?</td></tr>", "</strong></td><td>Versp\u00e4tungen und Zugausf\u00e4lle auf der Filstalbahn</td></tr>", "</strong></td><td>Ausbau der Landesstra\u00dfe (L) 1115 - Aufstufung zur Bundesstra\u00dfe</td></tr>", "</strong></td><td>Aktueller Sachstand und offene Fragen bei der Hermann-Hesse-Bahn</td></tr>"], "behandlung": ["Hans Peter Stauch AfD 07.11.2016 und Antw IM Drs 16/616</a></td></tr>", "Thomas Palka u.a. AfD 02.11.2016 und Antw IM Drs 16/884 (10 S.)</a></td></tr>", "Dr. Rainer Podeswa AfD 02.11.2016 und Antw SM Drs 16/910</a></td></tr>", "Tobias Wald CDU 02.11.2016 und Stellungnahme VM Drs 16/917</a></td></tr>", "Dr. Albrecht Sch\u00fctte CDU 02.11.2016 und Antw VM Drs 16/918</a></td></tr>", "Dr. Hans-Ulrich R\u00fclke FDP/DVP 03.11.2016 und Antw WM Drs 16/919</a></td></tr>", "Peter Hofelich SPD 03.11.2016 und Antw FM Drs 16/920</a></td></tr>", "Dr. Patrick Rapp u.a. CDU 04.11.2016 und Antw MLR Drs 16/921</a></td></tr>", "Joachim K\u00f6\u00dfler CDU 08.11.2016 und Antw IM Drs 16/926</a></td></tr>", "Gernot Gruber SPD 08.11.2016 und Antw VM Drs 16/927</a></td></tr>", "Dr. Hans-Ulrich R\u00fclke FDP/DVP 08.11.2016 und Antw VM Drs 16/928</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 08.11.2016 und Antw FM Drs 16/931</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 10.11.2016 und Antw FM Drs 16/939</a></td></tr>", "Gabi Rolland SPD 09.11.2016 und Antw VM Drs 16/941</a></td></tr>", "Martin Rivoir SPD 09.11.2016 und Antw VM Drs 16/942</a></td></tr>", "Dr. Patrick Rapp CDU 10.11.2016 und Antw UM Drs 16/949</a></td></tr>", "Manuel Hagel CDU 10.11.2016 und Antw IM Drs 16/950</a></td></tr>", "Dr. Hans-Ulrich R\u00fclke u.a. FDP/DVP 11.11.2016 und Antw IM Drs 16/954</a></td></tr>", "Martin Rivoir SPD 11.11.2016 und Antw KM Drs 16/955</a></td></tr>", "Andreas Gl\u00fcck FDP/DVP 14.11.2016 und Antw UM Drs 16/961</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 14.11.2016 und Antw MLR Drs 16/964</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 16.11.2016 und Antw MLR Drs 16/965</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 29.11.2016 und Antw MLR Drs 16/966</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 17.11.2016 und Antw IM Drs 16/967</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 18.11.2016 und Antw UM Drs 16/968</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 14.11.2016 und Antw KM Drs 16/969</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 17.11.2016 und Antw SM Drs 16/970</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 16.11.2016 und Antw MLR Drs 16/971</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 17.11.2016 und Antw SM Drs 16/972</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 14.11.2016 Drs 16/973</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 16.11.2016 und Antw SM Drs 16/974</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 16.11.2016 und Antw IM Drs 16/975</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 17.11.2016 und Antw JuM Drs 16/976</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 17.11.2016 und Antw VM Drs 16/977</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 17.11.2016 und Antw UM Drs 16/978</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 14.11.2016 und Antw MLR Drs 16/979</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 14.11.2016 und Antw IM Drs 16/980</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 17.11.2016 und Antw SM Drs 16/981</a></td></tr>", "Marion Gentges CDU 15.11.2016 und Antw WM Drs 16/982</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 15.11.2016 und Antw IM Drs 16/984</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 16.11.2016 und Antw UM Drs 16/985</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 17.11.2016 und Antw MLR Drs 16/986</a></td></tr>", "Gerhard Kleinb\u00f6ck SPD 16.11.2016 und Antw KM Drs 16/992</a></td></tr>", "Wolfgang Raufelder u.a. GR\u00dcNE 16.11.2016 und Antw UM Drs 16/996</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 17.11.2016 und Antw VM Drs 16/998</a></td></tr>", "Sabine W\u00f6lfle u.a. SPD 17.11.2016 und Antw KM Drs 16/999 (17 S.)</a></td></tr>", "Daniel Born SPD 17.11.2016 und Antw KM Drs 16/1001</a></td></tr>", "Reinhold Gall u.a. SPD 17.11.2016 und Antw KM Drs 16/1007</a></td></tr>", "Gerhard Kleinb\u00f6ck SPD 18.11.2016 und Antw KM Drs 16/1008</a></td></tr>", "Andreas Stoch SPD 18.11.2016 und Antw KM Drs 16/1009</a></td></tr>", "Dr. Stefan Fulst-Blei u.a. SPD 18.11.2016 und Antw KM Drs 16/1010</a></td></tr>", "Dr. Stefan Fulst-Blei u.a. SPD 18.11.2016 und Antw KM Drs 16/1011</a></td></tr>", "Gerhard Kleinb\u00f6ck SPD 18.11.2016 und Antw IM Drs 16/1016 (319 S.)</a></td></tr>", "Marion Gentges u.a. CDU 18.11.2016 und Antw MWK Drs 16/1017</a></td></tr>", "Dr. Bernhard Lasotta CDU 18.11.2016 und Antw SM Drs 16/1018 (23 S.)</a></td></tr>", "Emil S\u00e4nze AfD 21.11.2016 und Antw IM Drs 16/1020</a></td></tr>", "Emil S\u00e4nze AfD 21.11.2016 und Antw VM Drs 16/1021</a></td></tr>", "Emil S\u00e4nze AfD 29.11.2016 und Antw VM Drs 16/1022</a></td></tr>", "Sabine Kurtz CDU 22.11.2016 und Antw MWK Drs 16/1025</a></td></tr>", "Andreas Deuschle CDU 22.11.2016 und Antw VM Drs 16/1026</a></td></tr>", "Udo Stein AfD 22.11.2016 und Antw MLR Drs 16/1029 (22 S.)</a></td></tr>", "Thomas Palka AfD 22.11.2016 und Antw IM Drs 16/1030</a></td></tr>", "Thomas Palka AfD 22.11.2016 und Antw SM Drs 16/1031</a></td></tr>", "Thomas Palka AfD 22.11.2016 und Antw SM Drs 16/1032</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 22.11.2016 und Antw VM Drs 16/1035</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 22.11.2016 und Antw KM Drs 16/1036 (13 S.)</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 22.11.2016 und Antw KM Drs 16/1038 (13 S.)</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 22.11.2016 und Antw FM Drs 16/1039</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 22.11.2016 und Antw SM Drs 16/1040</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 22.11.2016 und Antw UM Drs 16/1041</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 22.11.2016 und Antw SM Drs 16/1042</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 22.11.2016 und Antw WM Drs 16/1043 (24 S.)</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 22.11.2016 und Antw MLR Drs 16/1044</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 23.11.2016 und Antw MLR Drs 16/1047 (11 S.)</a></td></tr>", "Christine Neumann CDU 23.11.2016 und Antw IM Drs 16/1048 (16 S.)</a></td></tr>", "Georg Nelius SPD 23.11.2016 und Antw KM Drs 16/1050</a></td></tr>", "Ernst Kopp SPD 23.11.2016 und Antw KM Drs 16/1051</a></td></tr>", "Dr. Nils Schmid SPD 23.11.2016 und Antw KM Drs 16/1052</a></td></tr>", "Andrea Lindlohr GR\u00dcNE 23.11.2016 und Antw VM Drs 16/1054</a></td></tr>", "Dr. Christina Baum AfD 23.11.2016 und Antw IM Drs 16/1057</a></td></tr>", "Nico Weinmann FDP/DVP 24.11.2016 und Antw MWK Drs 16/1058</a></td></tr>", "Dr. Wolfgang Gedeon (fraktionslos) 24.11.2016 und Antw FM Drs 16/1059</a></td></tr>", "Peter Hofelich SPD 24.11.2016 und Antw FM Drs 16/1063</a></td></tr>", "Andreas Kenner u.a. SPD 24.11.2016 und Antw KM Drs 16/1064</a></td></tr>", "Dr. Heiner Merz AfD 25.11.2016 und Antw IM Drs 16/1065</a></td></tr>", "Dr. Heiner Merz AfD 25.11.2016 und Antw WM Drs 16/1066</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg AfD 25.11.2016 und Antw VM Drs 16/1067</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg AfD 25.11.2016 und Antw IM Drs 16/1068</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg AfD 25.11.2016 und Antw SM Drs 16/1069</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 25.11.2016 und Antw MWK Drs 16/1072</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 25.11.2016 und Antw IM Drs 16/1073</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 25.11.2016 und Antw WM Drs 16/1074</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 29.11.2016 und Antw VM Drs 16/1075</a></td></tr>", "Jutta Niemann GR\u00dcNE 25.11.2016 und Antw VM Drs 16/1078</a></td></tr>", "Dr. Albrecht Sch\u00fctte CDU 28.11.2016 und Antw JuM Drs 16/1081</a></td></tr>", "Andreas Deuschle CDU 28.11.2016 und Antw VM Drs 16/1082</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 28.11.2016 und Antw MLR Drs 16/1086</a></td></tr>", "Sascha Binder SPD 28.11.2016 und Antw VM Drs 16/1087</a></td></tr>", "Wilfried Klenk CDU 29.11.2016 und Antw VM Drs 16/1088</a></td></tr>", "Sabine Kurtz CDU 30.11.2016 und Antw VM Drs 16/1099</a></td></tr>"]},
{"schlagwort": ["</strong></td><td><strong>Dorferneuerung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Staatsangeh\u00f6rigkeit</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Steuererkl\u00e4rung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Bottwartalbahn</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Kreisverkehr</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fahrplan</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fl\u00fcchtling</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Werbung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>\u00d6ffentliches Bauvorhaben</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Strafgefangener</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fl\u00fcchtlingsunterbringung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Elektrofahrzeug</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Kirche</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Islam</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fischereigesetz f\u00fcr Baden-W\u00fcrttemberg</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Pflegest\u00fctzpunkt</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Kulturelle Bildung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Kinderbetreuung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Gro\u00dfbritannien</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Barrierefreiheit</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Windenergie</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Windenergie</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Volksz\u00e4hlung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Jagd</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>\u00d6ffentliche Investition</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Biber</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Pflegepersonal</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Immobilien</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fachkraft</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Rettungsleitstelle</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Hospiz</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Ernteschaden</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Feinstaub</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Terrorismus</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Bundesanstalt Technisches Hilfswerk</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Amoklauf</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Ernteschaden</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Kraftwerk</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Krebsbachtalbahn</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Feinstaub</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Breitbandkommunikation</strong></td></tr>"], "betreff": ["</strong></td><td>F\u00f6rderung Ehemaliges Stift und Dorf \u00d6hningen</td></tr>", "</strong></td><td>Staatsangeh\u00f6rigkeitsausweis</td></tr>", "</strong></td><td>Bereitstellung von Formularen f\u00fcr die Steuererkl\u00e4rung</td></tr>", "</strong></td><td>Bottwartalbahn</td></tr>", "</strong></td><td>Kreisverkehr an der Kreuzung Pforzheimer Stra\u00dfe (L 562)/Merkurstra\u00dfe - Waldbronn</td></tr>", "</strong></td><td>Auswirkungen des Fahrplanwechsels im Dezember 2017 auf die Zugverbindungen im Wahlkreis Geislingen</td></tr>", "</strong></td><td>Unbegleitete minderj\u00e4hrige Fl\u00fcchtlinge in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Platzierung von Werbeanzeigen im Studienf\u00fchrer \"Studieren in Baden-W\u00fcrttemberg, Schuljahr 2016/2017\"</td></tr>", "</strong></td><td>Kosten f\u00fcr Umsiedlungen gesch\u00fctzter Amphibien- und Reptilienarten im Zusammenhang mit \u00f6ffentlichen Bauvorhaben in Stuttgart und Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Schwitzen statt Sitzen</td></tr>", "</strong></td><td>Kosten und Belegung von Einrichtungen zur Unterbringung von Asylbewerbern und Fl\u00fcchtlingen im Ortenaukreis und den Landkreisen Breisgau-Hochschwarzwald und Waldshut</td></tr>", "</strong></td><td>Praktische Aspekte der Elektromobilit\u00e4t</td></tr>", "</strong></td><td>Verwaltungsgeb\u00fchren bei einem Austritt aus der evangelischen Landeskirche/der katholischen Kirche</td></tr>", "</strong></td><td>Anzahl der Salafisten in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Planungen f\u00fcr die zum 1. Januar 2018 gebotene Novellierung der Verordnung des Ministeriums f\u00fcr L\u00e4ndlichen Raum und Verbraucherschutz zur Durchf\u00fchrung des Fischereigesetzes f\u00fcr Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Situation der Pflegest\u00fctzpunkte im Wahlkreis Ettlingen und im Landkreis Karlsruhe</td></tr>", "</strong></td><td>Weiterf\u00fchrung des Landesprogramms \"Kulturagenten f\u00fcr kreative Schulen Baden-W\u00fcrttemberg\"</td></tr>", "</strong></td><td>Kinderbetreuung im Landkreis Ludwigsburg</td></tr>", "</strong></td><td>Auswirkungen des \"Brexit\" auf den Filmstandort Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Barrierefreiheit an den Bahnh\u00f6fen im Landkreis Ludwigsburg</td></tr>", "</strong></td><td>Windkraft im Rhein-Neckar-Kreis</td></tr>", "</strong></td><td>Ausbau der Windenergie im Landkreis Hohenlohe</td></tr>", "</strong></td><td>Auswirkungen der Volksz\u00e4hlung f\u00fcr Kommunen in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Jagdpolitische Ziele f\u00fcr die Zukunft und G\u00e4msenproblematik im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Investitionsstockantr\u00e4ge im Zollernalbkreis und Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Bibersch\u00e4den durch steigende Population im Zollernalbkreis und im Regierungsbezirk T\u00fcbingen</td></tr>", "</strong></td><td>Mehr Pflegekr\u00e4fte per Gesetz - Personalschl\u00fcssel als L\u00f6sung in Kliniken?</td></tr>", "</strong></td><td>Schaffung eines Leerstandsregisters in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Niedriglohn trotz Fachkr\u00e4ftemangel im Zollernalbkreis und in Baden-W\u00fcrttemberg - Burnout im Beruf</td></tr>", "</strong></td><td>Leitstellenkonzeption der Landesregierung - verliert der Zollernalbkreis seine Leitstelle des Deutschen Roten Kreuzes sowie seine Feuerwehr?</td></tr>", "</strong></td><td>Hospizversorgung im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Frostsch\u00e4den im Wein- und Obstbau</td></tr>", "</strong></td><td>Feinstaub</td></tr>", "</strong></td><td>Anzahl der sogenannten \"potenziellen Gef\u00e4hrder\" in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Entlastung des Technischen Hilfswerks (THW)</td></tr>", "</strong></td><td>Amok-Fahrt in Heidelberg am 25. Februar 2017 - Zwischenstand der Ermittlungen und \u00d6ffentlichkeitsarbeit der Polizei in sozialen Medien</td></tr>", "</strong></td><td>Frostsch\u00e4den in der Landwirtschaft</td></tr>", "</strong></td><td>Fortgang der Planungen f\u00fcr das Pumpspeicherwerk (PSW) Atdorf</td></tr>", "</strong></td><td>Verl\u00e4ngerung der Krebsbachtalbahn</td></tr>", "</strong></td><td>Testprojekt \"Stra\u00dfenreinigung Feinstaub\" in Stuttgart</td></tr>", "</strong></td><td>Breitbandausbau im Landkreis Breisgau-Hochschwarzwald</td></tr>"], "behandlung": ["J\u00fcrgen Keck FDP/DVP 03.04.2017 Drs 16/1874</a></td></tr>", "Daniel Lede Abal GR\u00dcNE 04.04.2017 Drs 16/1883</a></td></tr>", "Andreas Gl\u00fcck FDP/DVP 05.04.2017 Drs 16/1884</a></td></tr>", "Fabian Gramling CDU 05.04.2017 Drs 16/1885</a></td></tr>", "Barbara Saebel GR\u00dcNE 05.04.2017 Drs 16/1891</a></td></tr>", "Sascha Binder SPD 05.04.2017 Drs 16/1892</a></td></tr>", "Dr. Hans-Ulrich R\u00fclke FDP/DVP 05.04.2017 Drs 16/1893</a></td></tr>", "Nico Weinmann u.a. FDP/DVP 06.04.2017 Drs 16/1900</a></td></tr>", "Gabriele Reich-Gutjahr FDP/DVP 07.04.2017 Drs 16/1901</a></td></tr>", "J\u00fcrgen Filius GR\u00dcNE 07.04.2017 Drs 16/1902</a></td></tr>", "Stefan R\u00e4pple AfD 10.04.2017 und Antw IM Drs 16/1913</a></td></tr>", "Bernd G\u00f6gel AfD 10.04.2017 Drs 16/1914</a></td></tr>", "Daniel Rottmann AfD 10.04.2017 Drs 16/1915</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg AfD 10.04.2017 Drs 16/1916</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 10.04.2017 Drs 16/1918</a></td></tr>", "Christine Neumann CDU 11.04.2017 Drs 16/1920</a></td></tr>", "Nico Weinmann FDP/DVP 12.04.2017 Drs 16/1921</a></td></tr>", "Fabian Gramling CDU 13.04.2017 Drs 16/1923</a></td></tr>", "Fabian Gramling CDU 21.04.2017 Drs 16/1937</a></td></tr>", "Fabian Gramling CDU 21.04.2017 Drs 16/1938</a></td></tr>", "Dr. Albrecht Sch\u00fctte CDU 21.04.2017 Drs 16/1939</a></td></tr>", "Arnulf Freiherr von Eyb CDU 21.04.2017 Drs 16/1940</a></td></tr>", "Reinhold Gall SPD 21.04.2017 Drs 16/1941</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 24.04.2017 Drs 16/1945</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 24.04.2017 Drs 16/1946</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 24.04.2017 Drs 16/1947</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 26.04.2017 Drs 16/1948</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 24.04.2017 Drs 16/1949</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 26.04.2017 und Antw WM Drs 16/1950 (23 S.)</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 24.04.2017 Drs 16/1951</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 26.04.2017 Drs 16/1952</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger u.a. FDP/DVP 26.04.2017 Drs 16/1956</a></td></tr>", "Emil S\u00e4nze u.a. AfD 25.04.2017 Drs 16/1959</a></td></tr>", "Udo Stein AfD 25.04.2017 Drs 16/1960</a></td></tr>", "Anton Baron AfD 25.04.2017 Drs 16/1961</a></td></tr>", "Emil S\u00e4nze AfD 25.04.2017 Drs 16/1962</a></td></tr>", "Dr. Patrick Rapp u.a. CDU 26.04.2017 Drs 16/1963</a></td></tr>", "Reinhold Pix u.a. GR\u00dcNE 26.04.2017 Drs 16/1973</a></td></tr>", "Hermann Katzenstein GR\u00dcNE 27.04.2017 Drs 16/1980</a></td></tr>", "Fabian Gramling CDU 28.04.2017 Drs 16/1982</a></td></tr>", "Dr. Patrick Rapp CDU 28.04.2017 Drs 16/1983</a></td></tr>"]},
{"schlagwort": ["</strong></td><td><strong>Breitbandkommunikation</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>L\u00e4rmschutz</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Luftverunreinigung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Familienzentrum</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Murrbahn</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Feinstaub</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Neutralit\u00e4tsgebot</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Verkehrsplanung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Sinti und Roma</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Schulleiter</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Stra\u00dfenunterhaltung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Kurtaxe</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Ausbildungsverkehr</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Holz</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Schulverpflegung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Windenergie</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Kl\u00e4rschlamm</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>L\u00e4rmschutz</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Kreisverkehr</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Infektionskrankheit</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Arzneimittelversorgung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Abschreibung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Freiwillige Feuerwehr</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Brenzbahn</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Reichsb\u00fcrgerbewegung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Abholzung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Polizeieinsatz</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Gewaltkriminalit\u00e4t</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fl\u00fcchtlingsunterbringung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Schul\u00fcbergang</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Unterrichtsversorgung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Lehrerbedarf</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Baudenkmal</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Kommunalabgaben</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Remstalbahn</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Windenergieanlage</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Honig</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Massentierhaltung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Unternehmen</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Br\u00fccke</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Gewerkschaft der Polizei</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Parkfl\u00e4che</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Abschiebung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Hinterbliebenenversorgung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Weinbau</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Schule</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Betreutes Wohnen</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Vogelschutz</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Radverkehr</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Beamter</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Landesstra\u00dfe 597</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Brandschutz</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>F\u00f6rderschule</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Polizeidienststelle</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Justizvollzugsanstalt</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Mobilfunk</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Schwerbehinderter</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fl\u00fcchtlingsunterbringung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Ausl\u00e4nderintegration</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fahrerlaubnis</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fl\u00fcchtling</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Autobahn 8</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Bahnhof</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Rettungswesen</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Ministerium f\u00fcr L\u00e4ndlichen Raum und Verbraucherschutz<br>Baden-W\u00fcrttemberg</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Landesimmobilien</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Wohnungsbau</strong></td></tr>"], "betreff": ["</strong></td><td>Breitbandausbau im Wahlkreis B\u00f6blingen</td></tr>", "</strong></td><td>L\u00e4rmaktionspl\u00e4ne</td></tr>", "</strong></td><td>Luftbelastung in Esslingen</td></tr>", "</strong></td><td>Kinder- und Familienzentren im Landkreis Konstanz</td></tr>", "</strong></td><td>Zugausf\u00e4lle auf der Murr- und Rems-Bahn</td></tr>", "</strong></td><td>Auswirkungen der Baustellen im Stadtgebiet von Stuttgart auf die Feinstaubbelastung</td></tr>", "</strong></td><td>Neutralit\u00e4tspflicht von Amtstr\u00e4gern in Wahlk\u00e4mpfen</td></tr>", "</strong></td><td>Mobilit\u00e4tskonzept Stadt Stuttgart</td></tr>", "</strong></td><td>Bisherige Erfahrungen bei der Umsetzung des Vertrags des Landes Baden-W\u00fcrttemberg mit dem Verband Deutscher Sinti und Roma, Landesverband Baden-W\u00fcrttemberg e.V. und Pr\u00fcfung einer Anschlussregelung</td></tr>", "</strong></td><td>Vakante Schulleiterstellen im Enzkreis und in Pforzheim</td></tr>", "</strong></td><td>Zustand und Sanierung der Landesstra\u00dfe (L) 1134 zwischen Maulbronn-Zaisersweiher und M\u00fchlacker-Lienzingen</td></tr>", "</strong></td><td>Berechnungsbasis der Kurtaxe</td></tr>", "</strong></td><td>Sch\u00fclerbef\u00f6rderung im n\u00f6rdlichen Enzkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Verbraucherschutz bei Holzbauten</td></tr>", "</strong></td><td>Veranstaltungsreihe \"Schulmensen gut geplant - Voraussetzung f\u00fcr Akzeptanz, Erfolg und Qualit\u00e4t\" des Ministeriums f\u00fcr L\u00e4ndlichen Raum im M\u00e4rz 2017</td></tr>", "</strong></td><td>Weitere Nachfragen zur Drucksache 16/1168</td></tr>", "</strong></td><td>Kl\u00e4rschlammbehandlung und -verwertung in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>L\u00e4rmschutz entlang der Bahnlinien im Enzkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Zuwachs an Kreisverkehren im Regierungsbezirk T\u00fcbingen und die damit gesammelten Erfahrungen</td></tr>", "</strong></td><td>Masern, Mumps, Keuchhusten, Windpocken - Keuchhusten ist keine Kinderkrankheit mehr!</td></tr>", "</strong></td><td>Arzneimittelversorgung und Apotheken im Regierungsbezirk T\u00fcbingen und in Baden-W\u00fcrttemberg nach dem Urteil des europ\u00e4ischen Gerichtshofs (EuGH)</td></tr>", "</strong></td><td>Anhebung der Grenze f\u00fcr die Sofortabschreibung bei sogenannten geringwertigen Wirtschaftsg\u00fctern (\u00a7 6 Absatz 2 Einkommensteuergesetz [EStG]) von derzeit 410 Euro auf 1.000 Euro</td></tr>", "</strong></td><td>Ausstattung der ehrenamtlichen Feuerwehren, des Roten Kreuzes und der Bergwachten im Land</td></tr>", "</strong></td><td>Pr\u00e4ferenzen beim geplanten Ausbau der Brenzbahn</td></tr>", "</strong></td><td>Konsequenzen des Erlasses gegen sogenannte \"Reichsb\u00fcrger\"</td></tr>", "</strong></td><td>Mutma\u00dfliche Straftaten im Rahmen von Rodungsarbeiten</td></tr>", "</strong></td><td>Polizeieins\u00e4tze in Landeserstaufnahmeeinrichtungen und Asylbewerberunterk\u00fcnften in Baden-W\u00fcrttemberg seit dem 1. Juli 2016</td></tr>", "</strong></td><td>Genauere Betrachtung der Geschehnisse rund um den Tathergang bei einem Diskothekenbesuch eines bekannten Fu\u00dfballprofis</td></tr>", "</strong></td><td>Kosten und Belegung von Einrichtungen zur Unterbringung von Asylbewerbern und Fl\u00fcchtlingen im Hohenlohekreis/Schw\u00e4bisch Hall</td></tr>", "</strong></td><td>\u00dcberg\u00e4nge von Grundschulen an private weiterf\u00fchrende Schulen in Karlsruhe</td></tr>", "</strong></td><td>Unterrichtsversorgung an den Schulen im Landkreis Esslingen</td></tr>", "</strong></td><td>Lehrerversorgung im Enzkreis und im Landkreis Karlsruhe</td></tr>", "</strong></td><td>Unterst\u00fctzung der Renovierung des Wasserturms Crailsheim</td></tr>", "</strong></td><td>Die r\u00fcckwirkende Erhebung von Kommunalabgaben im Lichte von Judikative und Exekutive</td></tr>", "</strong></td><td>Fahrgastkapazit\u00e4ten im Regionalverkehr auf der Remsbahn</td></tr>", "</strong></td><td>Beschlussfassung zum Windvorranggebiet BB-02 in Weil der Stadt bzw. Heimsheim</td></tr>", "</strong></td><td>Kl\u00e4rung des Begriffs \"Biohonig\" im Sinne des Verbraucherschutzes</td></tr>", "</strong></td><td>Definition des Begriffs Massentierhaltung</td></tr>", "</strong></td><td>Amazon-Standorte in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Bauarbeiten an der Glatttal-Br\u00fccke</td></tr>", "</strong></td><td>Polizeigewerkschaft</td></tr>", "</strong></td><td>P+M Parkplatz an der Autobahn A 81</td></tr>", "</strong></td><td>Abschiebungen Afghanistan</td></tr>", "</strong></td><td>Witwengeldanspr\u00fcche</td></tr>", "</strong></td><td>Weinberg- und Felderfahrten</td></tr>", "</strong></td><td>Erg\u00e4nzungsbereich</td></tr>", "</strong></td><td>Ambulant betreute Wohngemeinschaften in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Schutz des Auerwildes im Ortenaukreis</td></tr>", "</strong></td><td>Radverkehrsf\u00f6rderung im Landkreis Sigmaringen</td></tr>", "</strong></td><td>Britische Beamte des Landes</td></tr>", "</strong></td><td>Ausbau der Landesstra\u00dfe L 597 mit Neckarbr\u00fccke</td></tr>", "</strong></td><td>Geb\u00e4udebegr\u00fcnung und Brandschutz</td></tr>", "</strong></td><td>Astrid-Lindgren-F\u00f6rderschule Osterburken-Bofsheim</td></tr>", "</strong></td><td>Ausstattung von Polizeiposten</td></tr>", "</strong></td><td>Mutma\u00dfliche Weitergabe rechtsextremistischer Musik-CDs durch Bedienstete der Justizvollzugsanstalt (JVA) Ravensburg</td></tr>", "</strong></td><td>Mobilfunkabdeckung</td></tr>", "</strong></td><td>Situation schwerbehinderter Beamtinnen und Beamter in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Kosten und Belegung von Einrichtungen zur Unterbringung von Asylbewerbern und Fl\u00fcchtlingen im Landkreis Ludwigsburg</td></tr>", "</strong></td><td>Integrationsprojekte</td></tr>", "</strong></td><td>F\u00f6rderung von F\u00fchrerscheinen f\u00fcr Asylbewerber</td></tr>", "</strong></td><td>Unbegleitete minderj\u00e4hrige Fl\u00fcchtlinge in Abschiebehaftanstalten in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Verkehrsumleitungen bei Staus und Bauma\u00dfnahmen auf der Autobahn (A) 8</td></tr>", "</strong></td><td>Kompaktbahnhof Neckarau</td></tr>", "</strong></td><td>Hilfsfristen im Landkreis Karlsruhe</td></tr>", "</strong></td><td>Besuch des Ministers f\u00fcr L\u00e4ndlichen Raum und Verbraucherschutz bei EU-Kommissar Phil Hogan</td></tr>", "</strong></td><td>Energetische Bilanz landeseigener Geb\u00e4ude im Rems-Murr-Kreis</td></tr>", "</strong></td><td>Mittelbare Belegung</td></tr>"], "behandlung": ["Paul Nemeth CDU 07.03.2017 und Antw IM Drs 16/1661</a></td></tr>", "Marion Gentges CDU 02.03.2017 und Antw VM Drs 16/1711</a></td></tr>", "Andrea Lindlohr GR\u00dcNE 01.03.2017 und Antw VM Drs 16/1716</a></td></tr>", "Dorothea Wehinger GR\u00dcNE 01.03.2017 und Antw KM Drs 16/1717</a></td></tr>", "Gernot Gruber SPD 01.03.2017 und Antw VM Drs 16/1719</a></td></tr>", "Andreas Deuschle CDU 02.03.2017 und Antw VM Drs 16/1720</a></td></tr>", "Dr. Hans-Ulrich R\u00fclke FDP/DVP 02.03.2017 und Antw IM Drs 16/1721</a></td></tr>", "Gabriele Reich-Gutjahr FDP/DVP 02.03.2017 und Antw VM Drs 16/1722</a></td></tr>", "Reinhold Gall SPD 02.03.2017 und Antw StM Drs 16/1723</a></td></tr>", "Stefanie Seemann GR\u00dcNE 06.03.2017 und Antw KM Drs 16/1728</a></td></tr>", "Dr. Erik Schweickert FDP/DVP 07.03.2017 und Antw VM Drs 16/1729</a></td></tr>", "Dr. Hans-Ulrich R\u00fclke u.a. FDP/DVP 07.03.2017 und Antw IM Drs 16/1730</a></td></tr>", "Dr. Erik Schweickert FDP/DVP 07.03.2017 und Antw KM Drs 16/1731</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 07.03.2017 und Antw MLR Drs 16/1732</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 07.03.2017 und Antw MLR Drs 16/1733</a></td></tr>", "Andreas Gl\u00fcck FDP/DVP 07.03.2017 und Antw UM Drs 16/1734</a></td></tr>", "Dr. Bernd Murschel GR\u00dcNE 07.03.2017 und Antw UM Drs 16/1735</a></td></tr>", "Dr. Erik Schweickert FDP/DVP 08.03.2017 und Antw VM Drs 16/1739</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 08.03.2017 und Antw IM Drs 16/1750 (10 S.)</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 08.03.2017 und Antw SM Drs 16/1751</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 08.03.2017 und Antw SM Drs 16/1752</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 10.03.2017 und Antw FM Drs 16/1753</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 08.03.2017 und Antw IM Drs 16/1754</a></td></tr>", "Dr. Heiner Merz AfD 12.03.2017 und Antw VM Drs 16/1760</a></td></tr>", "Dr. Christina Baum AfD 12.03.2017 und Antw IM Drs 16/1761</a></td></tr>", "Dr. Christina Baum AfD 12.03.2017 und Antw UM Drs 16/1762</a></td></tr>", "Udo Stein AfD 12.03.2017 und Antw IM Drs 16/1764</a></td></tr>", "Udo Stein AfD 12.03.2017 Drs 16/1765</a></td></tr>", "Anton Baron AfD 12.03.2017 und Antw IM Drs 16/1766</a></td></tr>", "Ulli Hockenberger CDU 13.03.2017 und Antw KM Drs 16/1767</a></td></tr>", "Andreas Kenner u.a. SPD 13.03.2017 Drs 16/1771</a></td></tr>", "Dr. Erik Schweickert FDP/DVP 15.03.2017 und Antw KM Drs 16/1773</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 13.03.2017 und Antw WM Drs 16/1774</a></td></tr>", "Dr. Ulrich Goll FDP/DVP 15.03.2017 und Antw IM Drs 16/1780</a></td></tr>", "Jochen Hau\u00dfmann FDP/DVP 16.03.2017 und Antw VM Drs 16/1782</a></td></tr>", "Dr. Erik Schweickert FDP/DVP 16.03.2017 und Antw WM Drs 16/1783</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 15.03.2017 und Antw MLR Drs 16/1784</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 15.03.2017 und Antw MLR Drs 16/1785</a></td></tr>", "Dr. Hans-Ulrich R\u00fclke FDP/DVP 16.03.2017 und Antw FM Drs 16/1786</a></td></tr>", "Emil S\u00e4nze AfD 16.03.2017 und Antw VM Drs 16/1789</a></td></tr>", "Emil S\u00e4nze AfD 16.03.2017 und Antw IM Drs 16/1790</a></td></tr>", "Emil S\u00e4nze AfD 16.03.2017 und Antw VM Drs 16/1791</a></td></tr>", "Emil S\u00e4nze AfD 16.03.2017 und Antw IM Drs 16/1792</a></td></tr>", "Dr. Christina Baum AfD 16.03.2017 und Antw FM Drs 16/1794</a></td></tr>", "Dr. Patrick Rapp CDU 17.03.2017 und Antw MLR Drs 16/1807</a></td></tr>", "Dr. Albrecht Sch\u00fctte CDU 17.03.2017 und Antw KM Drs 16/1808</a></td></tr>", "Dr. Patrick Rapp CDU 17.03.2017 und Antw SM Drs 16/1809</a></td></tr>", "Andreas Gl\u00fcck FDP/DVP 20.03.2017 und Antw MLR Drs 16/1816</a></td></tr>", "Andrea Bogner-Unden GR\u00dcNE 20.03.2017 und Antw VM Drs 16/1818</a></td></tr>", "Dr. Rainer Balzer u.a. AfD 20.03.2017 und Antw IM Drs 16/1819</a></td></tr>", "Dr. Boris Weirauch u.a. SPD 21.03.2017 und Antw VM Drs 16/1820</a></td></tr>", "Gabriele Reich-Gutjahr FDP/DVP 22.03.2017 und Antw WM Drs 16/1834</a></td></tr>", "Georg Nelius SPD 23.03.2017 und Antw KM Drs 16/1835</a></td></tr>", "Dr. Hans-Ulrich R\u00fclke u.a. FDP/DVP 23.03.2017 Drs 16/1836</a></td></tr>", "J\u00fcrgen Filius u.a. GR\u00dcNE 24.03.2017 und Antw JuM Drs 16/1838</a></td></tr>", "Sylvia Felder CDU 27.03.2017 und Antw WM Drs 16/1842</a></td></tr>", "Gabi Rolland SPD 27.03.2017 Drs 16/1852</a></td></tr>", "Dr. Christina Baum u.a. AfD 27.03.2017 Drs 16/1854</a></td></tr>", "Dr. Christina Baum AfD 27.03.2017 und Antw SM Drs 16/1855</a></td></tr>", "Dr. Christina Baum u.a. AfD 27.03.2017 und Antw IM Drs 16/1856</a></td></tr>", "Dr. Hans-Ulrich R\u00fclke FDP/DVP 28.03.2017 und Antw IM Drs 16/1857</a></td></tr>", "Dr. Hans-Ulrich R\u00fclke FDP/DVP 28.03.2017 Drs 16/1859</a></td></tr>", "Dr. Boris Weirauch SPD 29.03.2017 Drs 16/1864</a></td></tr>", "Joachim K\u00f6\u00dfler u.a. CDU 30.03.2017 Drs 16/1865</a></td></tr>", "Georg Nelius SPD 31.03.2017 Drs 16/1869</a></td></tr>", "Gernot Gruber SPD 31.03.2017 Drs 16/1870</a></td></tr>", "Daniel Born SPD 31.03.2017 Drs 16/1871</a></td></tr>"]},
{"schlagwort": ["</strong></td><td><strong>Feinstaub</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Moschee</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Islam</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fl\u00fcchtling</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Sozialleistung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Garten</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Landeszentrale f\u00fcr politische Bildung Baden-W\u00fcrttemberg</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Windenergieanlage</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Zivilschutz</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fl\u00fcchtling</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Politische Straftat</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Landwirtschaft</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Mutter-/Vater-Kind-Kur</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Wolf</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Reichsb\u00fcrgerbewegung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Verkehrskontrolle</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Suchtstoff</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Feinstaub</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Armuts- und Reichtumsbericht</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Feinstaub</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Armut</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Bank</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Geriatrie</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Politische Straftat</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>\u00d6ffentlicher Dienst</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>\u00c4rztlicher Notdienst</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fl\u00fcchtlingsunterbringung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fl\u00fcchtlingsunterbringung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Holz</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Pflegeeinrichtung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Sonderp\u00e4dagogik</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Biogasanlage</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Veranstaltung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Deutsche Bahn</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Einbruch</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Polizeibeh\u00f6rde</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Br\u00fccke</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Schulpsychologische Beratung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Hochschulleitung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Sicherheit</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Abschiebungshaft</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Wildschaden</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Einbruch</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Naturschutzbund Deutschland</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Wald</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Pflege</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Miete</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Erneuerbare-Energien-Gesetz</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Gew\u00e4sserschutz</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Brandschutz</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Familiennachzug</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>\u00c4rztliche Versorgung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>L\u00e4ndlicher Raum</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Schulabschluss</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Schulden</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Krankenhaus</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Versorgungsempf\u00e4nger</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Polizei</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Entlassung von Arbeitnehmern</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Kindertagesst\u00e4tte</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Gerichtsvollzieher</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Waffe</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Grundsteuer</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Wald</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Industrie</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Abschiebung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Au\u00dfenwirtschaft</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Hochwasserschutz</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fahrunt\u00fcchtigkeit</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Justizvollzugskrankenhaus</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Ministerium f\u00fcr Verkehr Baden-W\u00fcrttemberg</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Verkehrsunfall</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Partei</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Brandschutz</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Grunderwerbsteuer</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Biogasanlage</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Bundesstra\u00dfe 293</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Wildschaden</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Illegale Einwanderung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Schulden</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Landeserstaufnahmeeinrichtung f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Informationsfreiheit</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Kriminalit\u00e4t</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Landesmittel</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Straftat</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Lebensmittelkennzeichnung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Rechtsextremismus</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Hafen</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Pflegeeinrichtung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Hebamme</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Grunderwerbsteuer</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Polizei</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fl\u00fcchtlingsunterbringung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Fl\u00fcchtlingsunterbringung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>\u00c4rztliche Versorgung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Leistungsmissbrauch</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Kommunale Gebietsk\u00f6rperschaft</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Verwaltungsgericht</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Polizeikontrolle</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Grunderwerbsteuer</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Sportschule</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Forstverwaltung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Obdachlosigkeit</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Schule</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Schwimmen</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Elektrizit\u00e4tswirtschaft</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Tiermehl</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Kinderkrippe</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Truppen\u00fcbungsplatz</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Biogasanlage</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Unterrichtsversorgung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Wohngeld</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Steuer</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Kommunales Unternehmen</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Regionalverkehr</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Unternehmensgr\u00fcndung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Wohnung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Brachfl\u00e4che</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Ortsumgehung</strong></td></tr>", "</strong></td><td><strong>Unternehmensgr\u00fcndung</strong></td></tr>"], "betreff": ["</strong></td><td>Feinstaub-Problematik: Umweltzonen, Verkehrsfluss und Holzheizungen</td></tr>", "</strong></td><td>Moscheen und die T\u00fcrkisch-Islamische Union der Anstalt f\u00fcr Religion e.V. (DITIB) in Heilbronn</td></tr>", "</strong></td><td>Die Ahmadiyya-Muslim-Gemeinde in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Fl\u00fcchtlingsbewegung zwischen der Schweiz und Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Sozialleistungen des Landes Baden-W\u00fcrttemberg f\u00fcr im Ausland lebende Personen</td></tr>", "</strong></td><td>Orientalischer Garten Ahorn-Schillingstadt</td></tr>", "</strong></td><td>Landeszentrale f\u00fcr politische Bildung (LpB), - Schriftenreihe Deutschland &amp; Europa, Heft 72/2016 zum Thema \"Fl\u00fcchtlinge, Asyldebatte und Fremdenfeindlichkeit\"</td></tr>", "</strong></td><td>Unf\u00e4lle und Betriebsst\u00f6rungen bei Windkraftanlagen - gibt es auch Vorkommnisse in Baden-W\u00fcrttemberg?</td></tr>", "</strong></td><td>Zivilschutzkonzept der Bundesregierung - Auswirkungen auf Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Integration von Fl\u00fcchtlingen in den Arbeitsmarkt</td></tr>", "</strong></td><td>Erfassung und Kategorisierung von politisch motivierten Straftaten im Zollernalbkreis und in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Schutz der heimischen Landwirtschaft vor negativen Auswirkungen der Transatlantischen Freihandels- und Investitionspartnerschaft (TTIP) und des Freihandelsabkommens Comprehensive Economic and Trade Agreement (CETA)</td></tr>", "</strong></td><td>Entwicklung der M\u00fctter- und Mutter-Kind-Kuren im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Einwanderung von W\u00f6lfen nach Baden-W\u00fcrttemberg und die zu erwartenden Folgen f\u00fcr Mensch und Natur</td></tr>", "</strong></td><td>Die \"Reichsb\u00fcrger\" in Baden-W\u00fcrttemberg - welche Handlungsnotwendigkeiten sieht die Landesregierung?</td></tr>", "</strong></td><td>\u00dcberwachung von Rotlichtverst\u00f6\u00dfen im Zollernalbkreis und in Baden-W\u00fcrttemberg und ihre Folgen</td></tr>", "</strong></td><td>Drogenproblem im Zollernalbkreis sowie in Baden-W\u00fcrttemberg und die Folgen</td></tr>", "</strong></td><td>Firma H. als weiterer Verursacher von Stickoxiden und Feinstaub neben dem Schwerverkehr im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Landessozialbericht Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Ammoniak in der Landwirtschaft treibt Emissionen und die Feinstaubkonzentration im Zollernalbkreis nach oben - B\u00f6den auf der Schw\u00e4bischen Alb und im Zollernalbkreis sind besonders betroffen</td></tr>", "</strong></td><td>Auspr\u00e4gung von Kinderarmut im Zollernalbkreis und in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Wirtschaftliche Situation von Banken im Zollernalbkreis und die zu erwartenden Schlie\u00dfungswellen in 2017</td></tr>", "</strong></td><td>Mangel an Neurologen und Fach\u00e4rzten in der Geriatrie im Zollernalbkreis und in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Politisch motivierte Kriminalit\u00e4t im Zollernalbkreis und in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Bewertungen bei Beamten und Angestellten im \u00f6ffentlichen Dienst</td></tr>", "</strong></td><td>Weite Wege und lange Wartezeiten - Organisation des kinder\u00e4rztlichen Notdienstes im Zollernalbkreis und in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Asylbewerber-Unterkunft Ingelfingen Gasthaus Rose</td></tr>", "</strong></td><td>Asylbewerber-Unterk\u00fcnfte im Hohenlohekreis</td></tr>", "</strong></td><td>Emissionsverhalten von Holzfeuerungen</td></tr>", "</strong></td><td>Pflegesituation und Situation der Pflegeeinrichtungen im Wahlkreis Ettlingen und im Landkreis Karlsruhe</td></tr>", "</strong></td><td>Pr\u00fcfung auf sonderp\u00e4dagogischen F\u00f6rderbedarf</td></tr>", "</strong></td><td>Biogas-Unfall im Gewerbegebiet Engstingen-Haid</td></tr>", "</strong></td><td>Abweisung von G\u00e4sten beim Neujahrsempfang der Landesregierung</td></tr>", "</strong></td><td>Verz\u00f6gerungen bei Bauarbeiten der Deutschen Bahn AG in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Wohnungseinbr\u00fcche und Autoaufbr\u00fcche in Mannheim</td></tr>", "</strong></td><td>Wird Innenminister Strobl bei der Besetzung der Stelle des Leiters der Verkehrspolizeidirektion beim Polizeipr\u00e4sidium Mannheim die Rechtm\u00e4\u00dfigkeit finden, die seinem Amtsvorg\u00e4nger in dieser Sache abhanden kam?</td></tr>", "</strong></td><td>Sanierungsbedarf von Br\u00fccken im Rhein-Neckar-Kreis</td></tr>", "</strong></td><td>Derzeitige Situation der schulpsychologischen Betreuung im Rhein-Neckar-Kreis</td></tr>", "</strong></td><td>Gr\u00fcne Rektorin der Karlshochschule</td></tr>", "</strong></td><td>Sicherheitspartnerschaft zwischen dem Land und der Stadt Freiburg</td></tr>", "</strong></td><td>Gef\u00e4hrder in Abschiebehaftanstalten in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Wildsch\u00e4den im Bodenseekreis</td></tr>", "</strong></td><td>Wohnungseinbr\u00fcche im Wahlkreis B\u00f6blingen-Sindelfingen-Sch\u00f6nbuch</td></tr>", "</strong></td><td>Unentgeltliche \u00dcbertragung von Flurst\u00fccken der Bundesanstalt f\u00fcr Immobilienaufgaben an die NABU-Stiftung \"Nationales Naturerbe\" in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Qualit\u00e4t der W\u00e4lder in Baden-W\u00fcrttemberg - insbesondere im Wahlkreis B\u00f6blingen-Sindelfingen-Sch\u00f6nbuch</td></tr>", "</strong></td><td>Umsetzung der Leistungselemente des Pflegest\u00e4rkungsgesetzes I, II und III in Baden-W\u00fcrttemberg - Umsetzung der Empfehlungen der Bund-L\u00e4nder-Arbeitsgruppe zur St\u00e4rkung der Rolle der Kommunen in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Mietniveau im Zollernalbkreis und in Baden-W\u00fcrttemberg - Mieten steigen trotz Mietpreisbremse rasant</td></tr>", "</strong></td><td>Antrag auf Befreiung von der Zahlung der EEG-Umlage im Zollernalbkreis und in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Zukunft und Gew\u00e4sserschutz im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Situation des Brandschutzes im Zollernalbkreis und in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Familiennachzug in den Zollernalbkreis und nach Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Wie sicher ist die kinder\u00e4rztliche Versorgung im Zollernalbkreis und in Baden-W\u00fcrttemberg?</td></tr>", "</strong></td><td>Wertsch\u00f6pfung im L\u00e4ndlichen Raum</td></tr>", "</strong></td><td>Umsetzung der Anerkennung ausl\u00e4ndischer Schul- und Berufsabschl\u00fcsse im Regierungspr\u00e4sidium T\u00fcbingen</td></tr>", "</strong></td><td>Schulden im Zollernalbkreis und in Baden-W\u00fcrttemberg Ende 2016</td></tr>", "</strong></td><td>Schlie\u00dfung jeder f\u00fcnften Klinik in Baden-W\u00fcrttemberg oder kommt es noch schlimmer?</td></tr>", "</strong></td><td>Ruhegeh\u00e4lter in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Neueinstellungen und Umgang mit \u00dcberstunden bei der Polizei in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Lehrerentlassungen in den Sommerferien 2016 und geplante Entlassungen im Jahr 2017 im Zollernalbkreis und in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Kindertagesst\u00e4tten, Kita-Geb\u00fchren und Personalsituation im Zollernalbkreis und in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Gerichtsvollzieherwesen im Zollernalbkreis und in Baden-W\u00fcrttemberg und Probleme bei der Gewinnung von Nachwuchs</td></tr>", "</strong></td><td>Erhebung einer kommunalen Waffensteuer in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Diskussionsstand zur Reform der Grundsteuer und Positionen des Landes Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Bodenversauerung in unseren W\u00e4ldern im Zollernalbkreis und in Baden-W\u00fcrttemberg st\u00e4rker bek\u00e4mpfen</td></tr>", "</strong></td><td>Auswirkungen der \"Industrie 4.0\" auf den Arbeitsmarkt im Zollernalbkreis, den Regierungsbezirk T\u00fcbingen und in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Abschiebezentren an Flugh\u00e4fen in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Au\u00dfenwirtschaft Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Hochwasserschutz in Dautmergen an der Schlichem statt Renaturierung - Steuergelder sinnvoll einsetzen</td></tr>", "</strong></td><td>Drogeneinfluss im Autoverkehr im Zollernalbkreis sowie im Regierungsbezirk T\u00fcbingen</td></tr>", "</strong></td><td>Justizvollzugskrankenhaus Hohenasperg</td></tr>", "</strong></td><td>Umzug des Ministeriums f\u00fcr Verkehr in das Dorotheen Quartier</td></tr>", "</strong></td><td>Unfallzahlen und Unfallschwerpunkte auf der Autobahn (A) 5 zwischen Offenburg und Basel</td></tr>", "</strong></td><td>Organisation \"Der dritte Weg\"</td></tr>", "</strong></td><td>Brandschutz im Geb\u00e4ude des Land- und Amtsgerichts Offenburg</td></tr>", "</strong></td><td>Aufkommen der Grunderwerbsteuer 2016</td></tr>", "</strong></td><td>Flexibilit\u00e4tspr\u00e4mie f\u00fcr Biogasbestandsanlagen nach \u00a7 54 des Erneuerbare-Energien-Gesetzes</td></tr>", "</strong></td><td>Aktueller Stand der Planung zur Bundesstra\u00dfe (B) 293</td></tr>", "</strong></td><td>Wildsch\u00e4den in den Landkreisen Schw\u00e4bisch Hall, Hohenlohekreis und Main-Tauber: Handhabung des neuen Jagdgesetzes in den Staatsforsten</td></tr>", "</strong></td><td>Illegal von der Schweiz aus einreisende Personengruppen</td></tr>", "</strong></td><td>Aktueller Stand der Verbindlichkeiten Baden-W\u00fcrttembergs</td></tr>", "</strong></td><td>Allgemeiner \u00dcberblick \u00fcber die Kosten f\u00fcr die Landeserstaufnahmestelle (LEA) Ellwangen</td></tr>", "</strong></td><td>Konkrete Anwendungsm\u00f6glichkeiten der Informationsfreiheitsgesetze gegen\u00fcber St\u00e4dten und Landkreisen</td></tr>", "</strong></td><td>F\u00e4lle extremistischer Kriminalit\u00e4t in den einzelnen Polizeipr\u00e4sidiums-Bezirken</td></tr>", "</strong></td><td>Leistungen des Landes Baden-W\u00fcrttemberg an parteinahe Vereine und kommunalpolitische Vereinigungen</td></tr>", "</strong></td><td>Nichtdeutsche Tatverd\u00e4chtige</td></tr>", "</strong></td><td>Ordnungswidrige Verwendung der Landesdienstflagge mit gro\u00dfem Wappen durch Einzelhandelskette</td></tr>", "</strong></td><td>Rechtsextremistische Konzerte</td></tr>", "</strong></td><td>Entwicklung des Rheinauhafens in Mannheim</td></tr>", "</strong></td><td>Situation der Pflegeeinrichtungen und ambulant betreuter Wohngruppen im Landkreis Konstanz</td></tr>", "</strong></td><td>Situation von in Kliniken und freiberuflich besch\u00e4ftigten Hebammen in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Entwicklung der Grunderwerbsteuer im Alb-Donau-Kreis in den letzten Jahren</td></tr>", "</strong></td><td>Verwendung von Migranten und Fl\u00fcchtlingen f\u00fcr den Polizeidienst</td></tr>", "</strong></td><td>Kosten und Belegung von Einrichtungen zur Unterbringung von Asylbewerbern und Fl\u00fcchtlingen im Main-Tauber-Kreis</td></tr>", "</strong></td><td>Kosten und Belegung von Einrichtungen zur Unterbringung von Asylbewerbern und Fl\u00fcchtlingen im Landkreis Heidenheim und dem Ostalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>\u00c4rztemangel und Weiterbildungsm\u00f6glichkeiten f\u00fcr Haus\u00e4rzte im L\u00e4ndlichen Raum</td></tr>", "</strong></td><td>Sozialbetrug in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Kommunale Defizite</td></tr>", "</strong></td><td>Planstellen der Verwaltungsgerichte</td></tr>", "</strong></td><td>Alkoholkontrollen im Bereich der Polizeidirektionen im gesamten Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Aufkommen der Grunderwerbssteuer 2015 und 2016 im Zollernalbkreis und in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Entwicklung des Sportprofils der Landessportschule Albstadt sowie im Zollernalbkreis und in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Forsth\u00e4user im Zollernalbkreis, im Regierungspr\u00e4sidium T\u00fcbingen und in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Obdachlose im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Schlie\u00dfung von Schulstandorten im Zollernalbkreis - Zukunft unserer Schulen im L\u00e4ndlichen Raum sowie in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Schwimmen im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Stromausf\u00e4lle durch Cyberangriffe in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Tiermehl im Zollernalbkreis und in Baden-W\u00fcrttemberg sowie Folgen einer vollst\u00e4ndigen Wiederzulassung</td></tr>", "</strong></td><td>U3-Betreuung im Zollernalbkreis, im Regierungsbezirk T\u00fcbingen und in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Umweltbelastungen durch den Truppen\u00fcbungsplatz Heuberg im Zollernalbkreis sowie allen weiteren noch genutzten in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Unfall an Biogasanlage Engstingen - Anlage ohne g\u00fcltige Genehmigung</td></tr>", "</strong></td><td>Unterrichtsversorgung an den Schulen im Regierungsbezirk T\u00fcbingen</td></tr>", "</strong></td><td>Wohngeld im Zollernalbkreis</td></tr>", "</strong></td><td>Zugriff auf dem Steuergeheimnis unterliegende Steuerdaten in Baden-W\u00fcrttemberg, Steuerdaten von Verm\u00f6genden und Ehrlichkeit solcher</td></tr>", "</strong></td><td>Schulden eines Eigenbetriebs einer Kommune</td></tr>", "</strong></td><td>Zuverl\u00e4ssigkeit des Bahnverkehrs im Netz 7 a/b \"Stadtbahn Karlsruhe\" entlang der Strecke B\u00fchl-Karlsruhe</td></tr>", "</strong></td><td>F\u00f6rderung und Unterst\u00fctzung von Existenzgr\u00fcndungen in Mittelbaden</td></tr>", "</strong></td><td>Wohnraumsituation im Stadtkreis Baden-Baden sowie im s\u00fcdlichen Landkreis Rastatt</td></tr>", "</strong></td><td>Brachliegende Konversionsfl\u00e4chen in Baden-W\u00fcrttemberg</td></tr>", "</strong></td><td>Bundesstra\u00dfe B 14 Ortsumfahrung Oppenweiler</td></tr>", "</strong></td><td>F\u00f6rderung und Unterst\u00fctzung von Existenzgr\u00fcndungen im Enzkreis</td></tr>"], "behandlung": ["Thomas Palka AfD 17.01.2017 und Antw VM Drs 16/1203</a></td></tr>", "Thomas Palka AfD 17.01.2017 und Antw IM Drs 16/1208</a></td></tr>", "Thomas Palka AfD 16.01.2017 und Antw KM Drs 16/1209</a></td></tr>", "Dr. Wolfgang Gedeon (fraktionslos) 11.01.2017 und Antw IM Drs 16/1260</a></td></tr>", "Carola Wolle AfD 17.01.2017 und Antw SM Drs 16/1273</a></td></tr>", "Dr. Christina Baum AfD 16.01.2017 und Antw SM Drs 16/1275</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg AfD 18.01.2017 und Antw KM Drs 16/1288</a></td></tr>", "Thomas Palka AfD 07.01.2017 und Antw UM Drs 16/1290</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 05.01.2017 und Antw IM Drs 16/1291</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 05.01.2017 und Antw WM Drs 16/1292 (19 S.)</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 10.01.2017 und Antw IM Drs 16/1293</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 05.01.2017 und Antw StM Drs 16/1294</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 10.01.2017 und Antw SM Drs 16/1297</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 05.01.2017 und Antw UM Drs 16/1298</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 09.01.2017 und Antw IM Drs 16/1299</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 05.01.2017 und Antw IM Drs 16/1321</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 05.01.2017 und Antw IM Drs 16/1322 (10 S.)</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 10.01.2017 und Antw UM Drs 16/1323</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 05.01.2017 und Antw SM Drs 16/1324</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 11.01.2017 und Antw UM Drs 16/1325</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 05.01.2017 und Antw SM Drs 16/1326 (16 S.)</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 05.01.2017 und Antw WM Drs 16/1327</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 05.01.2017 und Antw SM Drs 16/1329</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 05.01.2017 und Antw IM Drs 16/1330</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 10.01.2017 und Antw IM Drs 16/1332 (24 S.)</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 10.01.2017 und Antw SM Drs 16/1333</a></td></tr>", "Anton Baron AfD 02.01.2017 und Antw IM Drs 16/1335</a></td></tr>", "Anton Baron AfD 02.01.2017 und Antw IM Drs 16/1336</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 09.01.2017 und Antw UM Drs 16/1341</a></td></tr>", "Christine Neumann CDU 10.01.2017 und Antw SM Drs 16/1343 (10 S.)</a></td></tr>", "Thomas Palka u.a. AfD 11.01.2017 und Antw KM Drs 16/1344</a></td></tr>", "Andreas Gl\u00fcck FDP/DVP 17.01.2017 und Antw UM Drs 16/1352</a></td></tr>", "Nico Weinmann FDP/DVP 17.01.2017 und Antw StM Drs 16/1356</a></td></tr>", "Dr. Hans-Ulrich R\u00fclke u.a. FDP/DVP 18.01.2017 und Antw VM Drs 16/1357</a></td></tr>", "Dr. Boris Weirauch SPD 17.01.2017 und Antw IM Drs 16/1360</a></td></tr>", "Dr. Hans-Ulrich R\u00fclke FDP/DVP 18.01.2017 und Antw IM Drs 16/1361</a></td></tr>", "Gerhard Kleinb\u00f6ck SPD 19.01.2017 und Antw VM Drs 16/1367</a></td></tr>", "Gerhard Kleinb\u00f6ck SPD 19.01.2017 und Antw KM Drs 16/1368</a></td></tr>", "Nico Weinmann FDP/DVP 20.01.2017 und Antw MWK Drs 16/1370</a></td></tr>", "Gabi Rolland SPD 23.01.2017 und Antw IM Drs 16/1374</a></td></tr>", "Dr. Hans-Ulrich R\u00fclke FDP/DVP 24.01.2017 und Antw IM Drs 16/1375</a></td></tr>", "Klaus Hoher FDP/DVP 24.01.2017 und Antw MLR Drs 16/1377</a></td></tr>", "Paul Nemeth CDU 24.01.2017 und Antw IM Drs 16/1378</a></td></tr>", "Karl Rombach CDU 26.01.2017 und Antw FM Drs 16/1379</a></td></tr>", "Paul Nemeth CDU 24.01.2017 und Antw MLR Drs 16/1380</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 24.01.2017 und Antw SM Drs 16/1381</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 24.01.2017 und Antw WM Drs 16/1382 (21 S.)</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 24.01.2017 und Antw UM Drs 16/1383</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 24.01.2017 und Antw UM Drs 16/1384</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 24.01.2017 und Antw IM Drs 16/1385</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 24.01.2017 und Antw IM Drs 16/1386</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 24.01.2017 und Antw SM Drs 16/1387</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 24.01.2017 und Antw MLR Drs 16/1388</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 24.01.2017 und Antw SM Drs 16/1389 (16 S.)</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 24.01.2017 und Antw FM Drs 16/1392 (12 S.)</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 24.01.2017 und Antw SM Drs 16/1393</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 24.01.2017 und Antw FM Drs 16/1394</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 24.01.2017 und Antw IM Drs 16/1396</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 24.01.2017 und Antw KM Drs 16/1397</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 24.01.2017 und Antw KM Drs 16/1398 (187 S.)</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 24.01.2017 und Antw JuM Drs 16/1399 (13 S.)</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 24.01.2017 und Antw FM Drs 16/1400</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 24.01.2017 und Antw FM Drs 16/1411</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 24.01.2017 und Antw MLR Drs 16/1415</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 24.01.2017 und Antw WM Drs 16/1416</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 24.01.2017 und Antw IM Drs 16/1419</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 24.01.2017 und Antw WM Drs 16/1422</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 24.01.2017 und Antw UM Drs 16/1423</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 24.01.2017 und Antw IM Drs 16/1425</a></td></tr>", "Bernd G\u00f6gel AfD 24.01.2017 und Antw JuM Drs 16/1427</a></td></tr>", "Bernd G\u00f6gel AfD 24.01.2017 und Antw FM Drs 16/1428</a></td></tr>", "Alexander Schoch GR\u00dcNE 24.01.2017 und Antw IM Drs 16/1429</a></td></tr>", "Alexander Maier GR\u00dcNE 25.01.2017 und Antw IM Drs 16/1434</a></td></tr>", "Sascha Binder SPD 26.01.2017 und Antw FM Drs 16/1436</a></td></tr>", "Jochen Hau\u00dfmann u.a. FDP/DVP 26.01.2017 und Antw FM Drs 16/1441 (10 S.)</a></td></tr>", "Andreas Gl\u00fcck FDP/DVP 26.01.2017 und Antw UM Drs 16/1442</a></td></tr>", "Christine Neumann CDU 26.01.2017 und Antw VM Drs 16/1443</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 24.01.2017 und Antw MLR Drs 16/1450</a></td></tr>", "Udo Stein AfD 26.01.2017 und Antw IM Drs 16/1453</a></td></tr>", "Udo Stein AfD 26.01.2017 und Antw FM Drs 16/1454</a></td></tr>", "Udo Stein AfD 26.01.2017 und Antw IM Drs 16/1455</a></td></tr>", "Thomas Palka AfD 26.01.2017 und Antw IM Drs 16/1461</a></td></tr>", "Thomas Palka u.a. AfD 26.01.2017 und Antw IM Drs 16/1462 (30 S.)</a></td></tr>", "Anton Baron AfD 26.01.2017 und Antw StM Drs 16/1464</a></td></tr>", "Anton Baron AfD 26.01.2017 und Antw IM Drs 16/1465</a></td></tr>", "Dr. Friedrich Bullinger FDP/DVP 27.01.2017 und Antw MLR Drs 16/1466</a></td></tr>", "Hermann Katzenstein u.a. GR\u00dcNE 27.01.2017 und Antw IM Drs 16/1486</a></td></tr>", "Dr. Boris Weirauch SPD 27.01.2017 und Antw FM Drs 16/1489</a></td></tr>", "Dorothea Wehinger GR\u00dcNE 31.01.2017 und Antw SM Drs 16/1490 (11 S.)</a></td></tr>", "Daniel Rottmann AfD 30.01.2017 und Antw SM Drs 16/1491</a></td></tr>", "Daniel Rottmann AfD 30.01.2017 und Antw FM Drs 16/1492</a></td></tr>", "Dr. Christina Baum AfD 30.01.2017 und Antw IM Drs 16/1494</a></td></tr>", "Dr. Christina Baum AfD 30.01.2017 und Antw IM Drs 16/1495</a></td></tr>", "Dr. Heiner Merz AfD 30.01.2017 und Antw IM Drs 16/1496</a></td></tr>", "Dr. Rainer Balzer AfD 30.01.2017 und Antw SM Drs 16/1498</a></td></tr>", "Emil S\u00e4nze AfD 30.01.2017 und Antw IM Drs 16/1500</a></td></tr>", "Emil S\u00e4nze AfD 30.01.2017 und Antw FM Drs 16/1501 (24 S.)</a></td></tr>", "Lars Patrick Berg u.a. AfD 30.01.2017 und Antw JuM Drs 16/1502</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 30.01.2017 und Antw IM Drs 16/1504</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 30.01.2017 und Antw FM Drs 16/1505</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 30.01.2017 und Antw KM Drs 16/1506</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 30.01.2017 und Antw MLR Drs 16/1509</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 30.01.2017 und Antw SM Drs 16/1510</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 30.01.2017 und Antw KM Drs 16/1511</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 30.01.2017 und Antw KM Drs 16/1514</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 30.01.2017 und Antw IM Drs 16/1516</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 30.01.2017 und Antw MLR Drs 16/1517</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 30.01.2017 und Antw KM Drs 16/1518</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 30.01.2017 und Antw UM Drs 16/1519</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 30.01.2017 und Antw UM Drs 16/1520</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 30.01.2017 und Antw KM Drs 16/1521 (29 S.)</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 30.01.2017 und Antw WM Drs 16/1522</a></td></tr>", "Stefan Herre AfD 30.01.2017 und Antw FM Drs 16/1523</a></td></tr>", "Andreas Deuschle CDU 31.01.2017 und Antw IM Drs 16/1525</a></td></tr>", "Tobias Wald CDU 31.01.2017 und Antw VM Drs 16/1527</a></td></tr>", "Tobias Wald CDU 31.01.2017 und Antw WM Drs 16/1528 (23 S.)</a></td></tr>", "Tobias Wald CDU 31.01.2017 und Antw MWK Drs 16/1529</a></td></tr>", "Tobias Wald CDU 31.01.2017 und Antw WM Drs 16/1530</a></td></tr>", "Wilfried Klenk CDU 31.01.2017 und Antw VM Drs 16/1533</a></td></tr>", "Dr. Erik Schweickert FDP/DVP 31.01.2017 und Antw WM Drs 16/1540 (31 S.)</a></td></tr>"]}
]